<resources>
    <string name="app_name">Easy Call &amp; Answer</string>
    <string name="nav_header_desc">Заголовок навигации</string>
    <string name="action_settings">Настройки</string>
    <string name="menu_dialer">Телефон</string>
    <string name="menu_contacts">Контакты</string>
    <string name="menu_recent_calls">Звонки</string>
    <string name="menu_settings">Настройки</string>
    <string name="decline_button">Сбросить</string>
    <string name="accept_button">Ответить</string>
    <string name="call_capital">Позвонить</string>
    <string name="back_capital">Назад</string>
    <string name="contacts_capital">Контакты</string>
    <string name="unknown_caller">Неизвестный звонящий</string>
    <string name="incoming_call">Входящий звонок</string>
    <string name="conference">Конференция</string>
    <string name="call_waiting">Ожидание вызова</string>
    <string name="calling_capital">Вызов…</string>
    <string name="save_gold_number">Сохранить золотой номер</string>
    <string name="enter_gold_phone_number">Введите золотой номер</string>
    <string name="start_typing_contact_name">Начните вводить имя контакта</string>
    <string name="existing_contact">Существующий контакт:</string>
    <string name="save_existing_contact">Сохранить существующий контакт</string>
    <string name="save_phone_number">Сохранить номер телефона</string>
    <string name="phone_number">Номер телефона:</string>
    <string name="add_new_contact">Добавить новый контакт</string>
    <string name="call_gold_number">Позвонить на золотой номер</string>
    <string name="call_entered_number">Позвонить на номе</string>
    <string name="contact_name">Имя контакта</string>
    <string name="enter_phone_number">Введите номер телефона</string>
    <string name="close_window">Закрыть</string>
    <string name="birthday_capital">День рождения</string>
    <string name="name_capital">Имя</string>
    <string name="remind_me_capital">Напоминание</string>
    <string name="remind_me_about_this_birthday">Напомнить об этом дне рождения</string>
    <string name="save_contact">Сохранить контакт</string>
    <string name="enter_contact_name">Введите имя контакта</string>
    <string name="please_select_birthdate">Пожалуйста, выберите дату рождения</string>
    <string name="birthdate_capital">Дата рождения</string>
    <string name="approve_read_phone_calls_log">Разрешить журнал вызовов</string>
    <string name="no_permissions_caption">Нет разрешений</string>
    <string name="approve_view_calls_permission">Разрешить просмотр вызовов</string>
    <string name="the_app_needs_view_calls_permission_in_order_to_show_the_call">Приложению требуется разрешение для отображения списка звонков</string>
    <string name="the_application_needs_contacts_permission_in_order_to_show_the_contacts_screen">Приложению необходимо разрешение на доступ к контактам для отображения экрана контактов</string>
    <string name="permissions_capital">Разрешения</string>
    <string name="help_capital">Помощь</string>
    <string name="tour_capital">Обзор</string>
    <string name="favourites_capital">Избранное</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_favorites">Исходящие звонки в данный момент ограничены избранными. Чтобы включить эту функцию, перейдите в Настройки. Вы всё ещё можете звонить на золотой номер, если он задан.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_contacts">Исходящие звонки в данный момент ограничены контактами. Чтобы включить эту функцию, перейдите в Настройки. Вы всё ещё можете звонить на золотой номер, если он задан.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_turned_off">Исходящие звонки в данный момент отключены. Чтобы включить эту функцию, перейдите в Настройки. Вы всё ещё можете звонить на золотой номер, если он задан.</string>
    <string name="no_permission_to_view_contacts_caption">Нет разрешения для просмотра контактов</string>
    <string name="no_permission_to_view_calls">Нет разрешения для просмотра звонков</string>
    <string name="approve_contacts_permission">Разрешить доступ к контактам</string>
    <string name="yes_skip_capital">Да, пропустить</string>
    <string name="no_set_as_default_capital">Нет, установить по умолчанию</string>
    <string name="set_default_phone_app">Установить приложение для звонков по умолчанию</string>
    <string name="for_handling_calls_it_is_important_to_set_the_app_as_default_text">Для оптимального управления звонками важно установить это приложение в качестве приложения телефона по умолчанию. Вы уверены, что хотите пропустить этот шаг?</string>
    <string name="cancel_capital">Отмена</string>
    <string name="battery_saver">Энергосбережение</string>
    <string name="for_the_app_to_run_smoothly_in_the_background_please_set_the_battery_saver">Чтобы приложение работало плавно в фоновом режиме, установите режим энергосбережения на «Без ограничений» в настройках фона через «Информация о приложении» в Настройках. Приложение разработано для минимального энергопотребления.</string>
    <string name="yes_open_app_info">Да, открыть информацию о приложении</string>
    <string name="permission_needed_capital_p">Требуется разрешение</string>
    <string name="ask_permission_capital_a">Разрешить</string>
    <string name="close_capital">Закрыть</string>
    <string name="no_open_settings">Нет, открыть настройки</string>
    <string name="open_settings">Открыть настройки</string>
    <string name="ok">ОК</string>
    <string name="permission_could_not_be_granted_automatically">Не удалось выдать разрешение автоматически. Включите его вручную в настройках.</string>
    <string name="app_must_have_permission_to_make_calls">Чтобы совершать звонки, приложению необходимо соответствующее разрешение.</string>
    <string name="to_add_a_gold_number_please_go_to_settings">Чтобы добавить золотой номер, перейдите в Настройки, нажав на меню с тремя точками.</string>
    <string name="permission_was_granted_reloading">Разрешение предоставлено! Перезагрузка…</string>
    <string name="view_contacts_permission_was_granted_reloading">Разрешение на просмотр контактов предоставлено! Перезагрузка…</string>
    <string name="gold_number">Золотой номер</string>
    <string name="select_gold_number">Выберите золотой номер</string>
    <string name="in_order_to_read_contacts_details_app_must_have_the_proper_permission">Чтобы прочитать детали контактов, приложению необходимо соответствующее разрешение.</string>
    <string name="in_order_to_view_calls_history_the_application_must_have_the_proper_permission">Чтобы просматривать историю звонков, приложению необходимо соответствующее разрешение.</string>
    <string name="in_order_to_make_calls_the_application_must_have_the_proper_permission">Приложению требуется разрешение на телефон, чтобы совершать звонки, включая Быстрый вызов.</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background">Разрешить приложению отображать экран звонка в фоне</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background_text">Перейдите в раздел «Другие разрешения» и там дайте доступ к «Отображению всплывающих окон при работе в фоне».</string>
    <string name="go_to_settings">Перейти в настройки</string>
    <string name="xiaomi_custom_permission_settings_explain">Чтобы приложение могло отображать всплывающие окна во время звонков, в настройках устройства должно быть включено разрешение «Наложение поверх других приложений». На телефонах Xiaomi это разрешение нужно включать вручную. Нажмите ниже, чтобы открыть настройки и активировать его.</string>
    <string name="default_dialer_permission_was_not_granted_but_needed">Разрешение для приложения по умолчанию для звонков не было предоставлено, но необходимо для ответа на звонки.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_denied_but_needed">Разрешение на телефон (исходящие звонки) отклонено, но необходимо для совершения исходящих звонков.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_granted">Разрешение на звонки предоставлено!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted">Разрешение на чтение контактов предоставлено!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_denied_but_needed">Разрешение на чтение контактов было отклонено, но необходимо для просмотра контактов.</string>
    <string name="calls_log_permission_was_granted">Разрешение для доступа к журналу звонков предоставлено!</string>
    <string name="calls_log_permission_was_denied_but_needed">Разрешение для доступа к журналу звонков было отклонено, но необходимо для просмотра звонков.</string>
    <string name="overlay_draw_permission_was_granted">Разрешение на отображение поверх других приложений предоставлено!</string>
    <string name="to_filter_blocked_contacts_please_set_the_app_as_default">Чтобы фильтровать заблокированные, сделайте приложение телефоном по умолчанию.</string>
    <string name="unknown_blocked">Неизвестно (заблокировано)</string>
    <string name="unknown_because_of_error">Неизвестно (ошибка)</string>
    <string name="unknown_capital">Неизвестно</string>
    <string name="it_is_important_to_set_the_app_as_default">Важно установить приложение в качестве стандартного телефонного приложения, чтобы оно могло обрабатывать исходящие звонки за вас.</string>
    <string name="settings_screen_is_already_opened">Экран настроек уже открыт</string>
    <string name="permissions_screen_is_already_opened">Экран разрешений уже открыт</string>
    <string name="tour_welcome">Добро пожаловать!</string>
    <string name="tour_welcome_text">Приложение создано специально для упрощения управления и совершения вызовов, а также ответа на входящие звонки — с помощью большой кнопки вместо свайпа по экрану, что иногда может быть затруднительно для пожилых людей.\n\nЧлены семьи могут изменять настройки по мере необходимости, что делает приложение простым, но мощным с множеством функций.\n\nУправляйте своими звонками легко и используйте приложение в качестве основного набора для приема и управления звонками.</string>
    <string name="tour_powerful_features">Мощные функции</string>
    <string name="tour_powerful_features_text">Приложение включает в себя широкий набор полезных функций, специально адаптированных для пожилых пользователей, чтобы упростить приём и совершение звонков.\n\nПриложение разработано так, чтобы быть очень простым и удобным в использовании, но вы всегда можете легко изменить настройки, нажав на меню в верхней части экрана (три точки).</string>
    <string name="tour_customizable_settings">Настраиваемые параметры</string>
    <string name="tour_customizable_settings_text">На экране настроек вы можете выбрать, кто может вам звонить: только контакты, только избранные или только определённые номера.\n\nВы также можете ограничить исходящие вызовы, если это необходимо. Важно помнить, что Быстрый звонок и Золотой номер будут продолжать работать, даже если исходящие вызовы ограничены или заблокированы, так как они зависят только от разрешения на исходящие вызовы телефона.\n\nКроме того, вы можете выбрать начало вызова с включённым громкоговорителем, настроить автоматический ответ на звонки и получить доступ к другим параметрам, которые помогают приложению работать наиболее оптимальным и персонализированным образом для вас.</string>
    <string name="tour_auto_answer">Автоответ</string>
    <string name="tour_auto_answer_text">Можно настроить приложение так, чтобы оно автоматически отвечало на входящие звонки, без необходимости нажимать кнопку ответа при поступлении нового звонка.\n\nПриложение позволяет устройству несколько раз звонить, чтобы вы получили уведомление о входящем звонке.\n\nАвтоматический ответ можно включить только для определённых контактов, нажав на них на экране контактов и установив флажок.\n\nИспользование этой опции может вызвать путаницу у тех, кто не привык к автоматическому ответу, использование осуществляется исключительно на ваш страх и риск.</string>
    <string name="tour_gold_number">Золотой номер</string>
    <string name="tour_gold_number_text">Вы можете настроить Золотой номер для простых и удобных звонков близкому контакту через экран настроек, а затем звонить через вкладку «Контакты» или номеронабиратель.\n\nВы можете позвонить на Золотой номер даже в случае ограничения исходящих вызовов в приложении, но для этого требуется разрешение на звонки.</string>
    <string name="tour_next_button">Далее</string>
    <string name="tour_prev_button">Назад</string>
    <string name="tour_granted_already_granted">Подтверждено</string>
    <string name="tour_open_app_info_button">Открыть информацию о приложении</string>
    <string name="tour_set_as_default_app_button">Установить как приложение по умолчанию</string>
    <string name="tour_app_permissions">Разрешения приложения</string>
    <string name="tour_app_permissions_text">Чтобы приложение могло управлять звонками и отвечать на них, даже когда оно не запущено, его необходимо установить в качестве приложения по умолчанию для управления звонками.\n\nКроме того, для корректной работы приложения требуются дополнительные разрешения:\n\1. Телефон (для совершения звонков).\n\2. Открытие новых окон в фоновом режиме (отображение поверх других приложений).\n3. Доступ к контактам.\n4. Просмотр журнала звонков.\n5. Разрешение на отображение на экране блокировки.\n\nПриложение будет использовать полученные разрешения исключительно для корректного управления звонками.</string>
    <string name="tour_permissions_screen">Экран разрешений</string>
    <string name="tour_permissions_screen_text">Большинство разрешений устройства, необходимых для приложения, предоставляются автоматически во время установки программы или при установке приложения в качестве приложения по умолчанию для звонков.\n\nРазрешения всегда можно запросить через экран разрешений приложения, используя меню в верхней части экрана (меню "три точки").\n\nРекомендуется при необходимости обратиться за помощью к членам семьи и близким людям.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_xiaomi">Разрешение для наложения</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text">Чтобы приложение могло принимать звонки даже при закрытом состоянии, убедитесь, что предоставлены необходимые разрешения.\n\nДля продолжения:\n1. Откройте настройки устройства.\n2. Перейдите в раздел "Другие разрешения" (или аналогичный).\n3. Найдите и включите соответствующее разрешение.\n\nПримечание: Название и расположение разрешения могут различаться в зависимости от устройства. Если его не удается найти, попробуйте поискать в других разделах настроек.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_pixel">Чтобы приложение могло принимать звонки даже при закрытом состоянии, убедитесь, что предоставлены необходимые разрешения.\n\nДля продолжения:\n1. Нажмите на \"Отображать поверх других приложений\".\n2. Включите опцию \"Разрешить отображение поверх других приложений\".\n\nПримечание: Название и расположение этой настройки могут различаться в зависимости от устройства и версии Android.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_samsung">Чтобы приложение могло отвечать на звонки даже когда оно не открыто, предоставьте необходимые разрешения.\n\nДля продолжения:\n1. Нажмите «Появляться поверх».\n2. Включите опцию «Разрешить разрешение».\n\nПримечание: точное расположение и название этого параметра могут отличаться в зависимости от устройства и версии Android.</string>
    <string name="tour_default_app">Приложение по умолчанию</string>
    <string name="tour_default_app_text">Чтобы приложение работало корректно и управляло звонками, его необходимо установить в качестве приложения по умолчанию для управления звонками.\n\nБез этого разрешения приложение не сможет отвечать на звонки, когда оно не запущено и не находится в активном режиме.</string>
    <string name="tour_almost_done">Почти готово!</string>
    <string name="tour_almost_done_text">Чтобы приложение работало плавно в фоновом режиме и могло отвечать на звонки, убедитесь, что в настройках устройства не наложены ограничения на его работу.\n\nПожалуйста, установите режим энергосбережения для приложения на «Без ограничений». Это можно сделать через «Сведения о приложении» в меню настроек, в разделе фоновых настроек.\n\nОбратите внимание: настройки энергосбережения могут различаться на разных устройствах. Главное — убедиться, что устройство не ограничивает работу приложения.\n\nПриложение разработано для минимального энергопотребления.</string>
    <string name="tour_all_done">Все готово!</string>
    <string name="tour_all_done_text">Всё готово! Прежде чем завершить, пожалуйста, найдите минуту, чтобы прочитать и принять Условия и Положения, а также Условия использования приложения.\n\nЗатем нажмите кнопку «Завершить», чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете настроить приложение в соответствии с вашими потребностями и насладиться всеми его возможностями.\n\nВы всегда можете вернуться к туру через меню с тремя точками в верхней части экрана приложения.</string>
    <string name="tour_skip_button">Пропустить</string>
    <string name="tour_start_button">Завершить</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app_and_battery_saver">Всё готово! Прежде чем завершить, пожалуйста, найдите минуту, чтобы прочитать и принять Условия и Положения приложения.\n\nОбратите внимание: вы можете начать использовать приложение, но без установки его в качестве приложения по умолчанию для звонков и без снятия ограничений батареи оно не сможет корректно обрабатывать вызовы.\n\nНажмите кнопку «Завершить», чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете настроить приложение под свои нужды и воспользоваться всеми его возможностями\nВы всегда можете вернуться к туру через меню с тремя точками в верхней части экрана приложения.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app">Всё готово! Прежде чем завершить, пожалуйста, найдите минуту, чтобы прочитать и принять Условия и Положения приложения.\n\nОбратите внимание: вы можете начать использовать приложение, но без установки его в качестве приложения по умолчанию для звонков оно не сможет корректно обрабатывать вызовы.\n\nНажмите кнопку «Завершить», чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете настроить приложение под свои нужды и воспользоваться всеми его возможностями.\nВы всегда можете вернуться к туру через меню с тремя точками.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_battery_saver">Всё готово! Прежде чем завершить, пожалуйста, найдите минуту, чтобы прочитать и принять Условия и Положения приложения.\n\nОбратите внимание: вы можете начать использовать приложение, но без снятия ограничений батареи оно не сможет корректно обрабатывать вызовы.\n\nНажмите кнопку «Завершить», чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете настроить приложение под свои нужды и воспользоваться всеми его возможностями.\nВы всегда можете вернуться к туру через меню с тремя точками.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission">Всё готово! Перед завершением, пожалуйста, уделите минуту, чтобы прочитать и принять Условия использования приложения.\n\nОбратите внимание: кнопка быстрого вызова не будет работать правильно без разрешения на телефонные звонки.\n\nНажмите кнопку \"Завершить\", чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете предоставить разрешения, настроить приложение под свои нужды и начать пользоваться всеми его возможностями.\n\nВы всегда можете снова пройти тур через меню с тремя точками в верхней части экрана приложения.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app">Всё готово! Перед завершением, пожалуйста, уделите минуту, чтобы прочитать и принять Условия использования приложения.\n\nОбратите внимание: кнопка быстрого вызова не будет работать правильно без разрешения на телефонные звонки.\nКроме того, без установки приложения в качестве приложения для звонков по умолчанию, оно не сможет корректно обрабатывать звонки.\n\nНажмите кнопку \"Завершить\", чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете предоставить разрешения, настроить приложение под свои нужды и начать пользоваться всеми его возможностями.\n\nВы всегда можете снова пройти тур через меню с тремя точками в верхней части экрана приложения.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_battery_saver">Всё готово! Перед завершением, пожалуйста, уделите минуту, чтобы прочитать и принять Условия использования приложения.\n\nОбратите внимание: кнопка быстрого вызова не будет работать правильно без разрешения на телефонные звонки.\nКроме того, без отключения ограничений на использование аккумулятора приложение не сможет корректно обрабатывать звонки.\n\nНажмите кнопку \"Завершить\", чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете предоставить разрешения, настроить приложение под свои нужды и начать пользоваться всеми его возможностями.\n\nВы всегда можете снова пройти тур через меню с тремя точками в верхней части экрана приложения.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app_and_battery_saver">Всё готово! Перед завершением, пожалуйста, уделите минуту, чтобы прочитать и принять Условия использования приложения.\n\nОбратите внимание: кнопка быстрого вызова не будет работать правильно без разрешения на телефонные звонки.\nКроме того, без установки приложения в качестве приложения для звонков по умолчанию и без отключения ограничений аккумулятора, оно не сможет корректно обрабатывать звонки.\n\nНажмите кнопку \"Завершить\", чтобы закончить тур и открыть экран настроек, где вы сможете предоставить разрешения, настроить приложение под свои нужды и начать пользоваться всеми его возможностями.\n\nВы всегда можете снова пройти тур через меню с тремя точками в верхней части экрана приложения.</string>
    <string name="tour_battery_saver_skipped_but_needed_alert">Чтобы приложение работало плавно в фоновом режиме, важно установить режим энергосбережения на «Без ограничений». Приложение разработано для минимального энергопотребления. Вы уверены, что хотите пропустить этот шаг?</string>
    <string name="no_open_app_info">Нет, открыть информацию о приложении</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_title">Разрешение для наложения</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_text">Чтобы приложение могло обрабатывать звонки в фоновом режиме (когда оно не запущено), важно предоставить разрешение на наложение. Вы уверены, что хотите пропустить этот шаг?</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_title">Разрешить приложению отображать экран звонка из фона</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_text">Перейдите в раздел «Другие разрешения» и там дайте доступ к «Отображению всплывающих окон при работе в фоне»</string>
    <string name="permissions_screen_title_text">Приложению требуется несколько разрешений, чтобы управлять вашими звонками четко и удобно.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_caption">Приложение для звонков по умолчанию</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_text">Чтобы приложение могло принимать и совершать звонки, оно должно стать обработчиком звонков по умолчанию (приложением для звонков по умолчанию). Предоставление этого разрешения обычно активирует дополнительные разрешения для контактов, телефона и просмотра звонков.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_button">Установить приложение для звонков по умолчанию</string>
    <string name="permission_granted_capital_p">Разрешение предоставлено!</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_caption">Разрешение для наложения (отображение поверх других приложений)</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_text">Разрешение для отображения поверх других приложений необходимо, чтобы в фоновом режиме показывать экран входящего и активного звонка.</string>
    <string name="favorites">Избранное</string>
    <string name="settings_allow_incoming_calls">Разрешить входящие звонки</string>
    <string name="settings_allow_outgoing_calls">Разрешить исходящие звонки</string>
    <string name="start_calls_with_speaker_turned_on">Начинать звонки с включенной громкой связью</string>
    <string name="settings_automatically_answer_calls">Автоматически отвечать на звонки</string>
    <string name="settings_show_keypad_in_active_call">Показывать клавиши во время звонка</string>
    <string name="allow_launching_contacts_whatsapp">Разрешить запуск WhatsApp контактов</string>
    <string name="settings_allow_call_waiting">Разрешить ожидание звонка</string>
    <string name="permissions_approve_overlay_draw_permission_button">Разрешить отображение поверх других приложений</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption">Разрешение на звонки</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption_text">Приложению нужно разрешение «Телефон», чтобы звонить как приложение по умолчанию.</string>
    <string name="permissions_approve_phone_permission">Разрешить доступ к телефону</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_caption">Разрешение для контактов</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_text">Приложению необходимо разрешение на доступ к контактам, чтобы вы могли звонить существующим контактам и отображать контакты по номерам телефонов.</string>
    <string name="permissions_approve_contacts_permission_caption">Разрешить доступ к контактам</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_caption">Разрешение на журнал звонков</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_text">Приложению необходимо разрешение на доступ к журналу звонков, чтобы отображать недавние входящие и исходящие звонки.</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_button">Разрешить доступ к журналу звонков</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title1">для совершения звонков</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title2">Телефон</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title1">для контактов</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title2">Контакты</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title1">для просмотра звонков</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title2">Журналы звонков</string>
    <string name="enable_permission_manually_caption">Включить разрешение</string>
    <string name="enable_permission_manually_ok_button">Понятно!</string>
    <string name="navigation_fragment_info_label">Сведения</string>
    <string name="from_no_one_capital_f">От никого</string>
    <string name="from_favorites_only_captial_f">Только от избранных</string>
    <string name="from_contacts_only_captial_f">Только от контактов</string>
    <string name="from_identified_only_captial_f">Только от определённых</string>
    <string name="from_everyone_capital_f">От всех</string>
    <string name="to_no_one_captial_t">Никому</string>
    <string name="to_favorites_only_captial_t">Только избранным</string>
    <string name="to_contacts_only_captial_t">Только контактам</string>
    <string name="to_everyone_capital_t">Всем</string>
    <string name="the_app_cannot_add_contacts_to_the_gold_number_list_since_contacts_permission">Приложение не может добавить контакты в список выбора «Золотой номер», так как у него нет разрешения на доступ к контактам. Вы можете выдать его в разделе разрешений приложения.</string>
    <string name="make_call_permission_granted_try_again">Разрешение на совершение звонков предоставлено! Пожалуйста, попробуйте снова.</string>
    <string name="read_contacts_permission_granted_try_again">Разрешение на чтение контактов предоставлено! Пожалуйста, попробуйте снова.</string>
    <string name="grant_capital">Разрешить</string>
    <string name="app_is_not_default_dialer_when_make_call_alert">
        Приложение не является приложением по умолчанию для звонков. Пожалуйста, выберите его как стандартное или продолжите вызов через другое приложение.
    </string>
    <string name="view_calls_permission_was_granted_reloading">Разрешение на просмотр звонков предоставлено! Перезагрузка…</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_reloading">Разрешение на чтение контактов предоставлено! Перезагрузка…</string>
    <string name="default_dialer_permission_granted_try_again">Приложение установлено как стандартное приложение для звонков! Пожалуйста, попробуйте снова.</string>
    <string name="auto_answer_capital_auto">Автоответ</string>
    <string name="incoming_capital">Входящие</string>
    <string name="outgoing_capital">Исходящие</string>
    <string name="missed_capital">Пропущенные</string>
    <string name="rejected_capital">Отклоненные</string>
    <string name="blocked_capital">Заблокированные</string>
    <string name="end_captial">Завершить</string>
    <string name="speaker_capital">Динамик</string>
    <string name="keypad_capital">Клавиши</string>
    <string name="to_view_calls_history_application_must_have_permission">
        Чтобы просмотреть историю звонков, приложению необходимо соответствующее разрешение.
    </string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_showing_calls_list_with_phone_numbers_only">
        Разрешение на доступ к контактам не было предоставлено. Показан список звонков только с номерами телефонов.
    </string>
    <string name="to_display_the_calls_contacts_application_must_have_permission">
        Чтобы отобразить контакты звонков, приложению необходимо соответствующее разрешение.
    </string>
    <string name="permission_was_granted">Разрешение предоставлено!</string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_cannot_show_contact_details">Невозможно отобразить имя контакта, так как разрешение на доступ к контактам не предоставлено. Пожалуйста, включите это разрешение в настройках приложения или устройства.</string>
    <string name="cannot_continue_since_permission_was_not_approved">
        Невозможно продолжить, так как разрешение не было одобрено.
    </string>
    <string name="no_contacts_found_to_display">Контакты не найдены.</string>
    <string name="no_favorites_contacts_found_to_display">В настройках выбран режим "Только избранное" для исходящих вызовов, но на вашем устройстве не определены избранные контакты. Чтобы просмотреть остальные контакты, вы можете либо добавить их в избранное, либо изменить настройки в приложении (откройте меню настроек приложения через меню с тремя точками и измените настройку исходящих вызовов на "Контакты" или "Все").</string>
    <string name="no_calls_found">Звонки не найдены.</string>
    <string name="a_serious_error_has_occurred_call_cannot_continue">
        Произошла серьезная ошибка, звонок не может продолжаться.
    </string>
    <string name="error_is_capital">Ошибка: (%1$s).</string>
    <string name="serious_error_capital">Серьезная ошибка во время звонка</string>
    <string name="active_call_capital">Активный звонок</string>
    <string name="click_to_go_back_to_call">Нажмите, чтобы вернуться к звонку</string>
    <string name="permission_denied_capital">Разрешение отклонено</string>
    <string name="the_app_cannot_answer_calls_from_the_background_without_permission">
        Приложение не может отвечать на звонки в фоновом режиме без разрешения «Отображать всплывающие окна при работе в фоне». Пожалуйста, предоставьте это разрешение, чтобы приложение работало корректно.
    </string>
    <string name="the_app_needs_permission_to_make_calls_please_grant">
        Приложению необходимо разрешение для совершения звонков. Пожалуйста, предоставьте это разрешение или откройте настройки разрешений.
    </string>
    <string name="please_grant_default_dialer_permission_so_app_can_handle_calls">
        Пожалуйста, предоставьте разрешение для стандартного приложения для звонков, чтобы эта программа могла обрабатывать ваши звонки, обеспечивая плавное и интегрированное взаимодействие.
    </string>
    <string name="it_looks_like_the_app_could_not_load_call_screen_in_background">
        Похоже, что приложение не смогло загрузить экран звонка в фоновом режиме во время вашего последнего вызова. Чтобы отвечать на звонки, когда приложение закрыто, пожалуйста, предоставьте разрешение «Отображать всплывающие окна при работе в фоне».
    </string>
    <string name="app_is_missing_overlay_draw_permission">
        Приложению не хватает разрешения на отображение поверх друг их приложений
    </string>
    <string name="gold_capital">Золото</string>
    <string name="missing_call_phone_permission">Отсутствует разрешение Телефон</string>
    <string name="app_selected_as_default_phone_app">Приложение выбрано в качестве приложения для звонков по умолчанию!</string>
    <string name="error_capital">Ошибка</string>
    <string name="invalid_phone_number_capital">Неверный номер телефона.</string>
    <string name="whatsapp_is_not_installed_capital">Приложение WhatsApp не установлено.</string>
    <string name="it_looks_like_the_app_has_encountered_an_error_in_last_call_error">Похоже, что приложение столкнулось с ошибкой во время последнего звонка (Ошибка: %1$s).</string>
    <string name="tour_screen_lock_title">Экран блокировки</string>
    <string name="tour_lock_screen_text">Пожалуйста, активируйте разрешение "Показывать на экране блокировки".\n\nЧтобы активировать это разрешение, выполните следующие шаги:\n1. Откройте настройки устройства.\n2. Перейдите в категорию "Другие разрешения".\n3. Найдите опцию "Показывать на экране блокировки" и активируйте её.\n\nОбратите внимание: на разных устройствах это разрешение может отображаться под другим названием или находиться в другом разделе. Если вы не можете его найти, попробуйте поискать в других категориях настроек.</string>
    <string name="oops_a_serious_error_occurred_please_restart_the_app">Упс! Произошла серьёзная ошибка. Перезапустите приложение.</string>
    <string name="tap_on_call_item_for_more">Нажмите на строку звонка для деталей </string>
    <string name="tap_on_contact_row_for_more">Нажмите на строку контакта для деталей</string>
    <string name="answer_capital">Ответить</string>
    <string name="decline_capital">Отклонить</string>
    <string name="speaker_capital_for_voice">Динамик</string>
    <string name="end_capital_for_voice">Завершить</string>
    <string name="keypad_capital_for_voice">Клавиатура</string>
    <string name="tap_to_open_app">Нажмите, чтобы открыть приложение</string>
    <string name="the_app_requires_permission_to_run_in_the_background">Чтобы принимать звонки в фоновом режиме, приложению необходимо специальное разрешение. Вы можете предоставить его через экран разрешений приложения или настройки устройства.</string>
    <string name="no_contacts_are_displayed_because_outgoing_calls_are_disabled">Контакты не отображаются, так как исходящие звонки отключены. Изменить это можно в настройках приложения (меню с тремя точками).</string>
    <string name="terms_and_conditions">Добро пожаловать в приложение %1$s.\n\nПриложение разработано как вспомогательное средство для взрослых пользователей и предназначено для упрощения управления звонками на устройствах Android и обеспечения быстрого контакта с заранее выбранными контактами.\n\nПриложение и предоставляемые через него услуги далее именуются "Система".\n\n1. Согласие с Условиями:\nИспользование Системы регулируется следующими условиями ("Условия"). Пожалуйста, внимательно прочитайте эти Условия перед использованием Системы. Использование вами Системы означает полное и безотзывное принятие этих Условий.\n\nЕсли вы не согласны с этими Условиями полностью или частично, пожалуйста, не используйте Систему и немедленно удалите её с вашего устройства.\n\n2. Краткое описание назначения Системы:\nУпрощение управления звонками за счёт использования крупных кнопок и текста, оптимизированного для пожилых пользователей.\n\n3. Важное разъяснение относительно функции Быстрый звонок и автоматического ответа на вызовы:\n* Рекомендуется заранее протестировать функцию Быстрый звонок с выбранными контактами для обеспечения корректной работы.\n* Система включает функцию Быстрый звонок для быстрого набора заранее заданного номера телефона и может также предоставлять автоматический ответ на вызовы и функцию "золотого номера".\n* Обратите внимание, что приложение не предназначено для использования в чрезвычайных ситуациях и не заменяет прямое общение с официальными службами помощи.\n* Не рекомендуется полностью полагаться только на Быстрый звонок или автоматический ответ, так как могут возникнуть технические проблемы (например, проблемы с сигналом, сбои сети, ограничения разрешений, ограничения операционной системы или ограничения энергосбережения).\n* Рекомендуется иметь дополнительные резервные средства связи.\n\n4. Конфиденциальность, защита персональных данных и запись звонков:\nСистема позволяет пользователям просматривать различные данные, хранящиеся на смартфоне, такие как контакты и журналы звонков. Эта информация не сохраняется в приложении и не передаётся третьим лицам. Обратите внимание, что приложение не записывает телефонные звонки, совершенные через него, и Система не хранит и не регистрирует звонки ни в каком виде.\n\n5. Ограничения использования:\nСтрого запрещено использовать Систему для целей, отличных от личного или частного использования, включая распространение ложной информации с помощью функции Быстрый звонок.\n\n6. Ответственность и Ограничение ответственности:\nПриложение и предоставляемые через него услуги предоставляются "как есть" ("AS-IS"). Разработчики не несут ответственности за адаптацию Системы под потребности пользователя, за ошибки, неточности или изменения отображаемой информации, а также за изменения, внесённые пользователем или третьими лицами. Разработчики не несут ответственности за любые прямые или косвенные убытки, возникшие в результате использования Системы, включая убытки, связанные с ответами на вызовы, автоматическим ответом, золотым номером, функцией Быстрый звонок или любыми другими компонентами приложения. Пользователи принимают на себя весь риск, связанный с использованием Системы, и разработчики не несут ответственности за неисправности, сбои в работе или убытки, возникшие в результате ненадлежащего использования или чрезмерной зависимости от Системы.\n\n7. Изменения, обновления и прекращение предоставления услуг:\nОператоры приложения оставляют за собой право изменять, обновлять или прекращать работу Системы в любое время без предварительного уведомления.\n\n8. Контакты для вопросов или жалоб:\nДля вопросов, жалоб или предложений, пожалуйста, обращайтесь по адресу %3$s.\n\n9. Заявление пользователя и согласие:\nОбратите внимание: это окно предоставляется только для чтения и ознакомления с Условиями и не является согласием. Согласие с Условиями осуществляется на предыдущем экране путём выбора "Я согласен с Условиями использования".\n\nВыбирая "Я согласен с Условиями использования", вы подтверждаете, что прочитали, поняли и полностью приняли эти Условия.\n\n10. Права интеллектуальной собственности:\nВсё содержимое, функции и функционал в рамках Системы, включая, но не ограничиваясь программным обеспечением, текстами, графикой, логотипами и дизайном, являются исключительной собственностью разработчиков и защищены законами об интеллектуальной собственности.\n\nВсе права защищены © %1$s 2025.</string>
    <string name="accept_terms_button">Я согласен с Условиями Использования</string>
    <string name="open_terms_of_use">Открыть условия использования</string>
    <string name="accept_terms_button_got_it">Понятно!</string>
    <string name="accept_term_caption">Условия использования</string>
    <string name="please_open_and_read_terms_of_use_before_proceed">Пожалуйста, откройте и прочитайте условия использования перед подтверждением.</string>
    <string name="please_approve_the_terms_of_use_before_finishi">Пожалуйста, примите условия использования перед завершением.</string>
    <string name="tour_quick_call_button_caption">Быстрый звонок</string>
    <string name="tour_quick_call_button_description">* Рекомендуется сначала протестировать кнопку быстрого вызова с заранее выбранным контактом, чтобы убедиться в её правильной работе.\n\nКнопка быстрого вызова позволяет быстро связаться с заранее выбранным контактом одним нажатием.\n\nДаже если исходящие вызовы ограничены в общих настройках приложения, кнопка быстрого вызова останется работоспособной, если устройство и система разрешают исходящие вызовы.\n\nВнимание: приложение не предназначено для использования в чрезвычайных ситуациях или для критически важной связи и не заменяет официальные службы связи.\n\nВы можете назначить предпочтительный контакт (при наличии разрешений на контакты), с которым приложение свяжется при нажатии кнопки быстрого вызова.\n\nВажно: для правильной работы кнопка быстрого вызова требует разрешений на телефонные звонки (для исходящих звонков) и может потребовать дополнительных настроек системы в зависимости от устройства.\n\nДля оптимального использования рекомендуется установить приложение в качестве стандартного телефонного приложения.\n\nЕсли на кнопке быстрого вызова отображается значок колокольчика, она готова к использованию. Если нет, проверьте настройки устройства и убедитесь, что все необходимые разрешения предоставлены.\n\nЕсли разрешения отсутствуют, вы можете предоставить их через экран разрешений приложения или настройки устройства.</string>
    <string name="quick_call_button_caption">Быстрый звонок</string>
    <string name="not_now_capital">Не сейчас</string>
    <string name="phone_permission_required_for_quick_call">Предупреждение: Для быстрого набора выбран номер, но отсутствует разрешение \"Телефон\" (исходящие вызовы). Поэтому функция быстрого набора не будет работать.</string>
    <string name="not_now_click_for_selection">Не сейчас (Нажмите для выбора)</string>
    <string name="to_add_contacts_to_the_list_app_must_be_default">Невозможно добавить контакты в список выбора номеров быстрого вызова. Разрешите доступ к контактам через экран разрешений приложения или через настройки устройства.</string>
    <string name="cannot_show_selection_app_must_be_default">Невозможно отобразить выбор номера для Быстрого звонка (Приложение должно быть установлено по умолчанию)</string>
    <string name="cannot_display_selection_contacts_permission_required">Не удается отобразить выбор контакта для Быстрого звонка (Требуется разрешение на доступ к контактам)</string>
    <string name="unable_to_display_selection_unexpected_error">Невозможно отобразить выбор (непредвиденная ошибка)</string>
    <string name="calling_quick_call_number_tap_cancel_to_stop">Выполняется Быстрый звонок! Нажмите "Отмена", чтобы остановить.</string>
    <string name="quick_call_button_cancel">Отмена</string>
    <string name="permission_change_detected_reloading">Обнаружено изменение разрешений. Перезагрузка…</string>
    <string name="quick_call_unavailable_try_gold_number">Номер Быстрого звонка не найден! Попробуйте использовать Золотой номер.</string>
    <string name="settings_capital">Настройки</string>
    <string name="phone_permission_granted">Разрешение на телефон (звонки) предоставлено!</string>
    <string name="new_version_installed">Установлена новая версия! (%1$s)</string>
    <string name="permission_missing">Нет разрешения!</string>
    <string name="settings_choose_quick_call_number">Выберите номер для Быстрого звонка</string>
    <string name="cannot_choose_gold_number_without_contacts_permission">Для выбора золотого номера для кнопки экстренной помощи требуется разрешение на доступ к контактам, которое в данный момент не предоставлено. Пожалуйста, включите доступ к контактам через экран разрешений приложения или через настройки устройства.</string>
    <string name="make_call_permission_was_granted_please_try_again">Разрешение на использование телефона для совершения звонков получено! Пожалуйста, попробуйте снова</string>
    <string name="permission_was_granted_please_try_again">Разрешение получено! Пожалуйста, попробуйте снова</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_please_try_again">Разрешение на чтение контактов получено! Пожалуйста, попробуйте снова</string>
    <string name="missed_call_from">Пропущенный звонок от: %1$s</string>
    <string name="tour_call_report_title">Отправить отчет о звонках</string>
    <string name="tour_call_report_description">Отправляйте отчёт о звонках близкому контакту.\n\nСледите за активностью звонков, чтобы убедиться, что всё в порядке. Вы получите чёткое резюме входящих и исходящих звонков.\n\nОтчёт включает:\n\n• Частые звонки на один и тот же номер\n• Неизвестные или несохранённые номера\n• Исходящие звонки в необычное время\n\nПростой способ оставаться на связи и в курсе происходящего, особенно если вы ухаживаете за пожилым родителем.\n\nВы всегда можете изменить настройки отправки отчёта через меню с тремя точками в верхней части экрана.\n\nОбратите внимание: Вы несёте полную ответственность за использование и передачу этой информации. Пожалуйста, уважайте конфиденциальность и соблюдайте местное законодательство в области обработки данных.</string>
    <string name="call_report">Отчёт о звонках</string>
    <string name="call_report_screen_is_already_opened">Экран отчёта о звонках уже открыт</string>
    <string name="change_capital">Изменить</string>
    <string name="answering_capital">Ответ</string>
    <string name="premium_capital">Премиум</string>
    <string name="send_alert_via_sms_to_gold_number">Также отправить SMS на %1$s</string>
    <string name="play_voice_call_for_help_if_call_unanswered">Также воспроизвести голосовое сообщение</string>
    <string name="sos">Помощь</string>
    <string name="lock_capital">Блокировка</string>
    <string name="report_capital">Отчёт</string>
    <string name="other">Другое</string>
    <string name="show_custom_lock_screen">Показать настраиваемый экран блокировки</string>
    <string name="lock_screen">Экран блокировки</string>
    <string name="send_report_captial_s">Отправить отчёт</string>
    <string name="scheduled_send_time">Запланированное время отправки</string>
    <string name="send_to_gold_number">Отправить на золотой номер</string>
    <string name="select_contact_to_receive_the_report">Выберите контакт для получения отчёта</string>
    <string name="send_only_exceptional_data">Отправлять только исключительные данные</string>
    <string name="mark_call_as_exceptional_if_it_is_not_between">Звонок считается исключением, если он не попадает в указанный диапазон времени</string>
    <string name="a_number_is_considered_exceptional_if_it_appears_more_than">Номер считается исключением, если он появляется более чем</string>
    <string name="call">Звонок</string>
    <string name="time_allowed_to_cancel_seconds">Время отмены (в секундах)</string>
    <string name="call_settings">Настройки звонков</string>
    <string name="other_capital">Другое</string>
    <string name="to">до</string>
    <string name="number_is_considered_exceptional_if_it_s_not_in_contacts">Номер считается исключением, если он не в контактах</string>
    <string name="welcome_to_easy_call_and_answer_premium">Добро пожаловать в приложение Easy Call And Answer!</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_title">Ознакомьтесь с Премиум-версией</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_text_not_updated_must_fix">Откройте для себя возможности Премиум-версии, которые значительно улучшат ваш пользовательский опыт, особенно на Android.\n\nГолосовое управление позволяет принимать звонки и активировать кнопку экстренной помощи без прикосновения к устройству. Убедитесь, что нет фоновых шумов.\n\nТакже доступен умный экран блокировки, который возвращает вас в приложение одним нажатием.\n\nНовая функция — отчет о звонках, позволяющий узнать, были ли нежелательные или ошибочные звонки. Отчет отправляется только на выбранный вами номер, и приложение не использует данные иначе.\n\nОтветственность за использование функций лежит полностью на вас.</string>
    <string name="premium_tour_swipe_hint">Проведите влево, чтобы продолжить\nк следующему шагу</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_title">Умный экран блокировки</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_text">Наш умный экран блокировки предлагает новый и простой способ взаимодействия.\n\nВместо того чтобы мучиться с неудобными жестами или пытаться понять, как разблокировать устройство, одно нажатие сразу возвращает вас в приложение. Это легко, быстро и всегда под рукой, когда нужно.\n\nЕсли доступны голосовые команды, вы также можете разблокировать устройство голосом. Не нужно прикасаться к устройству — просто скажите нужное слово, и экран отреагирует. Идеально, когда руки заняты или требуется быстрый доступ.\n\nЕсли поддерживается, экран отображает умные уведомления от SMS и WhatsApp. Содержимое отображается в режиме только для чтения, поэтому даже при случайном нажатии чат не откроется. Это особенно полезно для пожилых пользователей, которые могут случайно нажать на что-то.\n\nС чистым дизайном, интуитивным управлением и поддержкой голосовых команд — это настоящее улучшение мобильного опыта.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_title">Голосовое управление без рук</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_text_not_updated_must_fix">Представьте полный контроль над приложением — не прикасаясь к телефону. Просто говорите, и система сделает остальное.\n\nОтвечайте на звонки, отправляйте экстренные сигналы, связывайтесь с близкими или разблокируйте экран — всё только с помощью вашего голоса.\n\nКогда ваши руки заняты или касание неудобно, голосовое управление делает всё простым, быстрым и естественным.\n\nДаже в движении или с другого конца комнаты система реагирует — если нет слишком сильного фонового шума.\n\nЭто не просто удобство. Это доступность, безопасность и мощные технологии, которые дают вам контроль.</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_title">Отчёт о звонках</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_text">Будьте в курсе телефонной активности ваших близких. Отчёт показывает входящие и исходящие звонки — чтобы вы были уверены, что они не звонят по ошибке и не получают звонков с подозрительных номеров.</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_title">Улучшенный Быстрый звонок</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_text">Премиум Быстрый звонок упрощает поддержание связи. Он совершает звонок и отправляет SMS с вашим местоположением и временем. Если нет ответа или звонок не проходит, звучит громкий сигнал, чтобы уведомить находящихся поблизости.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_title">Голосовые команды</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_text">Вы можете сделать использование ещё удобнее, настроив голосовые команды, которые подходят именно вам.\n\nРекомендуется выбирать команды, которые легко произносить, они должны быть чёткими и уникальными — это поможет приложению лучше вас понимать.</string>
    <string name="premium_screen_is_already_opened">Премиум-экран уже открыт</string>
    <string name="voice_command_answer_calls">Отвечайте на входящие вызовы без помощи рук.</string>
    <string name="voice_command_call_gold_number">Позвоните на ваш Золотой номер без помощи рук.</string>
    <string name="voice_command_quick_call">Активировать Быстрый звонок в режиме hands-free</string>
    <string name="voice_command_unlock_device">Разблокируйте устройство без помощи рук.</string>
    <string name="initial_voice_command_answer_calls">Ответить на звонок</string>
    <string name="say_voice_command">Скажите: \'%1$s\'</string>
    <string name="initial_voice_command_call_gold_number">Позвонить на Золотой номер</string>
    <string name="initial_voice_command_quick_call">Быстрый звонок</string>
    <string name="initial_voice_command_unlock_screen">Разблокировать устройство</string>
    <string name="lock_service_was_activated_msg">Служба активна! Умный экран блокировки появится при активации блокировки устройства. Настройки можно изменить в любое время.</string>
    <string name="welcome_text_speech_short">Премиум-версия предлагает расширенные функции для Быстрого звонка, а также умный экран блокировки, который автоматически появляется после бездействия. Нажатие на экран возвращает вас прямо в приложение, чтобы вы могли легко совершить звонок без поиска на главном экране.</string>
    <string name="quick_call_activated_voice_message_speech">Быстрый звонок активирован — пожалуйста, обратите внимание</string>
    <string name="voice">Управление голосом</string>
    <string name="quick_call_send_sms_to_gold_number_settings_msg">Приложение использует разрешение на SMS для отправки текстового сообщения на выбранный %1$s.\nОтправка сообщения зависит от доступности сети и может повлечь за собой расходы.\nБудет отправлено до 3 сообщений.\nПользователь несет ответственность за любые расходы или проблемы с доставкой.</string>
    <string name="settings_when_lock_screen_is_unlocked">При разблокировке экрана</string>
    <string name="select_app_to_launch">Выберите приложение для запуска</string>
    <string name="premium_screen_lock_text">Наш умный экран блокировки предлагает новый и легкий опыт.\n\nВместо того чтобы бороться с неудобными жестами пролистывания или пытаться понять, как разблокировать устройство, одно касание мгновенно возвращает вас в приложение, где можно легко управлять звонками и совершать их.\n\nБлагодаря чистому дизайну и интуитивно понятному управлению это настоящее улучшение вашего мобильного опыта.</string>
    <plurals name="screen_lock_missing_permissions_text_dynamic_plural">
        <item quantity="one">Умный экран блокировки не может работать без следующего разрешения: %1$s. Пожалуйста, предоставьте его для корректной работы приложения.</item>
        <item quantity="few">Умный экран блокировки не может работать без следующих разрешений: %1$s. Пожалуйста, предоставьте их для корректной работы приложения.</item>
        <item quantity="many">Умный экран блокировки не может работать без следующих разрешений: %1$s. Пожалуйста, предоставьте их для корректной работы приложения.</item>
        <item quantity="other">Умный экран блокировки не может работать без следующих разрешений: %1$s. Пожалуйста, предоставьте их для корректной работы приложения.</item>
    </plurals>
    <string name="lock_screen_leads_to_this_app">Нажатие на экран блокировки приведет к этому приложению.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_selected_app">Нажатие на экран блокировки приведет к выбранному приложению.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_home_screen">Нажатие на экран блокировки приведет на главный экран мобильного устройства.</string>
    <string name="overlay_permission_display_name">Отображение поверх других приложений</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_samsung">Отображаться поверх других приложений</string>
    <string name="lock_screen_permission_display_name">Показ на экране блокировки</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_xiaomi">Открывать новые окна, когда запущено в фоновом режиме</string>
    <string name="allow_pop_permission_display_name_xiaomi">Отображение всплывающих окон</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_app_must_be_default">Чтобы %1$s работал корректно, необходимо назначить приложение приложением по умолчанию для обработки вызовов. Вы уверены, что хотите пропустить этот шаг?</string>
    <string name="gold_number_contact_could_not_be_found_to_send_sms_during_a_quick_call">Чтобы отправить SMS во время %2$s, необходимо настроить %1$s.</string>
    <string name="this_feature_only_available_on_premium">Эта функция доступна только в версии Premium. Обновитесь сейчас, чтобы пользоваться этой и другими замечательными функциями!</string>
    <string name="unlock_more_with_premium_title">Получите больше с Premium</string>
    <string name="try_the_premium_button">Начать бесплатную пробную версию</string>
    <string name="no_contacts_available_for_selection">Нет доступных контактов для выбора</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_it_needs_contacts_permission">Чтобы %1$s работал корректно, приложению необходимо предоставить разрешение на доступ к контактам.</string>
    <string name="announce_caller_instead_of_ringtone">Озвучивать имя звонящего вместо мелодии</string>
    <string name="incoming_call_speech">Привет! Вам звонит %1$s</string>
    <string name="quick_call_in_progress">%1$s ожидает следующей попытки – на предыдущий звонок не ответили</string>
    <string name="tried_to_activate_quick_call_for_3_times_but_no_success">%1$s пытались активировать 3 раза – но без успеха</string>
    <string name="quick_call_was_answered_and_completed_successfully">%1$s была принята и успешно завершена</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_title">Вам нравится приложение?</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_text">Мы вложили много сил и души в создание этого приложения, чтобы помочь пожилым людям и людям с ограниченными возможностями легче и самостоятельнее управлять телефонными звонками.\nЕсли приложение оказалось для вас полезным, мы будем признательны за вашу оценку в Google Play. Ваш отзыв очень важен для нас и помогает нам становиться лучше!</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_answer_rate_now">Оценить сейчас</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_answer_maybe_later">Может быть позже</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_answer_no_thanks">Нет, спасибо</string>
    <plurals name="app_missing_permissions_text_dynamic_plural">
        <item quantity="one">Чтобы приложение могло правильно отвечать на звонки, необходимо следующее разрешение: %1$s.</item>
        <item quantity="few">Чтобы приложение могло правильно отвечать на звонки, необходимы следующие разрешения: %1$s.</item>
        <item quantity="many">Чтобы приложение могло правильно отвечать на звонки, необходимы следующие разрешения: %1$s.</item>
        <item quantity="other">Чтобы приложение могло правильно отвечать на звонки, необходимы следующие разрешения: %1$s.</item>
    </plurals>
    <string name="unlock_full_access_to_all_premium_features">Полный доступ ко всем функциям премиум</string>
    <string name="choose_your_plan">Выберите свой план</string>
    <string name="trial_days_left">У вас осталось %1$d дней пробного периода — за наш счёт!</string>
    <string name="trial_finished">Пробный период завершён</string>
    <string name="premium_all_capitals">Премиум</string>
    <string name="basic_plan_all_capitals">Базовый</string>
    <string name="get_started">Начать</string>
    <string name="per_month">в месяц</string>
    <string name="per_year_price_format">%1$s в год</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_click_to_answer">Ответ одним нажатием</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_gold_number">Золотой номер</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_quick_call">Быстрый звонок</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_lock_screen">Экран блокировки</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_open_whatsapp">Открыть WhatsApp</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_upgraded_quick_call">Улучшенный быстрый звонок</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_call_management">Управление звонками</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_big_buttons_icons">Крупные кнопки и иконки</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_start_with_speaker">Автостарт с громкой связью</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_auto_answer">Автоответ</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_talk_instead_of_ringtone">Голос вместо звонка</string>
    <string name="everything_in_basic_plus">Включает всё из Базового тарифа – и даже больше:</string>

</resources>