<resources>
    <string name="app_name">Easy Call &amp; Answer</string>
    <string name="nav_header_desc">Encabezado de navegación</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="menu_dialer">Marcador</string>
    <string name="menu_contacts">Contactos</string>
    <string name="menu_recent_calls">Recientes</string>
    <string name="menu_settings">Ajustes</string>
    <string name="decline_button">Rechazar</string>
    <string name="accept_button">Aceptar</string>
    <string name="call_capital">Llamar</string>
    <string name="back_capital">Volver</string>
    <string name="contacts_capital">Contactos</string>
    <string name="unknown_caller">Número desconocido</string>
    <string name="incoming_call">Llamada entrante</string>
    <string name="conference">Conferencia</string>
    <string name="call_waiting">Llamada en espera</string>
    <string name="calling_capital">Llamando…</string>
    <string name="save_gold_number">Guardar Número Dorado</string>
    <string name="enter_gold_phone_number">Ingrese el Número Dorado</string>
    <string name="start_typing_contact_name">Empiece a escribir el nombre del contacto</string>
    <string name="existing_contact">Contacto existente:</string>
    <string name="save_existing_contact">Guardar contacto existente</string>
    <string name="save_phone_number">Guardar número de teléfono</string>
    <string name="phone_number">Número de teléfono:</string>
    <string name="add_new_contact">Agregar nuevo contacto</string>
    <string name="call_gold_number">Llamar al número dorado</string>
    <string name="call_entered_number">Llamar al número ingresado</string>
    <string name="contact_name">Nombre del contacto</string>
    <string name="enter_phone_number">Ingrese el número de teléfono</string>
    <string name="close_window">Cerrar ventana</string>
    <string name="birthday_capital">Cumpleaños</string>
    <string name="name_capital">Nombre</string>
    <string name="remind_me_capital">Recuérdame</string>
    <string name="remind_me_about_this_birthday">Recuérdame este cumpleaños</string>
    <string name="save_contact">Guardar contacto</string>
    <string name="enter_contact_name">Ingrese el nombre del contacto</string>
    <string name="please_select_birthdate">Por favor, seleccione la fecha de nacimiento</string>
    <string name="birthdate_capital">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="approve_read_phone_calls_log">Conceder permiso para registro de llamadas</string>
    <string name="no_permissions_caption">Sin permisos</string>
    <string name="approve_view_calls_permission">Aprobar permiso para ver llamadas</string>
    <string name="the_app_needs_view_calls_permission_in_order_to_show_the_call">La aplicación necesita el permiso «Ver registro de llamadas» para mostrar el historial</string>
    <string name="the_application_needs_contacts_permission_in_order_to_show_the_contacts_screen">La aplicación necesita permiso para acceder a los contactos para mostrar la pantalla de contactos</string>
    <string name="permissions_capital">Permisos</string>
    <string name="help_capital">Ayuda</string>
    <string name="tour_capital">Recorrido</string>
    <string name="favourites_capital">Favoritos</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_favorites">Las llamadas salientes están actualmente restringidas a los favoritos. Para habilitar esta función, vaya a Ajustes. Aún puede llamar a su Número Dorado, si está configurado.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_contacts">Las llamadas salientes están actualmente restringidas a los contactos. Para habilitar esta función, vaya a Ajustes. Aún puede llamar a su Número Dorado, si está configurado.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_turned_off">Las llamadas salientes están actualmente desactivadas. Para habilitar esta función, vaya a Ajustes. Aún puede llamar a su Número Dorado, si está configurado.</string>
    <string name="no_permission_to_view_contacts_caption">Sin permiso para ver contactos</string>
    <string name="no_permission_to_view_calls">Sin permiso para ver llamadas</string>
    <string name="approve_contacts_permission">Autorizar permiso para contactos</string>
    <string name="yes_skip_capital">Sí, omitir</string>
    <string name="no_set_as_default_capital">No, establecer como predeterminado</string>
    <string name="set_default_phone_app">Establecer la aplicación telefónica predeterminada</string>
    <string name="for_handling_calls_it_is_important_to_set_the_app_as_default_text">Para gestionar las llamadas de forma óptima, es importante establecer la app como teléfono predeterminado. ¿Está seguro de que desea omitir este paso?</string>
    <string name="cancel_capital">Cancelar</string>
    <string name="battery_saver">Ahorro de batería</string>
    <string name="for_the_app_to_run_smoothly_in_the_background_please_set_the_battery_saver">Para que la aplicación funcione sin problemas en segundo plano, configure el ahorro de batería en «Sin restricciones» en la Configuración de fondo, a través de «Información de la aplicación» en Ajustes. La aplicación está diseñada para un uso mínimo de la batería.</string>
    <string name="yes_open_app_info">Sí, abrir información de la aplicación</string>
    <string name="permission_needed_capital_p">Permiso requerido</string>
    <string name="ask_permission_capital_a">Conceder el permiso</string>
    <string name="close_capital">Cerrar</string>
    <string name="no_open_settings">No, abrir Ajustes</string>
    <string name="open_settings">Abrir Ajustes</string>
    <string name="ok">Aceptar</string>
    <string name="permission_could_not_be_granted_automatically">El permiso no se pudo otorgar automáticamente. Puede activarlo desde los ajustes de su dispositivo.</string>
    <string name="app_must_have_permission_to_make_calls">Para realizar llamadas, la aplicación debe disponer del permiso adecuado.</string>
    <string name="to_add_a_gold_number_please_go_to_settings">Para agregar un Número Dorado, por favor vaya a Ajustes tocando el menú de tres puntos.</string>
    <string name="permission_was_granted_reloading">¡Permiso concedido! Recargando…</string>
    <string name="view_contacts_permission_was_granted_reloading">¡Permiso para ver contactos concedido! Recargando…</string>
    <string name="gold_number">Número Dorado</string>
    <string name="select_gold_number">Seleccione el número dorado</string>
    <string name="in_order_to_read_contacts_details_app_must_have_the_proper_permission">Para leer los detalles de los contactos, la aplicación debe disponer del permiso adecuado.</string>
    <string name="in_order_to_view_calls_history_the_application_must_have_the_proper_permission">Para ver el historial de llamadas, la aplicación debe disponer del permiso adecuado.</string>
    <string name="in_order_to_make_calls_the_application_must_have_the_proper_permission">La aplicación necesita permiso de Teléfono para realizar llamadas, incluida la Llamada rápida.</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background">Permitir que la aplicación muestre la pantalla de llamada en segundo plano</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background_text">Ingrese a "Otros permisos" y allí conceda acceso a "Mostrar ventanas emergentes mientras se ejecuta en segundo plano".</string>
    <string name="go_to_settings">Ir a Ajustes</string>
    <string name="xiaomi_custom_permission_settings_explain">Para permitir que la aplicación muestre ventanas emergentes durante las llamadas, se debe habilitar el permiso "Dibujar sobre otras aplicaciones" en la configuración de su dispositivo. En los teléfonos Xiaomi, deberá activar este permiso manualmente. Toque abajo para abrir la configuración y activarlo.</string>
    <string name="default_dialer_permission_was_not_granted_but_needed">El permiso para la aplicación telefónica predeterminada no fue concedido, pero es necesario para que la aplicación pueda responder las llamadas.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_denied_but_needed">Permiso de teléfono (llamadas salientes) denegado, pero necesario para realizar llamadas salientes.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_granted">¡Permiso para realizar llamadas concedido!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted">¡Permiso para leer contactos concedido!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_denied_but_needed">El permiso para leer contactos fue denegado, pero es necesario para ver los contactos.</string>
    <string name="calls_log_permission_was_granted">¡Permiso para el registro de llamadas concedido!</string>
    <string name="calls_log_permission_was_denied_but_needed">El permiso para el registro de llamadas fue denegado, pero es necesario para ver las llamadas.</string>
    <string name="overlay_draw_permission_was_granted">¡Permiso para superponer ventanas concedido!</string>
    <string name="to_filter_blocked_contacts_please_set_the_app_as_default">Para filtrar contactos bloqueados, establezca la aplicación como predeterminada.</string>
    <string name="unknown_blocked">Desconocido (bloqueado)</string>
    <string name="unknown_because_of_error">Desconocido (error)</string>
    <string name="unknown_capital">Desconocido</string>
    <string name="it_is_important_to_set_the_app_as_default">Es importante configurar la aplicación como su teléfono predeterminado para que pueda gestionar las llamadas salientes por usted.</string>
    <string name="settings_screen_is_already_opened">La pantalla de Ajustes ya está abierta</string>
    <string name="permissions_screen_is_already_opened">La pantalla de Permisos ya está abierta</string>
    <string name="tour_welcome">¡Bienvenido!</string>
    <string name="tour_welcome_text">La aplicación fue diseñada específicamente para facilitar la gestión y realización de llamadas, además de responder a las llamadas entrantes, utilizando un botón grande en lugar de deslizar sobre el dispositivo, una acción que a veces resulta difícil para las personas mayores.\n\nLos familiares pueden cambiar la configuración según sea necesario, lo que hace que la aplicación sea a la vez simple y potente con muchas funciones.\n\nAdministre sus llamadas fácilmente y use la aplicación como su marcador principal para recibir y gestionar llamadas.</string>
    <string name="tour_powerful_features">Funciones avanzadas</string>
    <string name="tour_powerful_features_text">La aplicación incluye una amplia gama de funciones útiles, especialmente adaptadas para personas mayores, para gestionar todo tipo de llamadas, tanto entrantes como salientes.\n\nLa aplicación está diseñada para ser muy simple y fácil de usar, pero siempre puedes cambiar la configuración fácilmente tocando el menú en la parte superior de la pantalla (toca los tres puntos).</string>
    <string name="tour_customizable_settings">Ajustes personalizables</string>
    <string name="tour_customizable_settings_text">En la pantalla de configuración, puedes elegir quién puede llamarte, como solo contactos, solo favoritos o solo números identificados.\n\nTambién puedes restringir las llamadas salientes si es necesario. Es importante recordar que Llamada rápida y el Número Dorado seguirán funcionando incluso si las llamadas salientes están restringidas o bloqueadas, ya que dependen únicamente del permiso de llamadas salientes del teléfono.\n\nAdemás, puedes elegir iniciar las llamadas con el altavoz activado, configurar la app para contestar llamadas automáticamente y acceder a otras opciones que ayudan a que la app funcione de la manera más personalizada y óptima para ti.</string>
    <string name="tour_auto_answer">Respuesta automática</string>
    <string name="tour_auto_answer_text">Es posible habilitar la función de contestación automática en la aplicación para responder a las llamadas entrantes, sin necesidad de pulsar el botón de respuesta cuando se recibe una nueva llamada.\n\nLa aplicación permite que el dispositivo suene varias veces, para que usted reciba la notificación de la llamada entrante.\n\nLa contestación automática se puede habilitar únicamente para ciertos contactos, tocándolos en la pantalla de contactos y luego marcando la casilla correspondiente.\n\nEl uso de esta opción puede causar confusión en aquellos que no están acostumbrados a la respuesta automática, y su uso es responsabilidad exclusiva del usuario.</string>
    <string name="tour_gold_number">Número Dorado</string>
    <string name="tour_gold_number_text">Puedes configurar un Número Dorado para llamadas sencillas y accesibles a un contacto cercano usando la pantalla de configuración, y luego llamarlo a través de la pestaña de Contactos o el marcador.\n\nPuedes llamar al Número Dorado incluso cuando las llamadas salientes están restringidas en la aplicación, pero requiere permiso para llamadas.</string>
    <string name="tour_next_button">Siguiente</string>
    <string name="tour_prev_button">Anterior</string>
    <string name="tour_granted_already_granted">Confirmado</string>
    <string name="tour_open_app_info_button">Abrir información de la aplicación</string>
    <string name="tour_set_as_default_app_button">Establecer como aplicación predeterminada</string>
    <string name="tour_app_permissions">Permisos de la aplicación</string>
    <string name="tour_app_permissions_text">Para que la aplicación pueda gestionar las llamadas y contestarlas incluso cuando no esté abierta, debe configurarse como la aplicación predeterminada para la gestión de llamadas.\n\nAdemás, para que la aplicación funcione correctamente, necesita permisos adicionales:\n\1. Teléfono (para realizar llamadas).\n\2. Abrir nuevas ventanas en segundo plano (mostrar sobre otras aplicaciones).\n3. Acceso a contactos.\n4. Visualización del registro de llamadas.\n5. Permiso para mostrarse en la pantalla de bloqueo.\n\nLa aplicación utilizará los permisos recibidos únicamente para gestionar adecuadamente las llamadas.</string>
    <string name="tour_permissions_screen">Pantalla de permisos</string>
    <string name="tour_permissions_screen_text">La mayoría de los permisos del dispositivo requeridos para la aplicación se otorgan automáticamente durante la instalación del software o cuando se configura la aplicación como la predeterminada para las llamadas.\n\nSiempre se pueden solicitar los permisos a través de la pantalla de permisos de la aplicación, utilizando el menú en la parte superior de la pantalla (el menú de "tres puntos").\n\nSe recomienda pedir ayuda a familiares y personas cercanas, si es necesario.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_xiaomi">Permiso de superposición</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text">Para garantizar que la aplicación pueda responder llamadas telefónicas incluso cuando no esté abierta, asegúrate de otorgar el permiso necesario.\n\nPara continuar:\n1. Abre la configuración del dispositivo.\n2. Navega a la sección "Otros permisos" (o similar).\n3. Busca y habilita el permiso correspondiente.\n\nNota: El nombre y la ubicación del permiso pueden variar según el dispositivo. Si no puedes encontrarlo, intenta buscar en otras secciones de configuración.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_pixel">Para garantizar que la aplicación pueda responder llamadas telefónicas incluso cuando no esté abierta, asegúrate de otorgar el permiso necesario.\n\nPara continuar:\n1. Toca "Mostrar sobre otras aplicaciones".\n2. Activa la opción "Permitir mostrar sobre otras aplicaciones".\n\nNota: El nombre y la ubicación exactos de esta configuración pueden variar según el dispositivo y la versión de Android.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_samsung">Para asegurarse de que la aplicación pueda responder llamadas telefónicas incluso cuando no esté abierta, concede el permiso necesario.\n\nPara continuar:\n1. Toca "Aparecer encima".\n2. Activa la opción "Permitir permiso".\n\nNota: La ubicación y el nombre exactos de esta configuración pueden variar según tu dispositivo y versión de Android.</string>
    <string name="tour_default_app">Aplicación predeterminada</string>
    <string name="tour_default_app_text">Para garantizar que la aplicación funcione correctamente y gestione las llamadas, debe configurarse como la aplicación predeterminada para la gestión de llamadas.\n\nSin este permiso, la aplicación no podrá contestar las llamadas cuando no esté abierta y en primer plano.</string>
    <string name="tour_almost_done">¡Casi listo!</string>
    <string name="tour_almost_done_text">Para que la aplicación funcione sin problemas en segundo plano y pueda responder a las llamadas, asegúrese de que no se impongan restricciones a su funcionamiento en la configuración del dispositivo.\n\nConfigure el modo de ahorro de batería de la aplicación en "Sin restricciones". Esto se puede hacer a través de los "Detalles de la aplicación" en el menú de configuración, en la sección de configuración de fondo.\n\nTenga en cuenta: la configuración de ahorro de batería puede variar entre dispositivos. Lo importante es asegurarse de que el dispositivo no limite el funcionamiento de la aplicación.\n\nLa aplicación está diseñada para consumir la mínima batería posible.</string>
    <string name="tour_all_done">¡Listo!</string>
    <string name="tour_all_done_text">¡Todo está listo! Antes de finalizar, por favor, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones y las Condiciones de Uso de la aplicación.\n\nLuego, toca el botón de Finalizar para completar la visita guiada y abrir la pantalla de Configuración, donde podrás personalizar la aplicación según tus necesidades y disfrutar de todas sus capacidades.\n\nSiempre puedes volver a ver la visita guiada desde el menú de tres puntos en la parte superior de la pantalla de la aplicación.</string>
    <string name="tour_skip_button">Omitir</string>
    <string name="tour_start_button">Finalizar</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app_and_battery_saver">¡Todo está listo! Antes de finalizar, por favor, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones de la aplicación.\n\nTen en cuenta: puedes comenzar a usar la aplicación, pero sin establecerla como la aplicación de teléfono predeterminada y sin eliminar las restricciones de batería, no podrá gestionar las llamadas correctamente.\n\nPulsa el botón "Finalizar" para completar la visita guiada y abrir la pantalla de Configuración, donde podrás personalizar la aplicación según tus necesidades y disfrutar de todas sus capacidades\nSiempre puedes volver a ver la visita guiada desde el menú de tres puntos en la parte superior de la pantalla de la aplicación.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app">¡Todo está listo! Antes de finalizar, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones de la aplicación. \n\nTen en cuenta: puedes usar la app, pero si no la estableces como teléfono predeterminado no podrá gestionar las llamadas correctamente. \n\nPulsa “Finalizar” para cerrar el recorrido y abrir Ajustes, donde podrás personalizar la app a tu gusto.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_battery_saver">¡Todo está listo! Antes de finalizar, por favor, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones de la aplicación.\n\nTen en cuenta: puedes comenzar a usar la aplicación, pero sin eliminar las restricciones de batería, no podrá gestionar las llamadas correctamente.\n\nPulsa el botón "Finalizar" para completar la visita guiada y abrir la pantalla de Configuración, donde podrás personalizar la aplicación según tus necesidades y disfrutar de todas sus capacidades.\nSiempre puedes volver a ver la visita guiada desde el menú de tres puntos.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission">¡Todo listo! Antes de finalizar, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones de la aplicación.\n\nNota: El botón de llamada rápida no funcionará correctamente sin el permiso de Teléfono.\n\nToca el botón Finalizar para completar el recorrido y abrir la pantalla de Configuración, donde puedes otorgar permisos, personalizar la aplicación a tus necesidades y comenzar a disfrutar de todas sus capacidades.\n\nSiempre puedes volver a ver el recorrido desde el menú de tres puntos en la parte superior de la pantalla de la aplicación.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app">¡Todo listo! Antes de finalizar, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones de la aplicación.\n\nNota: El botón de llamada rápida no funcionará correctamente sin el permiso de Teléfono.\nAdemás, sin configurar la aplicación como la aplicación de teléfono predeterminada, no podrá gestionar las llamadas correctamente.\n\nToca el botón Finalizar para completar el recorrido y abrir la pantalla de Configuración, donde puedes otorgar permisos, personalizar la aplicación a tus necesidades y comenzar a disfrutar de todas sus capacidades.\n\nSiempre puedes volver a ver el recorrido desde el menú de tres puntos en la parte superior de la pantalla de la aplicación.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_battery_saver">¡Todo listo! Antes de finalizar, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones de la aplicación.\n\nNota: El botón de llamada rápida no funcionará correctamente sin el permiso de Teléfono.\nAdemás, sin desactivar las restricciones de batería, la aplicación no podrá gestionar las llamadas correctamente.\n\nToca el botón Finalizar para completar el recorrido y abrir la pantalla de Configuración, donde puedes otorgar permisos, personalizar la aplicación a tus necesidades y comenzar a disfrutar de todas sus capacidades.\n\nSiempre puedes volver a ver el recorrido desde el menú de tres puntos en la parte superior de la pantalla de la aplicación.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app_and_battery_saver">¡Todo listo! Antes de terminar, tómate un momento para leer y aceptar los Términos y Condiciones de la aplicación.\n\nNota: El botón de llamada rápida no funcionará correctamente sin el permiso de Teléfono.\nAdemás, si no configuras la aplicación como predeterminada y no desactivas las restricciones de batería, no podrá gestionar correctamente las llamadas.\n\nToca el botón Finalizar para completar el recorrido y abrir la pantalla de Configuración, donde puedes otorgar permisos, personalizar la aplicación según tus necesidades y comenzar a disfrutar de todas sus funciones.\n\nSiempre podrás volver a ver el recorrido desde el menú de tres puntos en la parte superior de la pantalla de la aplicación.</string>
    <string name="tour_battery_saver_skipped_but_needed_alert">Para que la aplicación funcione sin problemas en segundo plano, es importante configurar el ahorro de batería en «Sin restricciones». La aplicación está diseñada para un uso mínimo de la batería. ¿Está seguro de que desea omitir este paso?</string>
    <string name="no_open_app_info">No, abrir información de la aplicación</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_title">Permiso para superponer</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_text">Para que la aplicación pueda gestionar las llamadas en segundo plano (cuando no está cargada), es importante conceder el permiso para “Dibujar sobre otras aplicaciones”. ¿Está seguro de que desea omitir este paso?</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_title">Permitir que la aplicación muestre la pantalla de llamada en segundo plano</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_text">Ingrese a “Otros permisos” y conceda acceso a “Mostrar ventanas emergentes mientras se ejecuta en segundo plano”.</string>
    <string name="permissions_screen_title_text">La aplicación necesita algunos permisos para gestionar sus llamadas de manera clara y amigable.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_caption">Aplicación telefónica predeterminada</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_text">La aplicación debe convertirse en el gestor de llamadas predeterminado para poder recibir y realizar llamadas. Conceder este permiso suele activar también el acceso a contactos, teléfono y visualización de llamadas.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_button">Establecer como aplicación telefónica predeterminada</string>
    <string name="permission_granted_capital_p">Permiso concedido</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_caption">Permiso de superposición</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_text">El permiso para superponer es necesario para mostrar la pantalla de llamada en segundo plano, cuando la aplicación no está cargada, tanto para llamadas entrantes como activas.</string>
    <string name="favorites">Favoritos</string>
    <string name="settings_allow_incoming_calls">Permitir llamadas entrantes</string>
    <string name="settings_allow_outgoing_calls">Permitir llamadas salientes</string>
    <string name="start_calls_with_speaker_turned_on">Iniciar llamadas con altavoz activado</string>
    <string name="settings_automatically_answer_calls">Responder automáticamente a las llamadas</string>
    <string name="settings_show_keypad_in_active_call">Mostrar el teclado durante las llamadas</string>
    <string name="allow_launching_contacts_whatsapp">Permitir abrir el WhatsApp de los contactos</string>
    <string name="settings_allow_call_waiting">Permitir llamada en espera</string>
    <string name="permissions_approve_overlay_draw_permission_button">Aprobar permiso para superponer</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption">Permiso para llamadas telefónicas</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption_text">La aplicación necesita el permiso para llamadas telefónicas para realizar llamadas como la aplicación telefónica predeterminada.</string>
    <string name="permissions_approve_phone_permission">Aprobar permiso telefónico</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_caption">Permiso para contactos</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_text">La aplicación necesita el permiso para acceder a los contactos para permitirle llamar a contactos existentes y mostrar los contactos de los números de teléfono.</string>
    <string name="permissions_approve_contacts_permission_caption">Aprobar permiso para contactos</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_caption">Permiso para el registro de llamadas</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_text">La aplicación necesita el permiso para acceder al registro de llamadas para mostrar las llamadas recientes entrantes y salientes.</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_button">Aprobar permiso para registro de llamadas</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title1">para realizar llamadas</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title2">Teléfono</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title1">para contactos</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title2">Contactos</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title1">para ver llamadas</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title2">Registros de llamadas</string>
    <string name="enable_permission_manually_caption">Activar el permiso</string>
    <string name="enable_permission_manually_ok_button">¡Entendido!</string>
    <string name="navigation_fragment_info_label">Información</string>
    <string name="from_no_one_capital_f">De nadie</string>
    <string name="from_favorites_only_captial_f">Solo de Favoritos</string>
    <string name="from_contacts_only_captial_f">Solo de Contactos</string>
    <string name="from_identified_only_captial_f">Solo de Identificados</string>
    <string name="from_everyone_capital_f">De todos</string>
    <string name="to_no_one_captial_t">A nadie</string>
    <string name="to_favorites_only_captial_t">Solo a Favoritos</string>
    <string name="to_contacts_only_captial_t">Solo a Contactos</string>
    <string name="to_everyone_capital_t">A todos</string>
    <string name="the_app_cannot_add_contacts_to_the_gold_number_list_since_contacts_permission">La aplicación no puede agregar contactos a la lista de selección de Número Dorado porque no tiene permiso para acceder a los contactos. Puede otorgarlo desde la pantalla de permisos de la aplicación.</string>
    <string name="make_call_permission_granted_try_again">
        ¡Se concedió el permiso para realizar llamadas! Por favor, inténtelo de nuevo.
    </string>
    <string name="read_contacts_permission_granted_try_again">
        ¡Se concedió el permiso para leer contactos! Por favor, inténtelo de nuevo.
    </string>
    <string name="grant_capital">Conceder</string>
    <string name="app_is_not_default_dialer_when_make_call_alert">
        La aplicación no es la aplicación telefónica predeterminada. Por favor, selecciónela como predeterminada o realice la llamada mediante otra aplicación.
    </string>
    <string name="view_calls_permission_was_granted_reloading">
        ¡Se concedió el permiso para ver llamadas! Recargando…
    </string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_reloading">
        ¡Se concedió el permiso para leer contactos! Recargando…
    </string>
    <string name="default_dialer_permission_granted_try_again">
        ¡La aplicación ha sido seleccionada como la aplicación telefónica predeterminada! Por favor, inténtelo de nuevo.
    </string>
    <string name="auto_answer_capital_auto">Respuesta\nautomática</string>
    <string name="incoming_capital">Entrante</string>
    <string name="outgoing_capital">Saliente</string>
    <string name="missed_capital">Perdidas</string>
    <string name="rejected_capital">Rechazadas</string>
    <string name="blocked_capital">Bloqueadas</string>
    <string name="end_captial">Finalizar</string>
    <string name="speaker_capital">Altavoz</string>
    <string name="keypad_capital">Teclado</string>
    <string name="to_view_calls_history_application_must_have_permission">
        Para ver el historial de llamadas, la aplicación debe tener el permiso adecuado.
    </string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_showing_calls_list_with_phone_numbers_only">
        No se concedió el permiso para acceder a los contactos. Se muestra la lista de llamadas solo con números de teléfono.
    </string>
    <string name="to_display_the_calls_contacts_application_must_have_permission">
        Para mostrar los contactos de las llamadas, la aplicación debe tener el permiso adecuado.
    </string>
    <string name="permission_was_granted">¡Permiso concedido!</string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_cannot_show_contact_details">No se puede mostrar el nombre del contacto porque no se ha concedido el permiso para acceder a los contactos. Por favor, habilite este permiso en la configuración de la aplicación o del dispositivo.</string>
    <string name="cannot_continue_since_permission_was_not_approved">
        No se puede continuar ya que no se aprobó el permiso.
    </string>
    <string name="no_contacts_found_to_display">No se encontraron contactos.</string>
    <string name="no_favorites_contacts_found_to_display">En la configuración se ha seleccionado el modo "Solo Favoritos" para las llamadas salientes, pero actualmente no hay contactos favoritos definidos en tu dispositivo. Para ver el resto de los contactos, puedes agregarlos a favoritos o cambiar la configuración en la aplicación (abre el menú de configuración de la aplicación a través del menú de tres puntos y cambia la opción de llamadas salientes a "Contactos" o "Todos").</string>
    <string name="no_calls_found">No se encontraron llamadas.</string>
    <string name="a_serious_error_has_occurred_call_cannot_continue">
        Ha ocurrido un error grave, la llamada no puede continuar.
    </string>
    <string name="error_is_capital">El error es: (%1$s).</string>
    <string name="serious_error_capital">Error grave durante la llamada</string>
    <string name="active_call_capital">Llamada activa</string>
    <string name="click_to_go_back_to_call">Toque para volver a la llamada</string>
    <string name="permission_denied_capital">Permiso denegado</string>
    <string name="the_app_cannot_answer_calls_from_the_background_without_permission">
        La aplicación no puede responder a las llamadas en segundo plano sin el permiso "Mostrar ventanas emergentes mientras se ejecuta en segundo plano". Por favor, conceda este permiso para que la aplicación funcione correctamente.
    </string>
    <string name="the_app_needs_permission_to_make_calls_please_grant">
        La aplicación necesita permiso para hacer llamadas. Por favor, conceda este permiso o abra el apartado de Permisos.
    </string>
    <string name="please_grant_default_dialer_permission_so_app_can_handle_calls">
        Por favor, conceda el permiso para la aplicación telefónica predeterminada, para que esta aplicación pueda gestionar sus llamadas y asegurar una experiencia de llamada fluida e integrada.
    </string>
    <string name="it_looks_like_the_app_could_not_load_call_screen_in_background">
        Parece que la aplicación no pudo cargar la pantalla de llamada en segundo plano durante su última llamada. Para responder a llamadas cuando la aplicación esté cerrada, por favor, permita el permiso "Mostrar ventanas emergentes mientras se ejecuta en segundo plano".
    </string>
    <string name="app_is_missing_overlay_draw_permission">
        La aplicación carece del permiso para superponer.
    </string>
    <string name="gold_capital">Oro</string>
    <string name="missing_call_phone_permission">Falta el permiso de Teléfono</string>
    <string name="app_selected_as_default_phone_app">¡La aplicación se ha seleccionado como la aplicación de teléfono predeterminada!</string>
    <string name="error_capital">Error</string>
    <string name="invalid_phone_number_capital">Número de teléfono inválido.</string>
    <string name="whatsapp_is_not_installed_capital">La aplicación WhatsApp no está instalada.</string>
    <string name="it_looks_like_the_app_has_encountered_an_error_in_last_call_error">Parece que la aplicación encontró un error en la última llamada (Error: %1$s).</string>
    <string name="tour_screen_lock_title">Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="tour_lock_screen_text">Por favor, habilite el permiso "Mostrar en la pantalla de bloqueo".\n\nPara habilitar este permiso, siga estos pasos:\n1. Abra la configuración de su dispositivo.\n2. Vaya a la categoría "Otros permisos".\n3. Busque la opción "Mostrar en la pantalla de bloqueo" y actívela.\n\nTenga en cuenta: en diferentes dispositivos, el permiso puede aparecer bajo un nombre o en una ubicación diferente. Si no lo encuentra, intente buscar en otras categorías de configuración.</string>
    <string name="oops_a_serious_error_occurred_please_restart_the_app">¡Vaya! Se produjo un error grave. Reinicia la aplicación.</string>
    <string name="tap_on_call_item_for_more">Toca la fila de llamada para más detalles</string>
    <string name="tap_on_contact_row_for_more">Toca la fila de contacto para más detalles</string>
    <string name="answer_capital">Contestar</string>
    <string name="decline_capital">Rechazar</string>
    <string name="speaker_capital_for_voice">Altavoz</string>
    <string name="end_capital_for_voice">Colgar</string>
    <string name="keypad_capital_for_voice">Teclado</string>
    <string name="tap_to_open_app">Toca para abrir app</string>
    <string name="the_app_requires_permission_to_run_in_the_background">La aplicación necesita permiso para ejecutarse en segundo plano, para poder responder llamadas cuando no está en primer plano. Puedes otorgar este permiso desde la pantalla de permisos de la aplicación o ajustando la configuración en el menú de ajustes de tu dispositivo.</string>
    <string name="no_contacts_are_displayed_because_outgoing_calls_are_disabled">No se muestran contactos porque las llamadas salientes están desactivadas. Puede cambiar esta opción desde los ajustes de la aplicación (menú de tres puntos).</string>
    <string name="terms_and_conditions">Bienvenido a la aplicación %1$s.\n\nLa aplicación ha sido desarrollada como una herramienta de ayuda para usuarios adultos y su propósito es facilitar la gestión de llamadas en dispositivos Android y permitir el contacto rápido con contactos predefinidos.\n\nLa aplicación y los servicios proporcionados a través de ella serán referidos en adelante como \"el Sistema\".\n\n1. Aceptación de los Términos:\nEl uso del Sistema está sujeto a los siguientes Términos (\"los Términos\"). Por favor, lea estos Términos cuidadosamente antes de utilizar el Sistema. Su uso del Sistema constituye su aceptación plena e irrevocable de estos Términos.\n\nSi no está de acuerdo con estos Términos, en su totalidad o en parte, por favor no use el Sistema y elimínelo de su dispositivo inmediatamente.\n\n2. Resumen del Propósito del Sistema:\nFacilitar la gestión de llamadas mediante botones grandes y texto optimizado para usuarios mayores.\n\n3. Aclaración Importante sobre Llamada rápida y Respuesta Automática de Llamadas:\n* Se recomienda probar inicialmente la funcionalidad de Llamada rápida con contactos predefinidos para asegurar su correcto funcionamiento.\n* El Sistema incluye una función de Llamada rápida para marcar rápidamente un número de teléfono predefinido y también puede ofrecer respuesta automática de llamadas y una función de \"número dorado\".\n* Tenga en cuenta que la aplicación no está diseñada para situaciones de emergencia y no reemplaza la comunicación directa con centros oficiales de asistencia.\n* No se recomienda depender únicamente de Llamada rápida o de la respuesta automática, ya que pueden surgir problemas técnicos (por ejemplo, problemas de señal, fallos de red, bloqueos de permisos, limitaciones del sistema operativo o restricciones de ahorro de batería).\n* Se recomienda disponer de métodos de comunicación de respaldo adicionales.\n\n4. Privacidad, Protección de Datos Personales y Grabación de Llamadas:\nEl Sistema permite a los usuarios visualizar diversos datos almacenados en el teléfono inteligente, como contactos y registros de llamadas guardados en el dispositivo. Esta información no se almacena dentro de la aplicación ni se comparte con terceros. La aplicación no graba ninguna llamada telefónica realizada a través de ella, y el Sistema no almacena ni registra llamadas de ninguna manera.\n\n5. Restricciones de Uso:\nEstá estrictamente prohibido utilizar el Sistema para cualquier propósito distinto del uso personal o privado, incluyendo la difusión de información falsa utilizando la función Llamada rápida.\n\n6. Responsabilidad y Limitación de Responsabilidad:\nLa aplicación y los servicios proporcionados se ofrecen \"tal cual\" (\"AS-IS\"). Los desarrolladores no son responsables de adaptar el Sistema a las necesidades del usuario, de errores, inexactitudes o cambios en la información mostrada, ni de cambios realizados por el usuario o terceros. Los desarrolladores no serán responsables de daños directos o indirectos resultantes del uso del Sistema, incluyendo daños derivados de la respuesta de llamadas, respuesta automática, número dorado, función Llamada rápida u otro componente de la aplicación. Los usuarios asumen todo el riesgo asociado con el uso del Sistema, y los desarrolladores no aceptan responsabilidad por fallos, errores operativos o daños derivados del uso inadecuado o de la dependencia excesiva del Sistema.\n\n7. Cambios, Actualizaciones y Terminación del Servicio:\nLos operadores de la aplicación se reservan el derecho de modificar, actualizar o discontinuar el Sistema en cualquier momento sin previo aviso.\n\n8. Contacto para Consultas o Quejas:\nPara consultas, quejas o preguntas, por favor comuníquese a %3$s.\n\n9. Declaración y Consentimiento del Usuario:\nTenga en cuenta: Esta ventana se muestra únicamente para la lectura y revisión de los Términos y no constituye aceptación. La aceptación de los Términos se realiza en la pantalla anterior seleccionando \"Acepto los Términos de Uso\".\n\nAl seleccionar \"Acepto los Términos de Uso\", usted declara que ha leído, comprendido y acepta plenamente estos Términos.\n\n10. Derechos de Propiedad Intelectual:\nTodo el contenido, características y funcionalidades dentro del Sistema, incluidos, entre otros, software, texto, gráficos, logotipos y diseño, son propiedad exclusiva de los desarrolladores y están protegidos por leyes de propiedad intelectual.\n\nTodos los derechos reservados © %1$s 2025.</string>
    <string name="accept_terms_button">Estoy de acuerdo con los Términos de Uso</string>
    <string name="open_terms_of_use">Abrir términos de uso</string>
    <string name="accept_terms_button_got_it">¡Entendido!</string>
    <string name="accept_term_caption">Términos de uso</string>
    <string name="please_open_and_read_terms_of_use_before_proceed">Por favor, abra y lea los Términos de Uso antes de aceptar.</string>
    <string name="please_approve_the_terms_of_use_before_finishi">Por favor, apruebe los Términos de Uso antes de finalizar.</string>
    <string name="tour_quick_call_button_caption">Llamada rápida</string>
    <string name="tour_quick_call_button_description">* Se recomienda probar primero el botón de llamada rápida con un contacto predefinido para asegurarse de que funcione correctamente.\n\nEl botón de llamada rápida le permite contactar rápidamente a un contacto preseleccionado con un solo toque.\n\nIncluso si las llamadas salientes están restringidas en la configuración general de la aplicación, el botón de llamada rápida sigue funcionando siempre que el dispositivo y el sistema permitan llamadas salientes.\n\nNota: la aplicación no está destinada para uso de emergencia o crítico y no reemplaza los servicios de comunicación oficiales.\n\nPuede configurar un contacto preferido (sujeto a los permisos de contacto) que la aplicación marcará cuando se presione el botón de llamada rápida.\n\nImportante: el botón de llamada rápida requiere permisos de llamada telefónica (para llamadas salientes) para funcionar correctamente y puede requerir configuraciones adicionales según su dispositivo.\n\nSe recomienda configurar la aplicación como la aplicación de teléfono predeterminada para un uso óptimo.\n\nSi el botón de llamada rápida muestra un ícono de campana, está listo para usarse. Si no, revise la configuración de su dispositivo y asegúrese de que se hayan otorgado todos los permisos necesarios.\n\nSi faltan permisos, puede otorgarlos a través de la pantalla de permisos de la aplicación o la configuración de su dispositivo.</string>
    <string name="quick_call_button_caption">Llamada rápida</string>
    <string name="not_now_capital">Ahora no</string>
    <string name="phone_permission_required_for_quick_call">Advertencia: Se ha seleccionado un número para la marcación rápida, pero falta el permiso de \"Teléfono\" (llamadas salientes). Por lo tanto, la función de marcación rápida no funcionará.</string>
    <string name="not_now_click_for_selection">Ahora no (Pulse para seleccionar)</string>
    <string name="to_add_contacts_to_the_list_app_must_be_default">No se pueden agregar contactos a la lista de selección de números de llamada rápida. Puedes permitir el acceso a los contactos desde la pantalla de permisos de la aplicación o desde la configuración del dispositivo.</string>
    <string name="cannot_show_selection_app_must_be_default">No se puede mostrar la selección de número para la llamada rápida (La aplicación debe configurarse como predeterminada)</string>
    <string name="cannot_display_selection_contacts_permission_required">No se puede mostrar la selección de contactos para la llamada rápida (Se requiere permiso de contactos)</string>
    <string name="unable_to_display_selection_unexpected_error">No se puede mostrar la selección (error inesperado)</string>
    <string name="calling_quick_call_number_tap_cancel_to_stop">¡Llamada rápida en curso! Toque "Cancelar" para detener.</string>
    <string name="quick_call_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="permission_change_detected_reloading">Cambio de permisos detectado. Recargando…</string>
    <string name="quick_call_unavailable_try_gold_number">¡No se encontró el número de la Llamada rápida! Intenta usar el Número Dorado.</string>
    <string name="settings_capital">Ajustes</string>
    <string name="phone_permission_granted">¡Permiso de teléfono (llamadas) concedido!</string>
    <string name="new_version_installed">¡Nueva versión instalada! (%1$s)</string>
    <string name="permission_missing">¡Permiso ausente!</string>
    <string name="settings_choose_quick_call_number">Seleccionar número para llamada rápida</string>
    <string name="cannot_choose_gold_number_without_contacts_permission">Para seleccionar el número dorado para el botón de emergencia, se requiere permiso de acceso a los contactos, el cual actualmente no está concedido. Por favor, habilite el acceso a los contactos a través de la pantalla de permisos de la aplicación o mediante la configuración del dispositivo.</string>
    <string name="make_call_permission_was_granted_please_try_again">¡Se concedió el permiso para usar el teléfono para realizar llamadas! Por favor, inténtalo de nuevo</string>
    <string name="permission_was_granted_please_try_again">¡Se concedió el permiso! Por favor, inténtalo de nuevo</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_please_try_again">¡Se concedió el permiso para acceder a los contactos! Por favor, inténtalo de nuevo</string>
    <string name="missed_call_from">Llamada perdida de: %1$s</string>
    <string name="tour_call_report_title">Enviar informe de llamadas</string>
    <string name="tour_call_report_description">Envía un informe de llamadas a un contacto cercano.\n\nMonitorea la actividad de llamadas para asegurarte de que todo esté bien. Recibirás un resumen claro de las llamadas entrantes y salientes.\n\nEl informe incluye patrones como:\n\n• Llamadas frecuentes al mismo número\n• Llamadas de contactos desconocidos o no guardados\n• Llamadas salientes en horarios inusuales\n\nUna forma sencilla de estar conectado y al tanto, especialmente al cuidar de un padre mayor.\n\nPuedes cambiar la configuración del informe de llamadas en cualquier momento desde el menú de tres puntos en la parte superior de la pantalla.\n\nTen en cuenta: Tú eres el único responsable de cómo se utiliza y comparte esta información. Respeta la privacidad y cumple con las leyes locales sobre el uso de datos.</string>
    <string name="call_report">Informe de llamadas</string>
    <string name="call_report_screen_is_already_opened">La pantalla del informe de llamadas ya está abierta</string>
    <string name="change_capital">Cambiar</string>
    <string name="answering_capital">Responder</string>
    <string name="premium_capital">Premium</string>
    <string name="send_alert_via_sms_to_gold_number">También enviar SMS a %1$s</string>
    <string name="play_voice_call_for_help_if_call_unanswered">También reproducir mensaje de voz</string>
    <string name="sos">Ayuda</string>
    <string name="lock_capital">Bloquear</string>
    <string name="report_capital">Informe</string>
    <string name="other">Otro</string>
    <string name="show_custom_lock_screen">Mostrar pantalla de bloqueo personalizada</string>
    <string name="lock_screen">Pantalla de bloqueo</string>
    <string name="send_report_captial_s">Enviar informe</string>
    <string name="scheduled_send_time">Hora programada de envío</string>
    <string name="send_to_gold_number">Enviar al número dorado</string>
    <string name="select_contact_to_receive_the_report">Seleccionar contacto para recibir el informe</string>
    <string name="send_only_exceptional_data">Enviar solo datos excepcionales</string>
    <string name="mark_call_as_exceptional_if_it_is_not_between">La llamada se considerará excepcional si no está dentro del horario definido</string>
    <string name="a_number_is_considered_exceptional_if_it_appears_more_than">Un número se considerará excepcional si aparece más de</string>
    <string name="call">Llamada</string>
    <string name="time_allowed_to_cancel_seconds">Tiempo para cancelar (segundos)</string>
    <string name="call_settings">Configuración de llamadas</string>
    <string name="other_capital">Otro</string>
    <string name="to">a</string>
    <string name="number_is_considered_exceptional_if_it_s_not_in_contacts">El número se considera excepcional si no está en los contactos</string>
    <string name="welcome_to_easy_call_and_answer_premium">¡Bienvenido a la aplicación Easy Call And Answer!</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_title">Versión mejorada</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_text_not_updated_must_fix">Descubre las funciones avanzadas de la versión Premium diseñadas para mejorar tu experiencia, especialmente si usas Android.\n\nEl control por voz te permite responder llamadas y activar el botón de emergencia sin tocar el dispositivo. Asegúrate de que no haya ruidos de fondo que interfieran.\n\nTambién incluye una pantalla de bloqueo inteligente que te devuelve a la app con un solo toque.\n\nUna nueva función es el informe de llamadas, que te ayuda a saber si se recibieron o realizaron llamadas no deseadas. El informe se envía solo al número que elijas, y la app no usará los datos de otra forma.\n\nEres completamente responsable del uso de estas funciones.</string>
    <string name="premium_tour_swipe_hint">Desliza hacia la izquierda\npara continuar al siguiente paso</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_title">Pantalla de bloqueo inteligente</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_text">Nuestra pantalla de bloqueo inteligente ofrece una experiencia nueva y sin esfuerzo.\n\nEn lugar de lidiar con gestos de deslizamiento engorrosos o tratar de entender cómo desbloquear el dispositivo – un solo toque te lleva directamente a la aplicación. Es simple, rápido y siempre disponible cuando lo necesitas.\n\nSi los comandos de voz están disponibles, también puedes desbloquear el dispositivo mediante un comando de voz. No es necesario tocar el dispositivo – simplemente di la palabra adecuada y la pantalla responde. Perfecto cuando tienes las manos ocupadas o necesitas acceso rápido.\n\nSi es compatible, la pantalla muestra notificaciones inteligentes de mensajes SMS y WhatsApp. El contenido se muestra en modo solo lectura – por lo que incluso si se toca por error, el chat no se abrirá. Esto es especialmente útil para usuarios mayores que podrían tocar por error.\n\nCon un diseño limpio, control intuitivo y soporte de voz – es una verdadera mejora para la experiencia de uso del dispositivo.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_title">Control de voz manos libres</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_text_not_updated_must_fix">Imagina tener el control total de tu aplicación — sin siquiera tocar tu teléfono. Solo habla, y el sistema se encarga del resto.\n\nResponde llamadas, activa alertas de emergencia, contacta a tus seres queridos o desbloquea la pantalla — todo solo con tu voz.\n\nCuando tus manos están ocupadas o tocar la pantalla no es práctico, el control por voz hace que todo sea sencillo, rápido y natural.\n\nIncluso en movimiento o desde el otro lado de la habitación, el sistema responde — siempre que no haya demasiado ruido de fondo.\n\nNo se trata solo de conveniencia. Es accesibilidad, seguridad y tecnología poderosa que te pone al mando.</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_title">Informe de llamadas</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_text">Mantente al tanto de la actividad de llamadas de tus seres queridos. El informe muestra las llamadas entrantes y salientes — para que sepas que no llaman por error ni reciben llamadas de números desconocidos o sospechosos.</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_title">Llamada rápida mejorada</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_text">La llamada rápida premium facilita mantenerse conectado. Realiza una llamada y envía un SMS con tu ubicación y la hora. Si no hay respuesta o la llamada no se completa, sonará una alerta fuerte para notificar a las personas cercanas.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_title">Comandos de voz</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_text">Puedes hacer que tu experiencia sea aún más fluida configurando comandos de voz que se adapten a ti.\n\nEs recomendable elegir comandos que sean fáciles de decir, claros y únicos — esto ayuda a que la aplicación te entienda mejor.</string>
    <string name="premium_screen_is_already_opened">La pantalla premium ya está abierta</string>
    <string name="voice_command_answer_calls">Responder llamadas entrantes sin usar las manos.</string>
    <string name="voice_command_call_gold_number">Llama a tu contacto del Número Dorado sin usar las manos.</string>
    <string name="voice_command_quick_call">Activar llamada rápida sin usar las manos</string>
    <string name="voice_command_unlock_device">Desbloquea tu dispositivo sin usar las manos.</string>
    <string name="initial_voice_command_answer_calls">Responder llamada</string>
    <string name="say_voice_command">Di: \'%1$s\'</string>
    <string name="initial_voice_command_call_gold_number">Llamar al Número Dorado</string>
    <string name="initial_voice_command_quick_call">Llamada rápida</string>
    <string name="initial_voice_command_unlock_screen">Desbloquear dispositivo</string>
    <string name="lock_service_was_activated_msg">El servicio está activo! La pantalla de bloqueo inteligente aparecerá cuando se active el bloqueo del dispositivo. Puede cambiar la configuración en cualquier momento.</string>
    <string name="welcome_text_speech_short">La versión Premium ofrece funciones mejoradas para la llamada rápida, junto con una pantalla de bloqueo inteligente que aparece automáticamente tras la inactividad. Al tocar la pantalla regresarás directamente a la app para hacer una llamada fácilmente sin buscarla en la pantalla de inicio.</string>
    <string name="quick_call_activated_voice_message_speech">Llamada rápida activada — por favor, preste atención</string>
    <string name="voice">Voz</string>
    <string name="quick_call_send_sms_to_gold_number_settings_msg">La aplicación utiliza el permiso de SMS para enviar un mensaje de texto al %1$s seleccionado.\nEl envío de mensajes depende de la disponibilidad de la red y puede generar cargos.\nSolo se enviará un mensaje.\nEl usuario es responsable de cualquier costo o problema de entrega.</string>
    <string name="settings_when_lock_screen_is_unlocked">Al desbloquear la pantalla</string>
    <string name="select_app_to_launch">Seleccionar aplicación para abrir</string>
    <string name="premium_screen_lock_text">Nuestra pantalla de bloqueo inteligente ofrece una experiencia nueva y sin esfuerzo.\n\nEn lugar de luchar con gestos de deslizamiento complicados o tratar de averiguar cómo desbloquear el dispositivo, un solo toque te lleva directamente de regreso a la aplicación, donde puedes gestionar y realizar llamadas telefónicas con facilidad.\n\nCon un diseño limpio y un control intuitivo, es una verdadera mejora para tu experiencia móvil.</string>
    <plurals name="screen_lock_missing_permissions_text_dynamic_plural">
        <item quantity="one">La pantalla de bloqueo inteligente no puede funcionar sin el siguiente permiso: %1$s. Por favor, concédelo para permitir que la aplicación funcione correctamente.</item>
        <item quantity="many">La pantalla de bloqueo inteligente no puede funcionar sin los siguientes permisos: %1$s. Por favor, concédelos para permitir que la aplicación funcione correctamente.</item>
        <item quantity="other">La pantalla de bloqueo inteligente no puede funcionar sin los siguientes permisos: %1$s. Por favor, concédelos para permitir que la aplicación funcione correctamente.</item>
    </plurals>
    <string name="lock_screen_leads_to_this_app">Al tocar la pantalla de bloqueo se abrirá esta aplicación.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_selected_app">Al tocar la pantalla de bloqueo se abrirá la aplicación seleccionada.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_home_screen">Al tocar la pantalla de bloqueo se dirigirá a la pantalla de inicio del dispositivo móvil.</string>
    <string name="overlay_permission_display_name">Mostrar sobre otras aplicaciones</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_samsung">Aparecer encima</string>
    <string name="lock_screen_permission_display_name">Mostrar en la pantalla de bloqueo</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_xiaomi">Abrir nuevas ventanas mientras se ejecuta en segundo plano</string>
    <string name="allow_pop_permission_display_name_xiaomi">Mostrar ventanas emergentes</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_app_must_be_default">Para que %1$s funcione correctamente, la aplicación debe establecerse como la app predeterminada para realizar llamadas.</string>
    <string name="gold_number_contact_could_not_be_found_to_send_sms_during_a_quick_call">Para enviar un SMS durante una %2$s, debes configurar un %1$s.</string>
    <string name="this_feature_only_available_on_premium">Esta función está disponible solo en la versión Premium. Actualiza ahora para disfrutar de esta y muchas otras funciones excelentes.</string>
    <string name="unlock_more_with_premium_title">Accede a más con Premium</string>
    <string name="try_the_premium_button">Comenzar prueba gratuita</string>
    <string name="no_contacts_available_for_selection">No hay contactos disponibles para seleccionar</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_it_needs_contacts_permission">Para que %1$s funcione correctamente, se debe otorgar a la aplicación el permiso de Contactos.</string>
</resources>