<resources>
    <string name="app_name">Easy Call &amp; Answer</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigatiekop</string>
    <string name="action_settings">Instellingen</string>
    <string name="menu_dialer">Kiezer</string>
    <string name="menu_contacts">Contacten</string>
    <string name="menu_recent_calls">Recente</string>
    <string name="menu_settings">Instellingen</string>
    <string name="decline_button">Afwijzen</string>
    <string name="accept_button">Opnemen</string>
    <string name="call_capital">Oproep</string>
    <string name="back_capital">Terug</string>
    <string name="contacts_capital">Contacten</string>
    <string name="unknown_caller">Onbekende beller</string>
    <string name="incoming_call">Inkomend gesprek</string>
    <string name="conference">Conferentie</string>
    <string name="call_waiting">Wachtend gesprek</string>
    <string name="calling_capital">Bezig met bellen…</string>
    <string name="save_gold_number">Gouden nummer opslaan</string>
    <string name="enter_gold_phone_number">Voer Gouden nummer in</string>
    <string name="start_typing_contact_name">Begin met het typen van de contactnaam</string>
    <string name="existing_contact">Bestaande contact:</string>
    <string name="save_existing_contact">Bestaande contact opslaan</string>
    <string name="save_phone_number">Telefoonnummer opslaan</string>
    <string name="phone_number">Telefoonnummer:</string>
    <string name="add_new_contact">Nieuwe contactpersoon toevoegen</string>
    <string name="call_gold_number">Gouden nummer bellen</string>
    <string name="call_entered_number">Nummer bellen</string>
    <string name="contact_name">Contactnaam</string>
    <string name="enter_phone_number">Voer telefoonnummer in</string>
    <string name="close_window">Sluiten</string>
    <string name="birthday_capital">Verjaardag</string>
    <string name="name_capital">Naam</string>
    <string name="remind_me_capital">Herinner mij</string>
    <string name="remind_me_about_this_birthday">Herinner mij aan deze verjaardag</string>
    <string name="save_contact">Contact opslaan</string>
    <string name="enter_contact_name">Voer de contactnaam in</string>
    <string name="please_select_birthdate">Selecteer de geboortedatum</string>
    <string name="birthdate_capital">Geboortedatum</string>
    <string name="approve_read_phone_calls_log">Oproeplog-toestemming verlenen</string>
    <string name="no_permissions_caption">Geen machtigingen</string>
    <string name="approve_view_calls_permission">Toestemming oproepen bekijken geven</string>
    <string name="the_app_needs_view_calls_permission_in_order_to_show_the_call">Toestemming “Oproepen bekijken” is vereist om de historiek te tonen</string>
    <string name="the_application_needs_contacts_permission_in_order_to_show_the_contacts_screen">Toestemming voor contacten is nodig om het overzicht te tonen</string>
    <string name="permissions_capital">Machtigingen</string>
    <string name="help_capital">Help</string>
    <string name="tour_capital">Rondleiding</string>
    <string name="favourites_capital">Favorieten</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_favorites">Uitgaande oproepen zijn momenteel beperkt tot favorieten. Ga naar Instellingen om deze functie in te schakelen. U kunt nog steeds het Gouden nummer bellen, indien ingesteld.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_contacts">Uitgaande oproepen zijn momenteel beperkt tot contacten. Ga naar Instellingen om deze functie in te schakelen. U kunt nog steeds het Gouden nummer bellen, indien ingesteld.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_turned_off">Uitgaande oproepen zijn momenteel uitgeschakeld. Ga naar Instellingen om deze functie in te schakelen. U kunt nog steeds het Gouden nummer bellen, indien ingesteld.</string>
    <string name="no_permission_to_view_contacts_caption">Geen toestemming om contacten te bekijken</string>
    <string name="no_permission_to_view_calls">Geen toestemming om oproepen te bekijken</string>
    <string name="approve_contacts_permission">Toestemming voor contacten verlenen</string>
    <string name="yes_skip_capital">Ja, overslaan</string>
    <string name="no_set_as_default_capital">Nee, als standaard</string>
    <string name="set_default_phone_app">Stel standaard telefoonapp in</string>
    <string name="for_handling_calls_it_is_important_to_set_the_app_as_default_text">Voor een optimale gespreksafhandeling is het belangrijk om de app als standaard telefoonapp in te stellen. Weet u zeker dat u deze stap wilt overslaan?</string>
    <string name="cancel_capital">Annuleren</string>
    <string name="battery_saver">Batterij-optimalisatie</string>
    <string name="for_the_app_to_run_smoothly_in_the_background_please_set_the_battery_saver">Zorg ervoor dat de app soepel op de achtergrond draait door in de Achtergrondinstellingen (via App-informatie in de Instellingen) de batterijbesparing op \'Geen beperkingen\' te zetten. De app is ontworpen voor minimaal batterijgebruik.</string>
    <string name="yes_open_app_info">Ja, app-info openen</string>
    <string name="permission_needed_capital_p">Toestemming vereist</string>
    <string name="ask_permission_capital_a">Toestemming geven</string>
    <string name="close_capital">Sluiten</string>
    <string name="no_open_settings">Nee, instellingen openen</string>
    <string name="open_settings">Instellingen openen</string>
    <string name="ok">Oké</string>
    <string name="permission_could_not_be_granted_automatically">Automatisch verlenen mislukt. Schakel de toestemming handmatig in via Instellingen.</string>
    <string name="app_must_have_permission_to_make_calls">Om te kunnen bellen, moet de app de juiste toestemming hebben.</string>
    <string name="to_add_a_gold_number_please_go_to_settings">Om een Gouden nummer toe te voegen, gaat u naar Instellingen.</string>
    <string name="permission_was_granted_reloading">Toestemming verleend! Herladen…</string>
    <string name="view_contacts_permission_was_granted_reloading">Toestemming voor contacten is verleend! Herladen…</string>
    <string name="gold_number">Gouden nummer</string>
    <string name="select_gold_number">Selecteer Gouden nummer</string>
    <string name="in_order_to_read_contacts_details_app_must_have_the_proper_permission">Om contactdetails te lezen, moet de app de juiste toestemming hebben.</string>
    <string name="in_order_to_view_calls_history_the_application_must_have_the_proper_permission">Om het belgeschiedenis te bekijken, moet de app de juiste toestemming hebben.</string>
    <string name="in_order_to_make_calls_the_application_must_have_the_proper_permission">De app heeft Toestemming voor Telefoon nodig om oproepen te kunnen uitvoeren, inclusief Snel Bellen.</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background">Sta de app toe om het belscherm op de achtergrond te tonen</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background_text">Ga naar "Andere machtigingen" en geef daar toestemming voor "Pop-upvensters weergeven tijdens achtergrondgebruik".</string>
    <string name="go_to_settings">Ga naar instellingen</string>
    <string name="xiaomi_custom_permission_settings_explain">Om de app pop-upvensters tijdens gesprekken te laten tonen, moet de toestemming "Over andere apps tekenen" ingeschakeld zijn in de instellingen van uw apparaat. Bij Xiaomi-telefoons moet u deze toestemming handmatig inschakelen. Tik hieronder om de instellingen te openen en in te schakelen.</string>
    <string name="default_dialer_permission_was_not_granted_but_needed">De toestemming voor de standaard telefoonapp is niet verleend, maar is nodig om gesprekken te beantwoorden.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_denied_but_needed">Telefoonmachtiging (uitgaande oproepen) geweigerd, maar nodig om uitgaande oproepen te plaatsen.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_granted">Toestemming om te bellen is verleend!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted">Toestemming om contacten te lezen is verleend!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_denied_but_needed">Toestemming om contacten te lezen is geweigerd, maar is nodig om contacten te bekijken.</string>
    <string name="calls_log_permission_was_granted">Toestemming voor het oproeplogboek is verleend!</string>
    <string name="calls_log_permission_was_denied_but_needed">Toestemming voor het oproeplogboek is geweigerd, maar is nodig om oproepen te bekijken.</string>
    <string name="overlay_draw_permission_was_granted">Toestemming voor overlay tekenen is verleend!</string>
    <string name="to_filter_blocked_contacts_please_set_the_app_as_default">Om geblokkeerde contacten te filteren, stelt u de app in als de standaard telefoonapp.</string>
    <string name="unknown_blocked">Onbekend (geblokkeerd)</string>
    <string name="unknown_because_of_error">Onbekend (fout)</string>
    <string name="unknown_capital">Onbekend</string>
    <string name="it_is_important_to_set_the_app_as_default">Het is belangrijk om de app als je standaard telefoonapp in te stellen, zodat deze uitgaande oproepen voor je kan afhandelen.</string>
    <string name="settings_screen_is_already_opened">Het instellingen-scherm is al geopend</string>
    <string name="permissions_screen_is_already_opened">Het machtigingsscherm is al geopend</string>
    <string name="tour_welcome">Welkom!</string>
    <string name="tour_welcome_text">De app is speciaal ontworpen om het beheren en plaatsen van oproepen te vereenvoudigen, naast het beantwoorden van inkomende oproepen – door één grote knop te gebruiken in plaats van over het scherm te vegen, wat soms lastig kan zijn voor oudere mensen. Familieleden kunnen de instellingen naar wens aanpassen, waardoor de app zowel eenvoudig als krachtig is met veel functies. Beheer uw oproepen eenvoudig en gebruik de app als uw primaire belprogramma voor het ontvangen en beheren van oproepen.</string>
    <string name="tour_powerful_features">Krachtige functies</string>
    <string name="tour_powerful_features_text">De app bevat een breed scala aan nuttige functies, speciaal afgestemd op ouderen, voor het beheren van alle soorten oproepen, zowel inkomend als uitgaand.\n\nDe app is ontworpen om zeer eenvoudig en gebruiksvriendelijk te zijn, maar u kunt altijd gemakkelijk de instellingen wijzigen door op het menu bovenaan het scherm te tikken (tik op de drie puntjes).</string>
    <string name="tour_customizable_settings">Aanpasbare instellingen</string>
    <string name="tour_customizable_settings_text">In het scherm Instellingen kun je kiezen wie je kan bellen, zoals alleen contacten, alleen favorieten of alleen geïdentificeerde nummers.\n\nJe kunt ook uitgaande oproepen beperken als dat nodig is. Het is belangrijk om te onthouden dat Snelle oproep en het Gouden nummer blijven werken, zelfs als uitgaande oproepen beperkt of geblokkeerd zijn, omdat ze alleen afhankelijk zijn van de toestemming voor uitgaande oproepen van de telefoon.\n\nDaarnaast kun je ervoor kiezen om oproepen te starten met de luidspreker aan, de app instellen om automatisch oproepen te beantwoorden en toegang krijgen tot andere opties die de app helpen optimaal en gepersonaliseerd voor jou te functioneren.</string>
    <string name="tour_auto_answer">Automatisch beantwoorden</string>
    <string name="tour_auto_answer_text">U kunt de app zo instellen dat inkomende oproepen automatisch worden beantwoord, zonder dat u op de antwoordknop hoeft te drukken. De app laat het apparaat eerst een paar keer overgaan zodat u merkt dat er een oproep binnenkomt. Automatisch beantwoorden kunt u inschakelen voor specifieke contacten via het Contactenscherm door het selectievakje aan te vinken. Let op: automatisch beantwoorden kan verwarrend zijn voor mensen die hier niet aan gewend zijn, en gebruik is volledig op eigen risico.</string>
    <string name="tour_gold_number">Gouden nummer</string>
    <string name="tour_gold_number_text">In het instellingenmenu kun je een Gouden nummer instellen voor eenvoudige en handige oproepen naar een nauwe contactpersoon en hen vervolgens bellen via het tabblad Contacten of de kiezer.\n\nJe kunt het Gouden nummer bellen, zelfs wanneer uitgaande oproepen in de app zijn beperkt, maar hiervoor is wel beltoestemming nodig.</string>
    <string name="tour_next_button">Volgende</string>
    <string name="tour_prev_button">Vorige</string>
    <string name="tour_granted_already_granted">Bevestigd</string>
    <string name="tour_open_app_info_button">App-info openen</string>
    <string name="tour_set_as_default_app_button">Stel in als standaard app</string>
    <string name="tour_app_permissions">App-machtigingen</string>
    <string name="tour_app_permissions_text">Om ervoor te zorgen dat de app oproepen kan beheren en beantwoorden, zelfs wanneer deze niet actief geopend is, moet deze als de standaard app voor oproepbeheer worden ingesteld.\n\nBovendien heeft de app, om correct te functioneren, aanvullende toestemmingen nodig:\n\1. Telefoon (om oproepen te plaatsen).\n\2. Het openen van nieuwe vensters op de achtergrond (weergeven boven andere apps).\n3. Toegang tot contacten.\n4. Inzien van het belgeschiedenis.\n5. Toestemming voor weergave op het vergrendelscherm.\n\nDe app zal de ontvangen toestemmingen uitsluitend gebruiken voor een correcte oproepbeheer.</string>
    <string name="tour_permissions_screen">Machtigingsscherm</string>
    <string name="tour_permissions_screen_text">De meeste apparaatmachtigingen die voor de app nodig zijn, worden automatisch verleend tijdens de installatie van de software of wanneer de app als standaard bel-app wordt ingesteld.\n\nMachtigingen kunnen altijd worden aangevraagd via het machtigingen scherm van de app, door gebruik te maken van het menu bovenaan het scherm (het "drie puntjes"-menu).\n\nHet wordt aangeraden om, indien nodig, hulp in te roepen van familieleden en naaste mensen.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_xiaomi">Overlay-teken toestemming</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text">Om ervoor te zorgen dat de app oproepen kan beantwoorden, zelfs wanneer deze niet geopend is, zorg ervoor dat de benodigde toestemming is verleend.\n\nVolg deze stappen:\n1. Open de apparaatinstellingen.\n2. Ga naar de sectie "Andere machtigingen" (of vergelijkbaar).\n3. Zoek en schakel de relevante toestemming in.\n\nOpmerking: De naam en locatie van de toestemming kunnen per apparaat verschillen. Als deze niet wordt gevonden, probeer dan in andere instellingen te zoeken.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_pixel">Om ervoor te zorgen dat de app oproepen kan beantwoorden, zelfs wanneer deze niet geopend is, zorg ervoor dat de benodigde toestemming is verleend.\n\nVolg deze stappen:\n1. Tik op \"Weergeven boven andere apps\".\n2. Schakel de optie \"Toestaan weergeven boven andere apps\" in.\n\nOpmerking: De naam en locatie van deze instelling kunnen variëren afhankelijk van het apparaat en de Android-versie.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_samsung">Om ervoor te zorgen dat de app oproepen kan beantwoorden, zelfs wanneer deze niet is geopend, geef de benodigde toestemming.\n\nGa verder door:\n1. Tik op "Bovenop weergeven".\n2. Schakel de optie "Machtiging toestaan" in.\n\nOpmerking: De exacte locatie en naam van deze instelling kunnen variëren afhankelijk van jouw apparaat en Android‑versie.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_huawei">Om ervoor te zorgen dat de app oproepen kan beantwoorden, zelfs wanneer deze niet is geopend, geef de benodigde toestemming.\n\nGa verder door:\n1. Tik op "Teken over andere apps".\n2. Schakel de optie "Over andere apps tekenen" in.\n\nOpmerking: De exacte locatie en naam van deze instelling kunnen variëren afhankelijk van jouw apparaat en Android‑versie.</string>
    <string name="tour_default_app">Standaard app</string>
    <string name="tour_default_app_text">Om ervoor te zorgen dat de app correct functioneert en oproepen beheert, moet deze worden ingesteld als de standaard app voor oproepbeheer.\n\nZonder deze toestemming kan de app geen oproepen beantwoorden wanneer deze niet geopend is en actief in gebruik is.</string>
    <string name="tour_almost_done">Bijna klaar!</string>
    <string name="tour_almost_done_text">Om ervoor te zorgen dat de app soepel op de achtergrond draait en oproepen kan beantwoorden, zorg ervoor dat er geen beperkingen zijn op de werking ervan in de apparaatinstellingen.\n\nStel de batterijbesparingsmodus voor de app in op "Onbeperkt". Dit kunt u instellen via de "App-gegevens" in het instellingenmenu, onder de achtergrondinstellingen.\n\nLet op: de batterijbesparingsinstellingen kunnen per apparaat verschillen. Het belangrijkste is ervoor te zorgen dat het apparaat de werking van de app niet beperkt.\n\nDe app is ontworpen voor een minimaal batterijverbruik.</string>
    <string name="tour_all_done">Klaar!</string>
    <string name="tour_all_done_text">Alles is gereed! Neem voor het afronden alstublieft even de tijd om de Algemene Voorwaarden en de Gebruiksvoorwaarden van de app te lezen en te accepteren.\n\nTik vervolgens op de knop "Voltooien" om de rondleiding af te sluiten en het instellingenmenu te openen, waar u de app kunt aanpassen aan uw wensen en van alle mogelijkheden kunt genieten.\n\nU kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie puntjes bovenaan het scherm.</string>
    <string name="tour_skip_button">Overslaan</string>
    <string name="tour_start_button">Klaar</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app_and_battery_saver">Alles is klaar! Neem voordat u afrondt even de tijd om de Algemene Voorwaarden van de app te lezen en te accepteren.\n\nLet op: u kunt de app starten, maar zonder deze als standaard telefoonapp in te stellen en zonder de batterijbeperkingen op te heffen, kan de app oproepen niet correct verwerken.\n\nTik op de knop "Voltooien" om de rondleiding af te ronden en het instellingenmenu te openen, waar u de app kunt aanpassen aan uw wensen en van alle mogelijkheden kunt genieten\nU kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie puntjes bovenaan het scherm van de app.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app">Alles is klaar! Neem voordat u afrondt even de tijd om de Algemene Voorwaarden van de app te lezen en te accepteren. Let op: u kunt de app starten, maar zonder deze als standaard telefoonapp in te stellen, kan de app oproepen niet correct verwerken. Tik op de knop "Voltooien" om de rondleiding af te ronden en het instellingenmenu te openen, waar u de app kunt aanpassen aan uw wensen en optimaal kunt gebruiken. U kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie puntjes bovenaan het scherm van de app.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_battery_saver">Alles is klaar! Neem voordat u afrondt even de tijd om de Algemene Voorwaarden van de app te lezen en te accepteren.\n\nLet op: u kunt de app starten, maar zonder de batterijbeperkingen op te heffen, kan de app oproepen niet correct verwerken.\n\nTik op de knop "Voltooien" om de rondleiding af te ronden en het instellingenmenu te openen, waar u de app kunt aanpassen aan uw wensen en van alle mogelijkheden kunt genieten.\nU kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie puntjes.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission">Je bent er helemaal klaar voor! Neem voordat je afsluit even de tijd om de algemene voorwaarden van de app te lezen en te accepteren.\n\nLet op: de snelkiezen-knop werkt niet goed zonder telefoonmachtiging.\n\nTik op de knop Voltooien om de rondleiding af te ronden en het scherm Instellingen te openen, waar je machtigingen kunt verlenen, de app naar wens kunt aanpassen en van alle mogelijkheden kunt genieten.\n\nJe kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie stippen bovenaan het scherm van de app.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app">Je bent er helemaal klaar voor! Neem voordat je afsluit even de tijd om de algemene voorwaarden van de app te lezen en te accepteren.\n\nLet op: de snelkiezen-knop werkt niet goed zonder telefoonmachtiging.\nDaarnaast kan de app zonder deze als standaard telefoon-app in te stellen, gesprekken niet correct afhandelen.\n\nTik op de knop Voltooien om de rondleiding af te ronden en het scherm Instellingen te openen, waar je machtigingen kunt verlenen, de app naar wens kunt aanpassen en van alle mogelijkheden kunt genieten.\n\nJe kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie stippen bovenaan het scherm van de app.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_battery_saver">Je bent er helemaal klaar voor! Neem voordat je afsluit even de tijd om de algemene voorwaarden van de app te lezen en te accepteren.\n\nLet op: de snelkiezen-knop werkt niet goed zonder telefoonmachtiging.\nDaarnaast kan de app gesprekken niet correct afhandelen zonder de batterijbeperkingen uit te schakelen.\n\nTik op de knop Voltooien om de rondleiding af te ronden en het scherm Instellingen te openen, waar je machtigingen kunt verlenen, de app naar wens kunt aanpassen en van alle mogelijkheden kunt genieten.\n\nJe kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie stippen bovenaan het scherm van de app.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app_and_battery_saver">Je bent er helemaal klaar voor! Neem voordat je afsluit even de tijd om de algemene voorwaarden van de app te lezen en te accepteren.\n\nLet op: de snelkiezen-knop werkt niet goed zonder telefoonmachtiging.\nDaarnaast kan de app gesprekken niet correct afhandelen zonder deze als standaard telefoon-app in te stellen en zonder batterijbeperkingen uit te schakelen.\n\nTik op de knop Voltooien om de rondleiding af te ronden en het scherm Instellingen te openen, waar je machtigingen kunt verlenen, de app naar wens kunt aanpassen en van alle mogelijkheden kunt genieten.\n\nJe kunt de rondleiding altijd opnieuw bekijken via het menu met drie stippen bovenaan het scherm van de app.</string>
    <string name="tour_battery_saver_skipped_but_needed_alert">Om de app soepel op de achtergrond te laten draaien, is het belangrijk dat de batterijbesparing op \'Geen beperkingen\' staat. De app is ontworpen voor minimaal batterijgebruik. Weet u zeker dat u deze stap wilt overslaan?</string>
    <string name="no_open_app_info">Nee, niet nu</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_title">Overlay-teken toestemming</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_text">Zodat de app oproepen op de achtergrond (wanneer deze niet geladen is) kan verwerken, is het belangrijk om toestemming voor overlay tekenen te verlenen. Weet u zeker dat u deze stap wilt overslaan?</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_title">Sta de app toe het belscherm op de achtergrond te tonen</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_text">Ga naar "Andere machtigingen" en geef daar toegang tot "Pop-upvensters weergeven tijdens achtergrondgebruik".</string>
    <string name="permissions_screen_title_text">Om uw oproepen duidelijk en gebruiksvriendelijk te beheren, heeft de app enkele machtigingen nodig.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_caption">Standaard telefoonapp</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_text">De app moet de standaard belbeheerder worden om inkomende en uitgaande oproepen te kunnen ontvangen. Het verlenen van deze machtiging activeert doorgaans ook toegang tot contacten, telefoon en oproepen.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_button">Stel in als standaard telefoonapp</string>
    <string name="permission_granted_capital_p">Toestemming verleend</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_caption">Machtiging voor overlay</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_text">De machtiging "Over andere apps tekenen" is nodig om het belscherm in de achtergrond te tonen wanneer de app niet actief is, voor zowel inkomende als actieve oproepen.</string>
    <string name="favorites">Favorieten</string>
    <string name="settings_allow_incoming_calls">Sta inkomende oproepen toe</string>
    <string name="settings_allow_outgoing_calls">Sta uitgaande oproepen toe</string>
    <string name="start_calls_with_speaker_turned_on">Start gesprekken met ingeschakelde luidspreker</string>
    <string name="settings_automatically_answer_calls">Beantwoord automatisch oproepen</string>
    <string name="settings_show_keypad_in_active_call">Toetsen tonen tijdens gesprek</string>
    <string name="allow_launching_contacts_whatsapp">Sta het openen van WhatsApp van contacten toe</string>
    <string name="settings_allow_call_waiting">Sta anroepwachter toe</string>
    <string name="permissions_approve_overlay_draw_permission_button">Geef overlay-machtiging</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption">Toestemming voor telefoonoproepen</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption_text">De app heeft telefoonmachtiging nodig om als standaard telefoonapp te bellen.</string>
    <string name="permissions_approve_phone_permission">Geef telefoonmachtiging</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_caption">Toestemming voor contacten</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_text">De app heeft toestemming nodig voor toegang tot contacten, zodat u bestaande contacten kunt bellen en de contacten van telefoonnummers kunt weergeven.</string>
    <string name="permissions_approve_contacts_permission_caption">Geef contactenmachtiging</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_caption">Toestemming voor oproeplogboek</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_text">De app heeft toestemming nodig voor toegang tot het oproeplogboek om recente inkomende en uitgaande oproepen weer te geven.</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_button">Geef oproeplogboek-toestemming</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title1">om te bellen</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title2">Telefoon</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title1">voor contacten</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title2">Contacten</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title1">om oproepen te bekijken</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title2">Oproeplogboeken</string>
    <string name="enable_permission_manually_caption">Toestemming activeren</string>
    <string name="enable_permission_manually_ok_button">Begrepen!</string>
    <string name="navigation_fragment_info_label">Info</string>
    <string name="from_no_one_capital_f">Van niemand</string>
    <string name="from_favorites_only_captial_f">Alleen van favorieten</string>
    <string name="from_contacts_only_captial_f">Alleen van contacten</string>
    <string name="from_identified_only_captial_f">Alleen van bekende nummers</string>
    <string name="from_everyone_capital_f">Van iedereen</string>
    <string name="to_no_one_captial_t">Aan niemand</string>
    <string name="to_favorites_only_captial_t">Alleen aan favorieten</string>
    <string name="to_contacts_only_captial_t">Alleen aan contacten</string>
    <string name="to_everyone_capital_t">Aan iedereen</string>
    <string name="the_app_cannot_add_contacts_to_the_gold_number_list_since_contacts_permission">De app kan geen contacten toevoegen aan de keuzelijst voor het Gouden nummer omdat deze geen toestemming heeft voor toegang tot contacten. Je kunt dit toestaan via het machtigingenscherm van de app.</string>
    <string name="make_call_permission_granted_try_again">
        De toestemming om te bellen is verleend! Probeer het opnieuw.
    </string>
    <string name="read_contacts_permission_granted_try_again">
        De toestemming om contacten te lezen is verleend! Probeer het opnieuw.
    </string>
    <string name="grant_capital">Verlenen</string>
    <string name="app_is_not_default_dialer_when_make_call_alert">
        De app is niet de standaard telefoonapp. Stel deze in als standaard of bel via een andere app.
    </string>
    <string name="view_calls_permission_was_granted_reloading">
        Toestemming om oproepen te bekijken is verleend! Herladen…
    </string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_reloading">
        Toestemming om contacten te lezen is verleend! Herladen…
    </string>
    <string name="default_dialer_permission_granted_try_again">
        De app is ingesteld als standaard telefoonapp! Probeer het opnieuw.
    </string>
    <string name="auto_answer_capital_auto">Auto-antwoord</string>
    <string name="incoming_capital">Inkomend</string>
    <string name="outgoing_capital">Uitgaand</string>
    <string name="missed_capital">Gemist</string>
    <string name="rejected_capital">Afgewezen</string>
    <string name="blocked_capital">Geblokkeerd</string>
    <string name="end_captial">Ophangen</string>
    <string name="speaker_capital">Luidspreker</string>
    <string name="keypad_capital">Toetsen</string>
    <string name="to_view_calls_history_application_must_have_permission">
        Om het belgeschiedenis te bekijken, moet de app de juiste toestemming hebben.
    </string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_showing_calls_list_with_phone_numbers_only">
        Toestemming voor contacten is niet verleend. Weergave van de oproeplijst met alleen telefoonnummers.
    </string>
    <string name="to_display_the_calls_contacts_application_must_have_permission">
        Om de contacten in oproepen weer te geven, moet de app de juiste toestemming hebben.
    </string>
    <string name="permission_was_granted">Toestemming verleend!</string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_cannot_show_contact_details">Contactnaam kan niet worden weergegeven omdat de toegang tot contacten niet is verleend. Schakel deze toestemming in via de app- of apparaatinstellingen.</string>
    <string name="cannot_continue_since_permission_was_not_approved">
        Kan niet doorgaan, omdat de toestemming niet is goedgekeurd.
    </string>
    <string name="no_contacts_found_to_display">Geen contacten gevonden.</string>
    <string name="no_favorites_contacts_found_to_display">In de instellingen is de optie "Alleen favorieten" voor uitgaande oproepen geselecteerd, maar momenteel zijn er geen favorietcontacten op uw apparaat gedefinieerd. Om de rest van de contacten te bekijken, kunt u ze toevoegen aan favorieten of de instellingen in de app wijzigen (open het instellingenmenu van de app via het drie-punten-menu en wijzig de optie voor uitgaande oproepen naar "Contacten" of "Alle").</string>
    <string name="no_calls_found">Geen oproepen gevonden.</string>
    <string name="a_serious_error_has_occurred_call_cannot_continue">
        Er is een ernstige fout opgetreden, het gesprek kan niet worden voortgezet.
    </string>
    <string name="error_is_capital">Fout is: (%1$s).</string>
    <string name="serious_error_capital">Ernstige fout tijdens het gesprek</string>
    <string name="active_call_capital">Actief gesprek</string>
    <string name="click_to_go_back_to_call">Tik om terug te keren naar het gesprek</string>
    <string name="permission_denied_capital">Toestemming geweigerd</string>
    <string name="the_app_cannot_answer_calls_from_the_background_without_permission">
        De app kan geen oproepen beantwoorden op de achtergrond zonder de toestemming "Pop-upvensters weergeven tijdens achtergrondgebruik". Geef deze toestemming zodat de app correct functioneert.
    </string>
    <string name="the_app_needs_permission_to_make_calls_please_grant">
        De app heeft toestemming nodig om te bellen. Geef deze toestemming of open het toestemmingsscherm.
    </string>
    <string name="please_grant_default_dialer_permission_so_app_can_handle_calls">
        Geef alstublieft toestemming zodat deze app als standaard telefoonapp uw oproepen kan beheren en een naadloze, geïntegreerde belervaring garandeert.
    </string>
    <string name="it_looks_like_the_app_could_not_load_call_screen_in_background">
        Het lijkt erop dat de app het belscherm niet kon laden op de achtergrond tijdens uw laatste oproep. Om oproepen te beantwoorden wanneer de app gesloten is, geef dan toestemming "Pop-upvensters weergeven tijdens achtergrondgebruik".
    </string>
    <string name="app_is_missing_overlay_draw_permission">De app mist toestemming voor overlay tekenen</string>
    <string name="gold_capital">Goud</string>
    <string name="missing_call_phone_permission">Ontbrekende Telefoon-toestemming</string>
    <string name="app_selected_as_default_phone_app">App geselecteerd als standaard telefoonapp!</string>
    <string name="error_capital">Fout</string>
    <string name="invalid_phone_number_capital">Ongeldig telefoonnummer.</string>
    <string name="whatsapp_is_not_installed_capital">De WhatsApp-app is niet geïnstalleerd.</string>
    <string name="it_looks_like_the_app_has_encountered_an_error_in_last_call_error">Het lijkt erop dat de app een fout heeft ondervonden tijdens de laatste oproep (Fout: %1$s).</string>
    <string name="tour_screen_lock_title">Vergrendelscherm</string>
    <string name="tour_lock_screen_text">Schakel alstublieft de toestemming "Weergeven op vergrendelscherm" in.\n\nVolg de onderstaande stappen om deze toestemming in te schakelen:\n1. Open de instellingen van uw apparaat.\n2. Navigeer naar de categorie "Andere machtigingen".\n3. Zoek naar de optie "Weergeven op vergrendelscherm" en schakel deze in.\n\nLet op: op verschillende apparaten kan deze toestemming onder een andere naam of op een andere locatie verschijnen. Als u deze niet kunt vinden, probeer dan in andere instellingencategorieën te zoeken.</string>
    <string name="oops_a_serious_error_occurred_please_restart_the_app">Oeps! Er is een ernstige fout opgetreden. Start de app opnieuw.</string>
    <string name="tap_on_call_item_for_more">Tik op de oproeprij voor details</string>
    <string name="tap_on_contact_row_for_more">Tik op de contactrij voor details</string>
    <string name="answer_capital">Opnemen</string>
    <string name="decline_capital">Weigeren</string>
    <string name="speaker_capital_for_voice">Luidspreker</string>
    <string name="end_capital_for_voice">Ophangen</string>
    <string name="keypad_capital_for_voice">Toetsenbord</string>
    <string name="tap_to_open_app">Tik om de app te openen</string>
    <string name="the_app_requires_permission_to_run_in_the_background">De app heeft toestemming nodig om op de achtergrond te draaien, zodat deze oproepen kan beantwoorden wanneer deze niet actief is. U kunt deze toestemming verlenen via het machtigingen-scherm van de app of door de app-instellingen in het instellingenmenu van uw apparaat aan te passen.</string>
    <string name="no_contacts_are_displayed_because_outgoing_calls_are_disabled">Contacten worden niet weergegeven omdat uitgaande oproepen zijn uitgeschakeld. U kunt deze optie wijzigen via de instellingen van de app (menu met drie puntjes).</string>
    <string name="terms_and_conditions">Welkom bij de %1$s applicatie. De applicatie is ontwikkeld als hulpmiddel voor volwassen gebruikers en is bedoeld om het beheer van oproepen op Android-apparaten te vereenvoudigen en snelle toegang tot vooraf ingestelde contacten mogelijk te maken. De applicatie en de diensten die via de applicatie worden geleverd, worden hierna \"het Systeem\" genoemd. 1. Acceptatie van de Voorwaarden: Gebruik van het Systeem is onderworpen aan de volgende voorwaarden (\"de Voorwaarden\"). Lees deze voorwaarden zorgvuldig voordat u het Systeem gebruikt. Door het Systeem te gebruiken, aanvaardt u deze voorwaarden volledig en onherroepelijk. Als u niet akkoord gaat met deze voorwaarden, geheel of gedeeltelijk, gebruik het Systeem dan niet en verwijder het onmiddellijk van uw apparaat. 2. Samenvatting van het Doel van het Systeem: Eenvoudiger beheer van oproepen met grote knoppen en tekst, geoptimaliseerd voor oudere gebruikers. 3. Belangrijke Uitleg over Snelle oproep en Automatisch Oproep Beantwoorden: * Het wordt aanbevolen om de Snelle oproep-functie vooraf te testen met vooraf ingestelde contacten om een correcte werking te waarborgen. * Het Systeem bevat een Snelle oproep-functie voor snel bellen naar een vooraf ingesteld telefoonnummer en kan ook automatisch oproepen beantwoorden en een \"gouden nummer\" functie bieden. * Houd er rekening mee dat de applicatie niet is ontworpen voor gebruik in noodgevallen en geen directe communicatie met officiële hulpcentra vervangt. * Volledige afhankelijkheid van Snelle oproep of automatisch beantwoorden wordt niet aanbevolen, aangezien technische problemen kunnen optreden (zoals signaalproblemen, netwerkstoringen, toestemmingsblokkades, beperkingen van het besturingssysteem of energiebesparende beperkingen). * Het wordt aanbevolen om extra back-up communicatiemiddelen beschikbaar te hebben. 4. Privacy, Bescherming van Persoonsgegevens en Oproepopnames: Het Systeem stelt gebruikers in staat om verschillende gegevens die op de smartphone zijn opgeslagen, zoals contacten en oproeplogboeken, te bekijken. Deze informatie wordt niet opgeslagen binnen de applicatie en wordt niet gedeeld met derden. De applicatie neemt geen telefoongesprekken op die via haar worden gevoerd en het Systeem slaat geen gesprekken op en logt ze ook niet. 5. Gebruiksbeperkingen: Het is strikt verboden om het Systeem te gebruiken voor andere doeleinden dan persoonlijk of privégebruik, inclusief het verspreiden van valse informatie via de Snelle oproep-functie. 6. Aansprakelijkheid en Beperking van Aansprakelijkheid: De applicatie en de geleverde diensten worden aangeboden \"zoals ze zijn\" (\"AS-IS\"). De ontwikkelaars zijn niet verantwoordelijk voor het aanpassen van het Systeem aan de behoeften van de gebruiker, voor fouten, onnauwkeurigheden of wijzigingen in de weergegeven informatie of voor wijzigingen die door de gebruiker of derden zijn aangebracht. De ontwikkelaars zijn niet aansprakelijk voor directe of indirecte schade als gevolg van het gebruik van het Systeem, inclusief schade veroorzaakt door oproepbeantwoording, automatisch beantwoorden, het gouden nummer, de Snelle oproep-functie of andere onderdelen van de applicatie. Gebruikers dragen alle risico\'s die verbonden zijn aan het gebruik van het Systeem en de ontwikkelaars aanvaarden geen aansprakelijkheid voor storingen, operationele fouten of schade als gevolg van onjuist gebruik of overmatige afhankelijkheid van het Systeem. 7. Wijzigingen, Updates en Beëindiging van de Dienst: De exploitanten van de applicatie behouden zich het recht voor om het Systeem op elk moment zonder voorafgaande kennisgeving te wijzigen, bij te werken of stop te zetten. 8. Contact voor Vragen of Klachten: Voor vragen, klachten of opmerkingen kunt u contact opnemen met %3$s. 9. Verklaring en Instemming van de Gebruiker: Let op: dit venster wordt alleen weergegeven om de voorwaarden te lezen en te bekijken en vormt geen aanvaarding. De aanvaarding van de voorwaarden gebeurt op het vorige scherm door \"Ik ga akkoord met de gebruiksvoorwaarden\" te selecteren. Door \"Ik ga akkoord met de gebruiksvoorwaarden\" te selecteren, verklaart u dat u deze voorwaarden hebt gelezen, begrepen en volledig accepteert. 10. Intellectuele Eigendomsrechten: Alle inhoud, functies en functionaliteiten binnen het Systeem, inclusief maar niet beperkt tot software, tekst, grafieken, logo\'s en ontwerpen, zijn exclusief eigendom van de ontwikkelaars en worden beschermd door intellectuele eigendomswetten. Alle rechten voorbehouden © %1$s 2025.</string>
    <string name="accept_terms_button">Ik ga akkoord met de Gebruiksvoorwaarden</string>
    <string name="open_terms_of_use">Open de gebruiksvoorwaarden</string>
    <string name="accept_terms_button_got_it">Begrepen!</string>
    <string name="accept_term_caption">Gebruiksvoorwaarden</string>
    <string name="please_open_and_read_terms_of_use_before_proceed">Open en lees de gebruiksvoorwaarden voordat u akkoord gaat.</string>
    <string name="please_approve_the_terms_of_use_before_finishi">Accepteer de gebruiksvoorwaarden voordat u afrondt.</string>
    <string name="tour_quick_call_button_caption">Snelle oproep</string>
    <string name="tour_quick_call_button_description">* Het wordt aanbevolen om de Snelle oproep-knop eerst te testen met een vooraf ingestelde contactpersoon om te zorgen dat deze correct werkt. Met de Snelle oproep-knop kunt u met één tik snel een vooraf geselecteerde contactpersoon bereiken. Zelfs als uitgaande oproepen in de algemene instellingen van de app zijn beperkt, blijft de Snelle oproep-knop werken zolang het apparaat en het systeem uitgaande oproepen toestaan. Let op: de app is niet bedoeld voor noodsituaties of kritieke communicatie en vervangt geen officiële communicatiediensten. U kunt een voorkeurscontact instellen (afhankelijk van de machtigingen voor contacten) dat de app belt wanneer de Snelle oproep-knop wordt ingedrukt. Belangrijk: de Snelle oproep-knop vereist telefoonmachtigingen (voor uitgaande oproepen) om correct te kunnen functioneren en kan aanvullende systeeminstellingen vereisen afhankelijk van uw apparaat. Het wordt aanbevolen om de app in te stellen als de standaard telefoonapp voor optimaal gebruik. Als de Snelle oproep-knop een belpictogram weergeeft, is deze klaar voor gebruik. Zo niet, controleer dan de apparaatinstellingen en zorg ervoor dat alle vereiste machtigingen zijn verleend. Als machtigingen ontbreken, kunt u deze verlenen via het machtigingenscherm van de app of via de apparaatinstellingen.</string>
    <string name="quick_call_button_caption">Snelle oproep</string>
    <string name="not_now_capital">Nu niet</string>
    <string name="phone_permission_required_for_quick_call">Waarschuwing: Er is een nummer geselecteerd voor snelkiezen, maar de machtiging \"Telefoon\" (uitgaande oproepen) ontbreekt. Daarom werkt snelkiezen niet.</string>
    <string name="not_now_click_for_selection">Niet nu (Klik om te selecteren)</string>
    <string name="to_add_contacts_to_the_list_app_must_be_default">Kan geen contacten toevoegen aan de selectie van snelle belnummers. Sta toegang tot contacten toe via het toestemmingsscherm van de app of via de apparaatinstellingen.</string>
    <string name="cannot_show_selection_app_must_be_default">Kan nummerselectie voor de Snelle oproep niet weergeven (App moet als standaard worden ingesteld)</string>
    <string name="cannot_display_selection_contacts_permission_required">Kan geen contactselectie voor de Snelle oproep weergeven (Toestemming voor contacten vereist)</string>
    <string name="unable_to_display_selection_unexpected_error">Selectie kan niet worden weergegeven (onverwachte fout)</string>
    <string name="calling_quick_call_number_tap_cancel_to_stop">Snelle oproep wordt uitgevoerd! Tik op "Annuleren" om te stoppen.</string>
    <string name="quick_call_button_cancel">Annuleren</string>
    <string name="permission_change_detected_reloading">Permissiewijziging gedetecteerd. Herladen…</string>
    <string name="quick_call_unavailable_try_gold_number">Nummer van de Snelle oproep niet gevonden! Probeer het Gouden Nummer.</string>
    <string name="settings_capital">Instellingen</string>
    <string name="phone_permission_granted">Telefoonmachtiging (bellen) verleend!</string>
    <string name="new_version_installed">Nieuwe versie geïnstalleerd! (%1$s)</string>
    <string name="permission_missing">Geen toestemming!</string>
    <string name="settings_choose_quick_call_number">Selecteer Snelle oproep-nummer</string>
    <string name="cannot_choose_gold_number_without_contacts_permission">Om het gouden nummer voor de noodknop te selecteren, is toestemming voor toegang tot contacten vereist, die momenteel niet is verleend. Schakel de toegang tot contacten in via het machtigingsscherm van de app of via de apparaatinstellingen.</string>
    <string name="make_call_permission_was_granted_please_try_again">Telefoon toestemming voor het plaatsen van oproepen is verleend! Probeer het opnieuw</string>
    <string name="permission_was_granted_please_try_again">De toestemming is verleend! Probeer het opnieuw</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_please_try_again">Toestemming voor het lezen van contacten is verleend! Probeer het opnieuw</string>
    <string name="missed_call_from">Gemiste oproep van: %1$s</string>
    <string name="tour_call_report_title">Belrapport verzenden</string>
    <string name="tour_call_report_description">Stuur een belrapport naar een nauw contactpersoon.\n\nHoud de oproepactiviteit in de gaten om zeker te zijn dat alles goed gaat. Je ontvangt een duidelijk overzicht van inkomende en uitgaande oproepen.\n\nHet rapport bevat patronen zoals:\n\n• Veelvuldige oproepen naar hetzelfde nummer\n• Onbekende of niet-opgeslagen bellers\n• Uitgaande oproepen op ongebruikelijke tijdstippen\n\nEen eenvoudige manier om verbonden en waakzaam te blijven, vooral wanneer je voor een ouder zorgt.\n\nJe kunt de instellingen voor het belrapport altijd wijzigen via het menu met drie puntjes bovenaan het scherm.\n\nLet op: Je bent zelf verantwoordelijk voor het gebruik en de verspreiding van deze informatie. Houd rekening met de privacy en volg de lokale wetgeving inzake gegevensgebruik.</string>
    <string name="call_report">Oproeprapport</string>
    <string name="call_report_screen_is_already_opened">Het oproeprapport is al geopend</string>
    <string name="change_capital">Wijzigen</string>
    <string name="answering_capital">Antwoord</string>
    <string name="premium_capital">Premium</string>
    <string name="send_alert_via_sms_to_gold_number">Ook een sms sturen naar %1$s</string>
    <string name="play_voice_call_for_help_if_call_unanswered">Ook een gesproken bericht afspelen</string>
    <string name="sos">Hulp</string>
    <string name="lock_capital">Vergrendelen</string>
    <string name="report_capital">Rapport</string>
    <string name="other">Overig</string>
    <string name="show_custom_lock_screen">Aangepast vergrendelscherm weergeven</string>
    <string name="lock_screen">Vergrendelscherm</string>
    <string name="send_report_captial_s">Rapport verzenden</string>
    <string name="scheduled_send_time">Geplande verzendtijd</string>
    <string name="send_to_gold_number">Verzenden naar Gouden Nummer</string>
    <string name="select_contact_to_receive_the_report">Selecteer contactpersoon om het rapport te ontvangen</string>
    <string name="send_only_exceptional_data">Alleen uitzonderlijke gegevens verzenden</string>
    <string name="mark_call_as_exceptional_if_it_is_not_between">Oproep wordt als uitzonderlijk beschouwd als deze niet binnen de opgegeven tijden valt</string>
    <string name="a_number_is_considered_exceptional_if_it_appears_more_than">Een nummer wordt als uitzonderlijk beschouwd als het meer dan</string>
    <string name="call">Oproep</string>
    <string name="time_allowed_to_cancel_seconds">Annuleertijd (seconden)</string>
    <string name="call_settings">Oproepinstellingen</string>
    <string name="other_capital">Overig</string>
    <string name="to">tot</string>
    <string name="number_is_considered_exceptional_if_it_s_not_in_contacts">Nummer wordt als uitzonderlijk beschouwd als het niet in de contacten staat</string>
    <string name="welcome_to_easy_call_and_answer_premium">Welkom bij de Easy Call And Answer-app!</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_title">Uitgebreide versie</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_text_not_updated_must_fix">Ontdek de geavanceerde functies van de Premium-versie, ontworpen om jouw ervaring te verbeteren, vooral op Android.\n\nMet spraakbediening kun je oproepen beantwoorden en de noodknop activeren zonder het apparaat aan te raken. Zorg ervoor dat er geen achtergrondgeluid is.\n\nDe Premium-versie bevat ook een slim vergrendelscherm waarmee je met één tik terugkeert naar de app.\n\nNieuw is de oproeprapportfunctie: controleer of ongewenste oproepen zijn ontvangen of per ongeluk zijn gemaakt. Het rapport wordt alleen naar een door jou gekozen nummer verzonden en de app gebruikt de gegevens niet verder.\n\nGebruik van deze functies is volledig jouw verantwoordelijkheid.</string>
    <string name="premium_tour_swipe_hint">Veeg naar links om door te gaan\nnaar de volgende stap</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_title">Slim vergrendelscherm</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_text">Ons slimme vergrendelscherm biedt een nieuwe en moeiteloze ervaring.\n\nIn plaats van te worstelen met onhandige veeggebaren of uit te zoeken hoe je je apparaat moet ontgrendelen, brengt één tik je direct terug naar de app. Het is eenvoudig, snel en altijd beschikbaar wanneer je het nodig hebt.\n\nAls spraakopdrachten beschikbaar zijn, kun je het apparaat ook ontgrendelen met een spraakopdracht. Je hoeft het apparaat niet aan te raken – zeg gewoon het toverwoord en het scherm reageert. Perfect wanneer je handen vol zijn of je snel toegang nodig hebt.\n\nIndien beschikbaar, toont het scherm slimme meldingen van SMS- en WhatsApp-berichten. De inhoud wordt weergegeven in alleen-lezenmodus, dus zelfs als je per ongeluk tikt, wordt de chat niet geopend. Dit is vooral handig voor oudere gebruikers die per ongeluk iets kunnen indrukken.\n\nMet een strak ontwerp, intuïtieve bediening en spraakondersteuning is het een echte upgrade van je mobiele ervaring.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_title">Handsfree spraakbesturing</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_text_not_updated_must_fix">Stel u voor: volledige controle over uw app — zonder uw telefoon aan te raken. Spreek gewoon, en het systeem doet de rest. Beantwoord oproepen, stuur noodmeldingen, neem contact op met geliefden of ontgrendel uw scherm — allemaal met uw stem. Wanneer uw handen vol zijn of aanraken lastig is, maakt spraakbesturing alles eenvoudiger, sneller en natuurlijker. Zelfs als u onderweg bent of aan de andere kant van de kamer staat, blijft het systeem reageren — zolang het rustig genoeg is. Het gaat niet alleen om gemak, maar ook om toegankelijkheid, veiligheid en krachtige technologie die u volledige controle geeft.</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_title">Oproeprapport</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_text">Blijf op de hoogte van de belactiviteit van je dierbaren. Het rapport toont de inkomende en uitgaande oproepen — zodat je weet dat ze niet per ongeluk bellen of worden gebeld door onbekende of verdachte nummers.</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_title">Verbeterde Snelle oproep</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_text">Met de premium Snelle oproep blijft het gemakkelijker om verbonden te blijven. Er wordt een oproep geplaatst en een SMS verzonden met je locatie en tijd. Als er geen antwoord is of de oproep niet slaagt, klinkt er een hard geluid om mensen in de buurt te waarschuwen.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_title">Spraakopdrachten</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_text">Maak je ervaring nog soepeler door spraakopdrachten in te stellen die het beste bij jou passen.\n\nKies bij voorkeur opdrachten die duidelijk, uniek en gemakkelijk uit te spreken zijn – zo begrijpt de app je beter.</string>
    <string name="premium_screen_is_already_opened">Het premiumscherm is al geopend</string>
    <string name="voice_command_answer_calls">Binnenkomende oproepen handsfree beantwoorden.</string>
    <string name="voice_command_call_gold_number">Bel uw Gold Number-contactpersoon handsfree.</string>
    <string name="voice_command_quick_call">Snelle oproep handsfree activeren</string>
    <string name="voice_command_unlock_device">Ontgrendel je apparaat handsfree.</string>
    <string name="initial_voice_command_answer_calls">Oproep beantwoorden</string>
    <string name="say_voice_command">Zeg: \'%1$s\'</string>
    <string name="initial_voice_command_call_gold_number">Gouden nummer bellen</string>
    <string name="initial_voice_command_quick_call">Snelle oproep</string>
    <string name="initial_voice_command_unlock_screen">Apparaat ontgrendelen</string>
    <string name="lock_service_was_activated_msg">De service is actief! Het slimme vergrendelingsscherm verschijnt wanneer de apparaatvergrendeling wordt geactiveerd. U kunt de instellingen op elk moment aanpassen.</string>
    <string name="welcome_text_speech_short">De Premium-versie biedt verbeterde functies voor de Snelle oproep, samen met een slim vergrendelscherm dat automatisch verschijnt na inactiviteit. Door op het scherm te tikken ga je direct terug naar de app om eenvoudig een oproep te plaatsen zonder op het startscherm te hoeven zoeken.</string>
    <string name="quick_call_activated_voice_message_speech">Snelle oproep geactiveerd — let alstublieft op</string>
    <string name="voice">Stem</string>
    <string name="quick_call_send_sms_to_gold_number_settings_msg">De app gebruikt SMS-toestemming om een sms-bericht te sturen naar de geselecteerde %1$s.\nHet verzenden van berichten hangt af van de netwerkomstandigheden en kan kosten met zich meebrengen.\nEr worden maximaal 3 berichten verzonden.\nDe gebruiker is verantwoordelijk voor eventuele kosten of bezorgproblemen.</string>
    <string name="settings_when_lock_screen_is_unlocked">Bij het ontgrendelen van het scherm</string>
    <string name="select_app_to_launch">Selecteer app om te starten</string>
    <string name="premium_screen_lock_text">Ons slimme vergrendelscherm biedt een nieuwe en moeiteloze ervaring.\n\nIn plaats van te worstelen met onhandige veeggebaren of uit te zoeken hoe je je apparaat ontgrendelt, brengt één tik je direct terug naar de app, waar je eenvoudig telefoongesprekken kunt beheren en voeren.\n\nMet een strak ontwerp en intuïtieve bediening is het een echte upgrade van je mobiele ervaring.</string>
    <plurals name="screen_lock_missing_permissions_text_dynamic_plural">
        <item quantity="one">Het slimme vergrendelscherm kan niet functioneren zonder de volgende toestemming: %1$s. Gelieve deze toestemming te verlenen zodat de app correct kan functioneren.</item>
        <item quantity="other">Het slimme vergrendelscherm kan niet functioneren zonder de volgende toestemmingen: %1$s. Gelieve deze toestemmingen te verlenen zodat de app correct kan functioneren.</item>
    </plurals>
    <string name="lock_screen_leads_to_this_app">Tik op het vergrendelscherm om deze app te openen.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_selected_app">Tik op het vergrendelscherm om de geselecteerde app te openen.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_home_screen">Tik op het vergrendelscherm om naar het startscherm van het mobiele apparaat te gaan.</string>
    <string name="overlay_permission_display_name">Weergeven boven andere apps</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_samsung">Bovenaan verschijnen</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_huawei">Over andere apps tekenen</string>
    <string name="lock_screen_permission_display_name">Weergeven op het vergrendelscherm</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_xiaomi">Nieuwe vensters openen terwijl het op de achtergrond uitgevoerd wordt</string>
    <string name="allow_pop_permission_display_name_xiaomi">Pop-upvensters weergeven</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_app_must_be_default">Om %1$s correct te laten werken, moet de app worden ingesteld als de standaardapp voor het afhandelen van oproepen. Weet u zeker dat u deze stap wilt overslaan?</string>
    <string name="gold_number_contact_could_not_be_found_to_send_sms_during_a_quick_call">Om een SMS te verzenden tijdens een %2$s, moet een %1$s worden ingesteld.</string>
    <string name="try_the_premium_button">Gratis proefperiode starten</string>
    <string name="no_contacts_available_for_selection">Geen contacten beschikbaar voor selectie</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_it_needs_contacts_permission">Om %1$s correct te laten werken, moet de app toestemming krijgen voor toegang tot contacten.</string>
    <string name="announce_caller_instead_of_ringtone">Naam van beller aankondigen in plaats van ringtone</string>
    <string name="incoming_call_speech">Hallo! Je hebt een oproep van %1$s</string>
    <string name="quick_call_in_progress">%1$s wacht op de volgende poging – de vorige oproep werd niet beantwoord</string>
    <string name="tried_to_activate_quick_call_for_3_times_but_no_success">%1$s is 3 keer geprobeerd – maar zonder succes</string>
    <string name="quick_call_was_answered_and_completed_successfully">%1$s werd beantwoord en succesvol afgerond</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_title">Tevreden over de app?</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_text">We hebben veel tijd en toewijding gestoken in het maken van deze app om senioren en mensen met een beperking te helpen hun telefoongesprekken makkelijker en zelfstandiger te beheren.\nAls je de app nuttig vindt, zouden we het enorm waarderen als je ons een beoordeling geeft in de Google Play Store. Jouw feedback helpt ons om te blijven verbeteren!</string>
    <plurals name="app_missing_permissions_text_dynamic_plural">
        <item quantity="one">Om oproepen correct te beantwoorden, heeft de app de volgende machtiging nodig: %1$s.</item>
        <item quantity="other">Om oproepen correct te beantwoorden, heeft de app de volgende machtigingen nodig: %1$s.</item>
    </plurals>
    <string name="unlock_full_access_to_all_premium_features">Volledige toegang tot alle premiumfuncties</string>
    <string name="choose_your_plan">Kies je abonnement</string>
    <string name="premium_all_capitals">Premium</string>
    <string name="basic_plan_all_capitals">Basis</string>
    <string name="get_started">Aan de slag</string>
    <string name="per_month">per maand</string>
    <string name="per_year_price_format">%1$s per jaar</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_click_to_answer">Tik om op te nemen (geen vegen)</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_gold_number">Gouden nummer</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_quick_call">Snelle oproep voor speciale situaties</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_lock_screen">Vergrendelscherm – ontgrendelen met één tik</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_open_whatsapp">WhatsApp openen</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_upgraded_quick_call">Verbeterde snelle oproep</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_call_management">Oproepbeheer</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_big_buttons_icons">Grote knoppen en pictogrammen</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_start_with_speaker">Oproep starten met luidspreker</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_auto_answer">Automatisch oproepen beantwoorden</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_talk_instead_of_ringtone">Spreken in plaats van ringtone</string>
    <string name="everything_in_basic_plus">Alles in Basic – plus:</string>
    <string name="subscription_plan_limited_time_offer">Tijdelijk aanbod!</string>
    <string name="subscription_start_your_7_days_free_trial_today">Begin vandaag met je gratis proefperiode van 7 dagen!</string>
    <string name="subscription_7_days_free_then">7 dagen gratis, daarna:</string>
    <string name="welcome_lets_start_btn">Laten we beginnen</string>
    <string name="welcome_sub_title_in_premium_stage">Bovendien zijn er geavanceerde opties beschikbaar in de premiumversie!</string>
    <string name="welcome_fragment_title">Welkom</string>
    <string name="welcome_fragment_title_explain">De app biedt slimme functies die het beheer van oproepen eenvoudiger maken</string>
    <string name="welcome_fragment_continue_button">Doorgaan</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_no_swipe_needed">Oproepen beantwoorden met één tik, zonder te hoeven vegen</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_big_icons">Grote en duidelijke knoppen en pictogrammen</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_gold_number">Mogelijkheid om een Gouden nummer te kiezen — een van uw contacten voor snellere toegang</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_quick_call">Optie voor een Snelle oproep in speciale situaties — naar een vooraf ingesteld nummer</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_premium_auto_answer">Automatisch beantwoorden na enkele keren overgaan — zonder aanraking</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_premium_upgraded_quick_call">Verbeterde Snelle oproep.</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_premium_lock_screen">Optie om het Vergrendelscherm in te schakelen — opent met één tik en gaat direct naar het scherm voor oproepbeheer, ook handig voor uitgaande oproepen</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_premium_start_with_speaker">Optie om oproepen automatisch te starten met de luidspreker aan</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_premium_speak_caller_name">Optie om de naam van de beller uit te laten spreken in plaats van een beltoon bij inkomende oproepen</string>
    <string name="welcome_fragment_feature_premium_open_whatsup">Optie om WhatsApp direct vanuit de app te openen</string>
    <string name="privacy_policy">Privacybeleid</string>

</resources>