<resources>
    <string name="app_name">Easy Call &amp; Answer</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigationskopf</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="menu_dialer">Tastatur</string>
    <string name="menu_contacts">Kontakte</string>
    <string name="menu_recent_calls">Anrufe</string>
    <string name="menu_settings">Einstellungen</string>
    <string name="decline_button">Ablehnen</string>
    <string name="accept_button">Akzeptieren</string>
    <string name="call_capital">Anrufen</string>
    <string name="back_capital">Zurück</string>
    <string name="contacts_capital">Kontakte</string>
    <string name="unknown_caller">Unbekannter Anrufer</string>
    <string name="incoming_call">Eingehender Anruf</string>
    <string name="conference">Konferenz</string>
    <string name="call_waiting">Anklopfen</string>
    <string name="calling_capital">Wähle…</string>
    <string name="save_gold_number">Goldnummer speichern</string>
    <string name="enter_gold_phone_number">Geben Sie die Goldnummer ein</string>
    <string name="start_typing_contact_name">Beginnen Sie, den Kontaktnamen einzugeben</string>
    <string name="existing_contact">Vorhandener Kontakt:</string>
    <string name="save_existing_contact">Vorhandenen Kontakt speichern</string>
    <string name="save_phone_number">Telefonnummer speichern</string>
    <string name="phone_number">Telefonnummer:</string>
    <string name="add_new_contact">Neuen Kontakt hinzufügen</string>
    <string name="call_gold_number">Goldnummer anrufen</string>
    <string name="call_entered_number">Eingegebene Nummer anrufen</string>
    <string name="contact_name">Kontaktname</string>
    <string name="enter_phone_number">Geben Sie die Telefonnummer ein</string>
    <string name="close_window">Fenster schließen</string>
    <string name="birthday_capital">Geburtstag</string>
    <string name="name_capital">Name</string>
    <string name="remind_me_capital">Erinnere mich</string>
    <string name="remind_me_about_this_birthday">Erinnere mich an diesen Geburtstag</string>
    <string name="save_contact">Kontakt speichern</string>
    <string name="enter_contact_name">Geben Sie den Kontaktnamen ein</string>
    <string name="please_select_birthdate">Bitte wählen Sie ein Geburtsdatum</string>
    <string name="birthdate_capital">Geburtsdatum</string>
    <string name="approve_read_phone_calls_log">Zugriff auf Anrufliste erlauben</string>
    <string name="no_permissions_caption">Keine Berechtigungen</string>
    <string name="approve_view_calls_permission">Berechtigung zum Anzeigen von Anrufen erteilen</string>
    <string name="the_app_needs_view_calls_permission_in_order_to_show_the_call">Die App benötigt die Berechtigung, Anrufe anzuzeigen, um die Anrufe darzustellen</string>
    <string name="the_application_needs_contacts_permission_in_order_to_show_the_contacts_screen">Die App benötigt die Kontakte-Berechtigung, um den Kontakte-Bildschirm anzuzeigen</string>
    <string name="permissions_capital">Berechtigungen</string>
    <string name="help_capital">Hilfe</string>
    <string name="tour_capital">Tour</string>
    <string name="favourites_capital">Favoriten</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_favorites">Ausgehende Anrufe sind derzeit auf Favoriten beschränkt. Um diese Funktion zu aktivieren, gehen Sie zu den Einstellungen. Sie können dennoch Ihre Goldnummer anrufen, falls eingerichtet.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_restricted_to_contacts">Ausgehende Anrufe sind derzeit auf Kontakte beschränkt. Um diese Funktion zu aktivieren, gehen Sie zu den Einstellungen. Sie können dennoch Ihre Goldnummer anrufen, falls eingerichtet.</string>
    <string name="outgoing_calls_are_currently_turned_off">Ausgehende Anrufe sind derzeit deaktiviert. Um diese Funktion zu aktivieren, gehen Sie zu den Einstellungen. Sie können dennoch Ihre Goldnummer anrufen, falls eingerichtet.</string>
    <string name="no_permission_to_view_contacts_caption">Keine Berechtigung, Kontakte anzuzeigen</string>
    <string name="no_permission_to_view_calls">Keine Berechtigung, Anrufe anzuzeigen</string>
    <string name="approve_contacts_permission">Kontakte-Zugriff erlauben</string>
    <string name="yes_skip_capital">Ja, überspringen</string>
    <string name="no_set_as_default_capital">Nein, als Standard festlegen</string>
    <string name="set_default_phone_app">Standard-Telefon-App festlegen</string>
    <string name="for_handling_calls_it_is_important_to_set_the_app_as_default_text">Für eine optimale Anrufverwaltung ist es wichtig, die App als Standardtelefon-App festzulegen. Sind Sie sicher, dass Sie diesen Schritt überspringen möchten?</string>
    <string name="cancel_capital">Abbrechen</string>
    <string name="battery_saver">Akku-Optimierung</string>
    <string name="for_the_app_to_run_smoothly_in_the_background_please_set_the_battery_saver">Damit die App reibungslos im Hintergrund läuft, stellen Sie bitte in den Batteriespareinstellungen (über "App-Info" in den Einstellungen) den Modus auf "Keine Einschränkungen". Die App wurde für einen minimalen Batterieverbrauch entwickelt.</string>
    <string name="yes_open_app_info">Ja, App-Info öffnen</string>
    <string name="permission_needed_capital_p">Berechtigung erforderlich</string>
    <string name="ask_permission_capital_a">Berechtigung erteilen</string>
    <string name="close_capital">Schließen</string>
    <string name="no_open_settings">Nein, Einstellungen öffnen</string>
    <string name="open_settings">Einstellungen öffnen</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="permission_could_not_be_granted_automatically">Obwohl die Berechtigung nicht automatisch erteilt werden konnte, können Sie sie dennoch aktivieren, indem Sie die Einstellungen Ihres Geräts aufrufen.</string>
    <string name="app_must_have_permission_to_make_calls">Um Anrufe zu tätigen, muss die App über die entsprechenden Berechtigungen verfügen.</string>
    <string name="to_add_a_gold_number_please_go_to_settings">Um eine Goldnummer hinzuzufügen, gehen Sie bitte zu den Einstellungen, indem Sie das Drei-Punkte-Menü antippen.</string>
    <string name="permission_was_granted_reloading">Berechtigung erteilt! Lade neu…</string>
    <string name="view_contacts_permission_was_granted_reloading">Berechtigung zum Anzeigen von Kontakten erteilt! Lade neu…</string>
    <string name="gold_number">Goldnummer</string>
    <string name="select_gold_number">Goldnummer auswählen</string>
    <string name="in_order_to_read_contacts_details_app_must_have_the_proper_permission">Um Kontaktdetails anzuzeigen, muss die App die entsprechenden Berechtigungen haben.</string>
    <string name="in_order_to_view_calls_history_the_application_must_have_the_proper_permission">Um den Anrufverlauf anzuzeigen, muss die App die entsprechenden Berechtigungen haben.</string>
    <string name="in_order_to_make_calls_the_application_must_have_the_proper_permission">Die App benötigt die Telefon‑Berechtigung, um Anrufe zu tätigen, einschließlich Schnellanruf.</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background">Ermöglichen, dass die App den Anrufbildschirm im Hintergrund anzeigt</string>
    <string name="enable_application_to_show_call_screen_from_background_text">Bitte gehen Sie zu "Weitere Berechtigungen" und gewähren Sie dort den Zugriff auf "Pop-up-Fenster anzeigen, während im Hintergrund ausgeführt".</string>
    <string name="go_to_settings">Zu den Einstellungen gehen</string>
    <string name="xiaomi_custom_permission_settings_explain">Damit die App während eines Anrufs Pop-up-Fenster anzeigen kann, muss in den Geräteeinstellungen die Berechtigung "Über anderen Apps anzeigen" aktiviert sein. Auf Xiaomi-Handys muss diese Berechtigung manuell aktiviert werden. Tippen Sie, um die Einstellungen zu öffnen und zu aktivieren.</string>
    <string name="default_dialer_permission_was_not_granted_but_needed">Die Berechtigung für die Standard-Telefon-App wurde nicht erteilt, ist jedoch erforderlich, damit die App Anrufe entgegennehmen kann.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_denied_but_needed">Die Telefonberechtigung (ausgehende Anrufe) wurde verweigert und wird für ausgehende Anrufe benötigt.</string>
    <string name="make_calls_permission_was_granted">Berechtigung zum Tätigen von Anrufen erteilt!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted">Berechtigung zum Lesen der Kontakte erteilt!</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_denied_but_needed">Die Berechtigung zum Lesen der Kontakte wurde verweigert, ist jedoch erforderlich, um Kontakte anzuzeigen.</string>
    <string name="calls_log_permission_was_granted">Berechtigung für das Anrufprotokoll erteilt!</string>
    <string name="calls_log_permission_was_denied_but_needed">Die Berechtigung für das Anrufprotokoll wurde verweigert, ist jedoch erforderlich, um Anrufe anzuzeigen.</string>
    <string name="overlay_draw_permission_was_granted">Berechtigung für Overlay-Darstellung erteilt!</string>
    <string name="to_filter_blocked_contacts_please_set_the_app_as_default">Um blockierte Kontakte zu filtern, legen Sie die App bitte als Standard fest.</string>
    <string name="unknown_blocked">Unbekannt (blockiert)</string>
    <string name="unknown_because_of_error">Unbekannt (Fehler)</string>
    <string name="unknown_capital">Unbekannt</string>
    <string name="it_is_important_to_set_the_app_as_default">Es ist wichtig, die App als Standardtelefon-App festzulegen, damit sie ausgehende Anrufe für Sie verwalten kann.</string>
    <string name="settings_screen_is_already_opened">Das Einstellungsfenster ist bereits geöffnet</string>
    <string name="permissions_screen_is_already_opened">Das Berechtigungsfenster ist bereits geöffnet</string>
    <string name="tour_welcome">Willkommen!</string>
    <string name="tour_welcome_text">Die App wurde speziell entwickelt, um das Verwalten und Tätigen von Anrufen sowie das Beantworten eingehender Anrufe zu erleichtern – durch Drücken eines großen Knopfs anstelle von Wischen auf dem Gerät, was für ältere Menschen manchmal schwierig sein kann.\n\nFamilienmitglieder können die Einstellungen bei Bedarf anpassen, wodurch die App sowohl einfach als auch leistungsstark mit vielen Funktionen wird.\n\nVerwalten Sie Ihre Anrufe mühelos und nutzen Sie die App als Ihre primäre Wähl-App zum Empfangen und Verwalten von Anrufen.</string>
    <string name="tour_powerful_features">Leistungsstarke Funktionen</string>
    <string name="tour_powerful_features_text">Die App beinhaltet eine Vielzahl nützlicher Funktionen, die speziell auf Senioren zugeschnitten sind, um alle Arten von Anrufen – eingehend und ausgehend – zu verwalten.\n\nDie App ist so konzipiert, dass sie sehr einfach und benutzerfreundlich ist, aber Sie können die Einstellungen jederzeit leicht ändern, indem Sie auf das Menü oben auf dem Bildschirm tippen (Tippen Sie auf die drei Punkte).</string>
    <string name="tour_customizable_settings">Anpassbare Einstellungen</string>
    <string name="tour_customizable_settings_text">Im Einstellungsbildschirm können Sie auswählen, wer Sie anrufen darf, zum Beispiel nur Kontakte, nur Favoriten oder nur identifizierte Nummern.\n\nSie können auch ausgehende Anrufe bei Bedarf einschränken. Es ist wichtig zu beachten, dass Schnellanruf und Goldnummer weiterhin funktionieren, selbst wenn ausgehende Anrufe eingeschränkt oder blockiert sind, da sie ausschließlich von der Berechtigung für ausgehende Anrufe des Telefons abhängen.\n\nAußerdem können Sie auswählen, Anrufe mit eingeschaltetem Lautsprecher zu starten, die App so einstellen, dass sie Anrufe automatisch entgegennimmt, und auf weitere Optionen zugreifen, die der App helfen, optimal und individuell für Sie zu funktionieren.</string>
    <string name="tour_auto_answer">Automatische Antwort</string>
    <string name="tour_auto_answer_text">Es ist möglich, die App so einzustellen, dass sie eingehende Anrufe automatisch annimmt, ohne dass der Antwortknopf gedrückt werden muss, wenn ein neuer Anruf eingeht.\n\nDie App lässt das Gerät einige Male klingeln, damit Sie über den eingehenden Anruf benachrichtigt werden.\n\nDie automatische Annahme kann nur für bestimmte Kontakte aktiviert werden, indem Sie diese im Kontakte-Bildschirm antippen und anschließend das Kontrollkästchen aktivieren.\n\nDie Nutzung dieser Option kann bei Personen, die nicht an die automatische Annahme gewöhnt sind, zu Missverständnissen führen, und die Verwendung erfolgt auf eigene Verantwortung.</string>
    <string name="tour_gold_number">Goldnummer</string>
    <string name="tour_gold_number_text">Sie können eine Goldnummer für einfache und bequeme Anrufe mit einem engen Kontakt über den Einstellungsbildschirm einrichten und ihn dann über die Registerkarte „Kontakte“ oder das Wählfeld anrufen.\n\nSie können die Goldnummer auch dann anrufen, wenn ausgehende Anrufe in der App eingeschränkt sind, aber es wird eine Anrufberechtigung benötigt.</string>
    <string name="tour_next_button">Weiter</string>
    <string name="tour_prev_button">Zurück</string>
    <string name="tour_granted_already_granted">Bestätigt</string>
    <string name="tour_open_app_info_button">App-Informationen öffnen</string>
    <string name="tour_set_as_default_app_button">Als Standard festlegen</string>
    <string name="tour_app_permissions">App-Berechtigungen</string>
    <string name="tour_app_permissions_text">Damit die App Anrufe verwalten und beantworten kann, auch wenn sie nicht aktiv geöffnet ist, muss sie als Standard-App für die Anrufverwaltung festgelegt werden.\n\nZusätzlich benötigt die App weitere Berechtigungen, um ordnungsgemäß zu funktionieren:\n\1. Telefon (zum Tätigen von Anrufen).\n\2. Öffnen neuer Fenster im Hintergrund (Anzeige über anderen Apps).\n3. Zugriff auf Kontakte.\n4. Einsicht in das Anrufprotokoll.\n5. Berechtigung zur Anzeige auf dem Sperrbildschirm.\n\nDie App wird die erhaltenen Berechtigungen ausschließlich zur ordnungsgemäßen Verwaltung der Anrufe verwenden.</string>
    <string name="tour_permissions_screen">Berechtigungsbildschirm</string>
    <string name="tour_permissions_screen_text">Die meisten für die App erforderlichen Geräteberechtigungen werden automatisch bei der Installation der Software oder beim Festlegen der App als Standard-App für Anrufe erteilt.\n\nBerechtigungen können jederzeit über den Berechtigungsbildschirm der App angefordert werden, indem Sie das Menü oben auf dem Bildschirm verwenden (das "drei Punkte"-Menü).\n\nEs wird empfohlen, bei Bedarf Hilfe von Familienmitgliedern und nahestehenden Personen in Anspruch zu nehmen.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_xiaomi">Overlay-Berechtigung</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text">Um sicherzustellen, dass die App Anrufe auch beantworten kann, wenn sie nicht geöffnet ist, stellen Sie sicher, dass die erforderliche Berechtigung erteilt wurde.\n\nSo geht\'s:\n1. Geräteeinstellungen öffnen.\n2. Zum Abschnitt "Andere Berechtigungen" (oder ähnlich) navigieren.\n3. Die entsprechende Berechtigung finden und aktivieren.\n\nHinweis: Name und Standort der Berechtigung können je nach Gerät variieren. Falls sie nicht gefunden wird, in anderen Einstellungsbereichen suchen.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_pixel">Um sicherzustellen, dass die App Anrufe auch beantworten kann, wenn sie nicht geöffnet ist, stellen Sie sicher, dass die erforderliche Berechtigung erteilt wurde.\n\nVorgehensweise:\n1. Tippen Sie auf "Über anderen Apps anzeigen".\n2. Aktivieren Sie die Option "Anzeigen über anderen Apps erlauben".\n\nHinweis: Der genaue Name und Standort dieser Einstellung kann je nach Gerät und Android-Version variieren.</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_text_samsung">Um sicherzustellen, dass die App Anrufe beantworten kann, auch wenn sie nicht geöffnet ist, gewähre die erforderliche Berechtigung.\n\nSo geht’s weiter:\n1. Tippe auf „Über anderen anzeigen“.\n2. Aktiviere die Option „Berechtigung zulassen“.\n\nHinweis: Ort und Name dieser Einstellung können je nach Gerät und Android‑Version variieren.</string>
    <string name="tour_default_app">Standard-App</string>
    <string name="tour_default_app_text">Damit die App ordnungsgemäß funktioniert und Anrufe verwalten kann, muss sie als Standard-App für die Anrufverwaltung festgelegt werden.\n\nOhne diese Berechtigung kann die App Anrufe nicht beantworten, wenn sie nicht geöffnet und im Vordergrund ist.</string>
    <string name="tour_almost_done">Fast fertig!</string>
    <string name="tour_almost_done_text">Damit die App im Hintergrund reibungslos läuft und Anrufe beantworten kann, stellen Sie sicher, dass in den Geräteeinstellungen keine Einschränkungen für ihre Nutzung gelten.\n\nBitte setzen Sie den Energiesparmodus für die App auf "Uneingeschränkt". Dies können Sie über die "App-Details" im Einstellungsmenü unter den Hintergrund-Einstellungen vornehmen.\n\nBitte beachten Sie: Die Energiespareinstellungen können je nach Gerät variieren. Wichtig ist, dass das Gerät die App nicht einschränkt.\n\nDie App wurde für einen minimalen Batterieverbrauch entwickelt.</string>
    <string name="tour_all_done">Fertig!</string>
    <string name="tour_all_done_text">Alles ist bereit! Bevor Sie abschließen, nehmen Sie sich bitte einen Moment Zeit, um die Allgemeinen Geschäftsbedingungen und die Nutzungsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren.\n\nTippen Sie anschließend auf die Schaltfläche "Fertig", um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, in dem Sie die App an Ihre Bedürfnisse anpassen und alle ihre Möglichkeiten genießen können.\n\nSie können die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü im oberen Bereich des App-Bildschirms erneut aufrufen.</string>
    <string name="tour_skip_button">Überspringen</string>
    <string name="tour_start_button">Fertig</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app_and_battery_saver">Alles ist bereit! Bevor Sie abschließen, nehmen Sie sich bitte einen Moment Zeit, um die Allgemeinen Geschäftsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren.\n\nBitte beachten Sie: Sie können die App verwenden, aber ohne sie als Standard-Telefon-App festzulegen und ohne die Batterieeinschränkungen zu entfernen, kann sie Anrufe nicht richtig verarbeiten.\n\nTippen Sie auf "Fertig", um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, in dem Sie die App an Ihre Bedürfnisse anpassen und alle ihre Möglichkeiten nutzen können.\nSie können die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü oben auf dem Bildschirm erneut ansehen.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_default_app">Alles ist bereit! Bevor Sie abschließen, nehmen Sie sich bitte einen Moment Zeit, um die Allgemeinen Geschäftsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren.\n\nBitte beachten Sie: Sie können die App verwenden, aber ohne sie als Standard-Telefon-App festzulegen, kann sie Anrufe nicht richtig verarbeiten.\n\nTippen Sie auf "Fertig", um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, in dem Sie die App an Ihre Bedürfnisse anpassen und alle ihre Möglichkeiten nutzen können.\nSie können die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü erneut ansehen.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_battery_saver">Alles ist bereit! Bevor Sie abschließen, nehmen Sie sich bitte einen Moment Zeit, um die Allgemeinen Geschäftsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren.\n\nBitte beachten Sie: Sie können die App verwenden, aber ohne die Batterieeinschränkungen zu entfernen, kann sie Anrufe nicht richtig verarbeiten.\n\nTippen Sie auf "Fertig", um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, in dem Sie die App an Ihre Bedürfnisse anpassen und alle ihre Möglichkeiten nutzen können.\nSie können die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü erneut ansehen.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission">Du bist startklar! Bitte nimm dir einen Moment Zeit, um die Nutzungsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren, bevor du abschließt.\n\nBitte beachten: Der Schnellwahlknopf funktioniert ohne Telefonberechtigung nicht richtig.\n\nTippe auf die Schaltfläche \"Fertigstellen\", um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, wo du Berechtigungen erteilen, die App an deine Bedürfnisse anpassen und alle Funktionen nutzen kannst.\n\nDu kannst die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü oben auf dem Bildschirm erneut ansehen.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app">Du bist startklar! Bitte nimm dir einen Moment Zeit, um die Nutzungsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren, bevor du abschließt.\n\nBitte beachten: Der Schnellwahlknopf funktioniert ohne Telefonberechtigung nicht richtig.\nZusätzlich funktioniert die App nicht richtig, wenn sie nicht als Standard-Telefon-App festgelegt ist.\n\nTippe auf die Schaltfläche \"Fertigstellen\", um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, wo du Berechtigungen erteilen, die App an deine Bedürfnisse anpassen und alle Funktionen nutzen kannst.\n\nDu kannst die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü oben auf dem Bildschirm erneut ansehen.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_battery_saver">Du bist startklar! Bitte nimm dir einen Moment Zeit, um die Nutzungsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren, bevor du abschließt.\n\nBitte beachten: Der Schnellwahlknopf funktioniert ohne Telefonberechtigung nicht richtig.\nZusätzlich funktioniert die App nicht richtig, wenn die Akku-Beschränkungen nicht deaktiviert sind.\n\nTippe auf die Schaltfläche \"Fertigstellen\", um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, wo du Berechtigungen erteilen, die App an deine Bedürfnisse anpassen und alle Funktionen nutzen kannst.\n\nDu kannst die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü oben auf dem Bildschirm erneut ansehen.</string>
    <string name="tour_finished_but_without_phone_permission_and_default_app_and_battery_saver">Du bist bereit! Bitte nimm dir einen Moment Zeit, um die Nutzungsbedingungen der App zu lesen und zu akzeptieren.\n\nHinweis: Der Schnellwahlknopf funktioniert ohne Telefonberechtigung nicht richtig.\nZusätzlich funktioniert die App nicht ordnungsgemäß, wenn sie nicht als Standard-Telefon-App festgelegt ist und die Akku-Einschränkungen nicht deaktiviert sind.\n\nTippe auf „Fertigstellen“, um die Tour abzuschließen und den Einstellungsbildschirm zu öffnen, wo du Berechtigungen erteilen, die App an deine Bedürfnisse anpassen und alle Funktionen genießen kannst.\n\nDu kannst die Tour jederzeit über das Drei-Punkte-Menü oben auf dem Bildschirm erneut ansehen.</string>
    <string name="tour_battery_saver_skipped_but_needed_alert">Damit die App im Hintergrund reibungslos läuft, ist es wichtig, den Batteriesparmodus auf „Keine Einschränkungen“ zu stellen. Die App wurde für einen minimalen Batterieverbrauch ausgelegt. Sind Sie sicher, dass Sie diesen Schritt überspringen möchten?</string>
    <string name="no_open_app_info">Nein, App-Info öffnen</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_title">Overlay-Berechtigung</string>
    <string name="tour_overlay_draw_permission_skipped_alert_text">Damit die App Anrufe im Hintergrund verarbeiten kann (wenn sie nicht geladen ist), ist es wichtig, die Overlay-Berechtigung zu erteilen. Sind Sie sicher, dass Sie diesen Schritt überspringen möchten?</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_title">Erlaube der App, den Anrufbildschirm im Hintergrund anzuzeigen</string>
    <string name="request_overlay_permission_alert_text">Bitte gehen Sie zu "Weitere Berechtigungen" und erteilen Sie dort den Zugriff auf "Pop-up-Fenster anzeigen, während im Hintergrund ausgeführt".</string>
    <string name="permissions_screen_title_text">Die App benötigt einige Berechtigungen, um Ihre Anrufe klar und benutzerfreundlich zu verwalten.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_caption">Standard-Telefon-App</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_text">Die App muss als Standard-Anrufbehandler (Standard-Telefon-App) festgelegt werden, um Anrufe empfangen und tätigen zu können. Die Vergabe dieser Berechtigung löst in der Regel auch den Zugriff auf Kontakte, Telefon und Anrufe aus.</string>
    <string name="permissions_screen_default_phone_app_button">Als Standard-Telefon-App festlegen</string>
    <string name="permission_granted_capital_p">Berechtigung erteilt</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_caption">Overlay-Berechtigung</string>
    <string name="permissions_screen_overlay_draw_permission_text">Die Overlay-Berechtigung wird benötigt, um den Anrufbildschirm im Hintergrund anzuzeigen, wenn die App nicht geladen ist, für sowohl eingehende als auch aktive Anrufe.</string>
    <string name="favorites">Favoriten</string>
    <string name="settings_allow_incoming_calls">Eingehende Anrufe zulassen</string>
    <string name="settings_allow_outgoing_calls">Ausgehende Anrufe zulassen</string>
    <string name="start_calls_with_speaker_turned_on">Anrufe mit aktiviertem Lautsprecher starten</string>
    <string name="settings_automatically_answer_calls">Anrufe automatisch beantworten</string>
    <string name="settings_show_keypad_in_active_call">Tastatur während eines Anrufs anzeigen</string>
    <string name="allow_launching_contacts_whatsapp">WhatsApp der Kontakte starten erlauben</string>
    <string name="settings_allow_call_waiting">Anklopfen zulasse</string>
    <string name="permissions_approve_overlay_draw_permission_button">Overlay-Berechtigung erteilen</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption">Telefonanruf-Berechtigung</string>
    <string name="permissions_phone_call_permission_caption_text">Die App benötigt die Telefonanruf-Berechtigung, um als Standard-Telefon-App Anrufe tätigen zu können.</string>
    <string name="permissions_approve_phone_permission">Telefonberechtigung erteilen</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_caption">Kontakte-Berechtigung</string>
    <string name="permissions_contacts_permission_text">Die App benötigt die Kontakte-Berechtigung, um Ihnen zu ermöglichen, vorhandene Kontakte anzurufen und die Kontakte von Telefonnummern anzuzeigen.</string>
    <string name="permissions_approve_contacts_permission_caption">Kontakte-Berechtigung erteilen</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_caption">Anrufprotokoll-Berechtigung</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_text">Die App benötigt die Berechtigung, auf das Anrufprotokoll zuzugreifen, um kürzliche eingehende und ausgehende Anrufe anzuzeigen.</string>
    <string name="permissions_calls_log_permission_button">Anrufprotokoll-Berechtigung erteilen</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title1">zum Telefonieren</string>
    <string name="permissions_enable_call_phone_permission_manually_title2">Telefon</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title1">für Kontakte</string>
    <string name="permissions_enable_contacts_permission_manually_title2">Kontakte</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title1">zum Ansehen von Anrufen</string>
    <string name="permissions_enable_calls_log_permission_manually_title2">Anrufprotokolle</string>
    <string name="enable_permission_manually_caption">Berechtigung aktivieren</string>
    <string name="enable_permission_manually_ok_button">Verstanden!</string>
    <string name="navigation_fragment_info_label">Info</string>
    <string name="from_no_one_capital_f">Von niemandem</string>
    <string name="from_favorites_only_captial_f">Nur von Favoriten</string>
    <string name="from_contacts_only_captial_f">Nur von Kontakten</string>
    <string name="from_identified_only_captial_f">Nur von Identifizierten</string>
    <string name="from_everyone_capital_f">Von allen</string>
    <string name="to_no_one_captial_t">An niemanden</string>
    <string name="to_favorites_only_captial_t">Nur an Favoriten</string>
    <string name="to_contacts_only_captial_t">Nur an Kontakten</string>
    <string name="to_everyone_capital_t">An alle</string>
    <string name="the_app_cannot_add_contacts_to_the_gold_number_list_since_contacts_permission">Die App kann keine Kontakte zur Goldnummer-Auswahlliste hinzufügen, da sie keine Berechtigung für Kontakte hat. Du kannst die Berechtigung im Berechtigungsbildschirm der App erteilen.</string>
    <string name="make_call_permission_granted_try_again">
        Die Berechtigung zum Telefonieren wurde erteilt! Bitte versuchen Sie es erneut.
    </string>
    <string name="read_contacts_permission_granted_try_again">
        Die Berechtigung zum Lesen der Kontakte wurde erteilt! Bitte versuchen Sie es erneut.
    </string>
    <string name="grant_capital">Erteilen</string>
    <string name="app_is_not_default_dialer_when_make_call_alert">
        Die App ist nicht als Standard-Telefon-App festgelegt. Bitte wählen Sie sie als Standard aus oder tätigen Sie den Anruf über eine andere App.
    </string>
    <string name="view_calls_permission_was_granted_reloading">
        Die Berechtigung zum Anzeigen von Anrufen wurde erteilt! Lade neu…
    </string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_reloading">
        Die Berechtigung zum Lesen der Kontakte wurde erteilt! Lade neu…
    </string>
    <string name="default_dialer_permission_granted_try_again">
        Die App wurde als Standard-Telefon-App festgelegt! Bitte versuchen Sie es erneut.
    </string>
    <string name="auto_answer_capital_auto">Automatische\nAntwort</string>
    <string name="incoming_capital">Eingehend</string>
    <string name="outgoing_capital">Ausgehend</string>
    <string name="missed_capital">Verpasst</string>
    <string name="rejected_capital">Abgelehnt</string>
    <string name="blocked_capital">Blockiert</string>
    <string name="end_captial">Beenden</string>
    <string name="speaker_capital">Lautsprecher</string>
    <string name="keypad_capital">Tastatur</string>
    <string name="to_view_calls_history_application_must_have_permission">
        Um den Anrufverlauf anzuzeigen, muss die App über die entsprechenden Berechtigungen verfügen.
    </string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_showing_calls_list_with_phone_numbers_only">
        Die Kontakte-Berechtigung wurde nicht erteilt. Es wird eine Anrufliste nur mit Telefonnummern angezeigt.
    </string>
    <string name="to_display_the_calls_contacts_application_must_have_permission">
        Um die Kontakte der Anrufe anzuzeigen, muss die App über die entsprechenden Berechtigungen verfügen.
    </string>
    <string name="permission_was_granted">Berechtigung erteilt!</string>
    <string name="contacts_permission_was_not_granted_cannot_show_contact_details">Der Kontaktname kann nicht angezeigt werden, da die Kontakte-Berechtigung nicht erteilt wurde. Bitte aktivieren Sie diese Berechtigung in den App- oder Geräteeinstellungen.</string>
    <string name="cannot_continue_since_permission_was_not_approved">
        Kann nicht fortfahren, da die Berechtigung nicht genehmigt wurde.
    </string>
    <string name="no_contacts_found_to_display">Keine Kontakte gefunden.</string>
    <string name="no_favorites_contacts_found_to_display">In den Einstellungen ist der Modus "Nur Favoriten" für ausgehende Anrufe eingestellt, aber derzeit sind auf Ihrem Gerät keine Favoritenkontakte definiert. Um die restlichen Kontakte anzuzeigen, können Sie diese entweder zu Favoriten hinzufügen oder die Einstellungen in der App ändern (öffnen Sie das Einstellungsmenü der App über das Drei-Punkte-Menü und ändern Sie die Option für ausgehende Anrufe zu "Kontakte" oder "Alle").</string>
    <string name="no_calls_found">Keine Anrufe gefunden.</string>
    <string name="a_serious_error_has_occurred_call_cannot_continue">
        Ein schwerwiegender Fehler ist aufgetreten, der Anruf kann nicht fortgesetzt werden.
    </string>
    <string name="error_is_capital">Fehler: (%1$s).</string>
    <string name="serious_error_capital">Schwerwiegender Fehler während des Anrufs</string>
    <string name="active_call_capital">Aktiver Anruf</string>
    <string name="click_to_go_back_to_call">Tippen Sie, um zum Anruf zurückzukehren</string>
    <string name="permission_denied_capital">Berechtigung verweigert</string>
    <string name="the_app_cannot_answer_calls_from_the_background_without_permission">
        Die App kann Anrufe nicht im Hintergrund beantworten, ohne dass die Berechtigung „Pop-up-Fenster anzeigen, während im Hintergrund ausgeführt“ erteilt wurde. Bitte gewähren Sie diese Berechtigung, damit die App korrekt funktioniert.
    </string>
    <string name="the_app_needs_permission_to_make_calls_please_grant">
        Die App benötigt die Berechtigung, um Anrufe zu tätigen. Bitte gewähren Sie diese Berechtigung oder öffnen Sie den Bereich „Berechtigungen“.
    </string>
    <string name="please_grant_default_dialer_permission_so_app_can_handle_calls">
        Bitte gewähren Sie die Berechtigung für die Standard-Telefon-App, damit diese App Ihre Anrufe verwalten kann und ein nahtloses, integriertes Anruferlebnis gewährleistet wird.
    </string>
    <string name="it_looks_like_the_app_could_not_load_call_screen_in_background">
        Es sieht so aus, als ob die App den Anrufbildschirm im Hintergrund während Ihres letzten Anrufs nicht laden konnte. Um Anrufe zu beantworten, wenn die App geschlossen ist, gewähren Sie bitte die Berechtigung „Pop-up-Fenster anzeigen, während im Hintergrund ausgeführt“.
    </string>
    <string name="app_is_missing_overlay_draw_permission">
        Der App fehlt die Berechtigung für Overlay-Darstellung
    </string>
    <string name="gold_capital">Gold</string>
    <string name="missing_call_phone_permission">Fehlende Telefon-Berechtigung</string>
    <string name="app_selected_as_default_phone_app">App als Standard-Telefon-App ausgewählt!</string>
    <string name="error_capital">Fehler</string>
    <string name="invalid_phone_number_capital">Ungültige Telefonnummer.</string>
    <string name="whatsapp_is_not_installed_capital">Die WhatsApp-App ist nicht installiert.</string>
    <string name="it_looks_like_the_app_has_encountered_an_error_in_last_call_error">Es sieht so aus, als ob die App beim letzten Anruf auf einen Fehler gestoßen ist (Fehler: %1$s).</string>
    <string name="tour_screen_lock_title">Sperrbildschirm</string>
    <string name="tour_lock_screen_text">Bitte aktivieren Sie die Berechtigung "Auf Sperrbildschirm anzeigen".\n\nUm diese Berechtigung zu aktivieren, gehen Sie bitte wie folgt vor:\n1. Öffnen Sie die Geräteeinstellungen.\n2. Navigieren Sie zur Kategorie "Andere Berechtigungen".\n3. Suchen Sie nach der Option "Auf Sperrbildschirm anzeigen" und aktivieren Sie sie.\n\nBitte beachten Sie: Auf verschiedenen Geräten kann diese Berechtigung unter einem anderen Namen oder an einem anderen Ort erscheinen. Wenn Sie sie nicht finden können, versuchen Sie, in anderen Einstellungsbereichen zu suchen.</string>
    <string name="oops_a_serious_error_occurred_please_restart_the_app">Hoppla! Ein schwerer Fehler ist aufgetreten. Bitte starte die App neu.</string>
    <string name="tap_on_call_item_for_more">Tippe auf die Anrufzeile für Details</string>
    <string name="tap_on_contact_row_for_more">Tippe auf die Kontaktzeile für Details</string>
    <string name="answer_capital">Annehmen</string>
    <string name="decline_capital">Ablehnen</string>
    <string name="speaker_capital_for_voice">Lautsprecher</string>
    <string name="end_capital_for_voice">Auflegen</string>
    <string name="keypad_capital_for_voice">Tastatur</string>
    <string name="tap_to_open_app">Tippe, um App zu öffnen</string>
    <string name="the_app_requires_permission_to_run_in_the_background">Die App benötigt die Berechtigung, im Hintergrund zu laufen, um Anrufe entgegenzunehmen, wenn sie nicht im Vordergrund ist. Sie können diese Berechtigung über den Berechtigungsbildschirm der App oder durch Anpassen der App-Einstellungen in den Geräteeinstellungen erteilen.</string>
    <string name="no_contacts_are_displayed_because_outgoing_calls_are_disabled">Kontakte werden nicht angezeigt, da ausgehende Anrufe deaktiviert sind. Diese Einstellung kann in den App-Einstellungen geändert werden (Menü mit drei Punkten).</string>
    <string name="terms_and_conditions">Willkommen bei der %1$s Anwendung. Die Anwendung wurde als Hilfsmittel für erwachsene Nutzer entwickelt und soll die Verwaltung von Anrufen auf Android-Geräten erleichtern sowie eine schnelle Kontaktaufnahme mit vordefinierten Kontakten ermöglichen. Die Anwendung und die darüber bereitgestellten Dienste werden im Folgenden als \"das System\" bezeichnet. 1. Zustimmung zu den Bedingungen: Die Nutzung des Systems unterliegt den folgenden Bedingungen (\"den Bedingungen\"). Bitte lesen Sie diese Bedingungen sorgfältig durch, bevor Sie das System verwenden. Ihre Nutzung des Systems stellt Ihre vollständige und unwiderrufliche Zustimmung zu diesen Bedingungen dar. Wenn Sie diesen Bedingungen ganz oder teilweise nicht zustimmen, verwenden Sie das System bitte nicht und entfernen Sie es umgehend von Ihrem Gerät. 2. Zusammenfassung des Zwecks des Systems: Erleichterung der Anrufverwaltung durch große Schaltflächen und für ältere Nutzer optimierte Texte. 3. Wichtiger Hinweis zu Schnellanruf und automatischer Anrufannahme: * Es wird empfohlen, die Schnellanruf Funktion im Voraus mit vordefinierten Kontakten zu testen, um einen ordnungsgemäßen Betrieb sicherzustellen. * Das System umfasst eine Schnellanruf Funktion zum schnellen Wählen einer vordefinierten Telefonnummer und kann auch automatische Anrufannahme und eine \"Goldene Nummer\" Funktion bieten. * Bitte beachten Sie, dass die Anwendung nicht für den Einsatz in Notfallsituationen konzipiert ist und keine direkte Kommunikation mit offiziellen Hilfszentren ersetzt. * Es wird nicht empfohlen, sich ausschließlich auf Schnellanruf oder automatische Anrufannahme zu verlassen, da technische Probleme auftreten können (z. B. Signalprobleme, Netzwerkausfälle, Berechtigungseinschränkungen, Betriebssystembeschränkungen oder Batteriesparbeschränkungen). * Es wird empfohlen, zusätzliche Backup-Kommunikationsmittel bereitzuhalten. 4. Datenschutz, Schutz personenbezogener Daten und Anrufaufzeichnung: Das System ermöglicht es Benutzern, verschiedene auf dem Smartphone gespeicherte Daten wie Kontakte und Anrufprotokolle anzuzeigen. Diese Informationen werden weder in der Anwendung gespeichert noch an Dritte weitergegeben. Die Anwendung zeichnet keine über sie getätigten Telefongespräche auf, und das System speichert oder protokolliert Anrufe in keiner Weise. 5. Nutzungseinschränkungen: Es ist strengstens untersagt, das System für andere Zwecke als den persönlichen oder privaten Gebrauch zu verwenden, einschließlich der Verbreitung falscher Informationen über die Schnellanruf Funktion. 6. Haftungsausschluss und Haftungsbeschränkung: Die Anwendung und die darüber bereitgestellten Dienste werden \"wie sie sind\" (\"AS-IS\") angeboten. Die Entwickler übernehmen keine Verantwortung für die Anpassung des Systems an die Bedürfnisse der Nutzer, für Fehler, Ungenauigkeiten oder Änderungen der angezeigten Informationen oder für Änderungen durch Nutzer oder Dritte. Die Entwickler haften nicht für direkte oder indirekte Schäden, die sich aus der Nutzung des Systems ergeben, einschließlich Schäden, die durch Anrufannahme, automatische Anrufannahme, die goldene Nummer, die Schnellanruf Funktion oder andere Komponenten der Anwendung entstehen. Die Nutzer übernehmen alle Risiken im Zusammenhang mit der Nutzung des Systems, und die Entwickler übernehmen keine Haftung für Fehlfunktionen, Betriebsstörungen oder Schäden, die durch unsachgemäße Nutzung oder übermäßiges Vertrauen in das System entstehen. 7. Änderungen, Updates und Beendigung des Dienstes: Die Betreiber der Anwendung behalten sich das Recht vor, das System jederzeit ohne vorherige Ankündigung zu ändern, zu aktualisieren oder einzustellen. 8. Kontakt für Anfragen oder Beschwerden: Für Anfragen, Beschwerden oder Fragen wenden Sie sich bitte an %3$s. 9. Nutzererklärung und Zustimmung: Bitte beachten Sie: Dieses Fenster dient ausschließlich der Lektüre und Überprüfung der Bedingungen und stellt keine Zustimmung dar. Die Zustimmung zu den Bedingungen erfolgt auf dem vorherigen Bildschirm durch Auswahl von \"Ich stimme den Nutzungsbedingungen zu\". Mit der Auswahl von \"Ich stimme den Nutzungsbedingungen zu\" erklären Sie, dass Sie diese Bedingungen gelesen, verstanden und ihnen vollständig zugestimmt haben. 10. Urheberrechte: Alle Inhalte, Funktionen und Funktionalitäten innerhalb des Systems, einschließlich aber nicht beschränkt auf Software, Texte, Grafiken, Logos und Design, sind alleiniges Eigentum der Entwickler und durch Urheberrechtsgesetze geschützt. Alle Rechte vorbehalten © %1$s 2025.</string>
    <string name="accept_terms_button">Ich stimme den Nutzungsbedingungen zu</string>
    <string name="open_terms_of_use">Nutzungsbedingungen öffnen</string>
    <string name="accept_terms_button_got_it">Verstanden!</string>
    <string name="accept_term_caption">Nutzungsbedingungen</string>
    <string name="please_open_and_read_terms_of_use_before_proceed">Bitte öffnen und lesen Sie die Nutzungsbedingungen vor Zustimmung.</string>
    <string name="please_approve_the_terms_of_use_before_finishi">Bitte bestätigen Sie die Nutzungsbedingungen vor dem Abschluss.</string>
    <string name="tour_quick_call_button_caption">Schnellanruf</string>
    <string name="tour_quick_call_button_description">* Es wird empfohlen, die Schnellanruf-Taste zunächst mit einem vordefinierten Kontakt zu testen, um sicherzustellen, dass sie ordnungsgemäß funktioniert.\n\nDie Schnellanruf-Taste ermöglicht es Ihnen, mit einem einzigen Tippen schnell einen vorausgewählten Kontakt zu erreichen.\n\nSelbst wenn ausgehende Anrufe in den allgemeinen Einstellungen der App eingeschränkt sind, bleibt die Schnellanruf-Taste funktionsfähig, solange das Gerät und das System ausgehende Anrufe zulassen.\n\nHinweis: Die App ist nicht für den Notfall- oder sicherheitskritischen Gebrauch vorgesehen und ersetzt keine offiziellen Kommunikationsdienste.\n\nSie können einen bevorzugten Kontakt festlegen (vorbehaltlich der Kontaktberechtigungen), den die App anruft, wenn die Schnellanruf-Taste gedrückt wird.\n\nWichtig: Die Schnellanruf-Taste benötigt Anrufberechtigungen (für ausgehende Anrufe), um ordnungsgemäß zu funktionieren, und es können zusätzliche Systemeinstellungen erforderlich sein.\n\nEs wird empfohlen, die App als Standard-Telefon-App festzulegen, um eine optimale Nutzung zu gewährleisten.\n\nWenn die Schnellanruf-Taste ein Glockensymbol anzeigt, ist sie einsatzbereit. Wenn nicht, überprüfen Sie bitte Ihre Geräteeinstellungen und stellen Sie sicher, dass alle erforderlichen Berechtigungen erteilt wurden.\n\nWenn Berechtigungen fehlen, können Sie diese über den Berechtigungsbildschirm der App oder die Geräteeinstellungen erteilen.</string>
    <string name="quick_call_button_caption">Schnellanruf</string>
    <string name="not_now_capital">Jetzt nicht</string>
    <string name="phone_permission_required_for_quick_call">Warnung: Eine Nummer wurde für die Schnellwahl ausgewählt, aber die Berechtigung \"Telefon\" (ausgehende Anrufe) fehlt. Daher kann die Schnellwahl nicht funktionieren.</string>
    <string name="not_now_click_for_selection">Nicht jetzt (Tippen zur Auswahl)</string>
    <string name="to_add_contacts_to_the_list_app_must_be_default">Kontakte können nicht zur Auswahlliste für Schnellwahl-Nummern hinzugefügt werden. Bitte erlaube den Zugriff auf Kontakte über den Berechtigungsbildschirm der App oder über die Geräteeinstellungen.</string>
    <string name="cannot_show_selection_app_must_be_default">Die Nummernauswahl für den Schnellanruf kann nicht angezeigt werden (App muss als Standard festgelegt werden)</string>
    <string name="cannot_display_selection_contacts_permission_required">Kontaktauswahl für den Schnellanruf kann nicht angezeigt werden (Kontaktermächtigung erforderlich)</string>
    <string name="unable_to_display_selection_unexpected_error">Auswahl kann nicht angezeigt werden (unerwarteter Fehler)</string>
    <string name="calling_quick_call_number_tap_cancel_to_stop">Schnellanruf wird ausgeführt! Tippen Sie auf „Abbrechen“, um zu stoppen.</string>
    <string name="quick_call_button_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="permission_change_detected_reloading">Berechtigungsänderung erkannt. Lade neu…</string>
    <string name="quick_call_unavailable_try_gold_number">Schnellanruf-Nummer nicht gefunden! Versuchen Sie es mit der Goldenen Nummer.</string>
    <string name="settings_capital">Einstellungen</string>
    <string name="phone_permission_granted">Telefonberechtigung (Anrufe) erteilt!</string>
    <string name="new_version_installed">Neue Version installiert! (%1$s)</string>
    <string name="permission_missing">Erlaubnis fehlt!</string>
    <string name="settings_choose_quick_call_number">Schnellanruf-Nummer auswählen</string>
    <string name="cannot_choose_gold_number_without_contacts_permission">Um die Goldnummer für die Notfalltaste auszuwählen, ist eine Kontaktezugriffsberechtigung erforderlich, die derzeit nicht erteilt wurde. Bitte aktivieren Sie den Zugriff auf Kontakte über den Berechtigungsbildschirm der App oder über die Geräteeinstellungen.</string>
    <string name="make_call_permission_was_granted_please_try_again">Die Telefonerlaubnis zum Tätigen von Anrufen wurde erteilt! Bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="permission_was_granted_please_try_again">Die Erlaubnis wurde erteilt! Bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="read_contacts_permission_was_granted_please_try_again">Die Erlaubnis zum Lesen der Kontakte wurde erteilt! Bitte versuchen Sie es erneut</string>
    <string name="missed_call_from">Verpasster Anruf von: %1$s</string>
    <string name="tour_call_report_title">Anrufbericht senden</string>
    <string name="tour_call_report_description">Sende einen Anrufbericht an eine nahestehende Kontaktperson.\n\nÜberwache die Anrufaktivität, um sicherzustellen, dass alles in Ordnung ist. Du erhältst eine klare Zusammenfassung eingehender und ausgehender Anrufe.\n\nDer Bericht enthält Muster wie:\n\n• Häufige Anrufe bei derselben Nummer\n• Unbekannte oder nicht gespeicherte Anrufer\n• Ausgehende Anrufe zu ungewöhnlichen Zeiten\n\nEine einfache Möglichkeit, verbunden zu bleiben und aufmerksam zu sein – besonders wenn du dich um ein älteres Elternteil kümmerst.\n\nDu kannst die Einstellungen für den Anrufbericht jederzeit über das Drei-Punkte-Menü oben auf dem Bildschirm ändern.\n\nHinweis: Du bist allein verantwortlich für die Nutzung und Weitergabe dieser Informationen. Bitte achte auf den Datenschutz und halte dich an die örtlichen Gesetze zur Datennutzung.</string>
    <string name="call_report">Anrufbericht</string>
    <string name="call_report_screen_is_already_opened">Der Anrufbericht-Bildschirm ist bereits geöffnet</string>
    <string name="change_capital">Ändern</string>
    <string name="answering_capital">Antwort</string>
    <string name="premium_capital">Premium</string>
    <string name="send_alert_via_sms_to_gold_number">Zusätzlich SMS an %1$s senden</string>
    <string name="play_voice_call_for_help_if_call_unanswered">Zusätzlich Sprachausgabe</string>
    <string name="sos">Hilfe</string>
    <string name="lock_capital">Sperren</string>
    <string name="report_capital">Bericht</string>
    <string name="other">Sonstiges</string>
    <string name="show_custom_lock_screen">Benutzerdefinierten Sperrbildschirm anzeigen</string>
    <string name="lock_screen">Sperrbildschirm</string>
    <string name="send_report_captial_s">Bericht senden</string>
    <string name="scheduled_send_time">Geplanter Sendezeitpunkt</string>
    <string name="send_to_gold_number">An Goldnummer senden</string>
    <string name="select_contact_to_receive_the_report">Kontaktperson für den Empfang des Berichts auswählen</string>
    <string name="send_only_exceptional_data">Nur außergewöhnliche Daten senden</string>
    <string name="mark_call_as_exceptional_if_it_is_not_between">Ein Anruf gilt als außergewöhnlich, wenn er nicht zwischen den festgelegten Zeiten liegt</string>
    <string name="a_number_is_considered_exceptional_if_it_appears_more_than">Eine Nummer gilt als außergewöhnlich, wenn sie mehr als</string>
    <string name="call">Anruf</string>
    <string name="time_allowed_to_cancel_seconds">Abbruchzeit (Sekunden)</string>
    <string name="call_settings">Anrufeinstellungen</string>
    <string name="other_capital">Sonstiges</string>
    <string name="to">bis</string>
    <string name="number_is_considered_exceptional_if_it_s_not_in_contacts">Nummer gilt als ungewöhnlich, wenn sie nicht in den Kontakten ist</string>
    <string name="welcome_to_easy_call_and_answer_premium">Willkommen bei der Easy Call And Answer App!</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_title">Erweiterte Version</string>
    <string name="premium_tour_page_welcome_text_not_updated_must_fix">Entdecken Sie die erweiterten Funktionen der Premium-Version, die Ihre Nutzererfahrung – insbesondere auf Android-Geräten – deutlich verbessern können.\n\nMit der Sprachsteuerung können Sie Anrufe annehmen oder den Notrufknopf aktivieren – ganz ohne das Gerät zu berühren. Achten Sie darauf, dass keine Hintergrundgeräusche die Spracherkennung beeinträchtigen.\n\nDie Premium-Version bietet außerdem einen intelligenten Sperrbildschirm, mit dem Sie per einfachem Tipp zurück zur App gelangen.\n\nNeu ist auch der Anrufbericht: Damit sehen Sie, ob unerwünschte Anrufe eingegangen sind oder versehentlich Anrufe getätigt wurden. Der Bericht wird ausschließlich an eine von Ihnen gewählte Nummer gesendet. Die Daten werden nicht anderweitig verwendet.\n\nDie Verantwortung für die Nutzung dieser Funktionen liegt vollständig bei Ihnen.</string>
    <string name="premium_tour_swipe_hint">Nach links wischen, um\nzum nächsten Schritt zu gelangen</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_title">Intelligenter Sperrbildschirm</string>
    <string name="premium_tour_page_lock_text">Unser intelligenter Sperrbildschirm bietet ein neues und müheloses Erlebnis.\n\nAnstatt sich mit umständlichen Wischgesten herumzuschlagen oder herauszufinden, wie man das Gerät entsperrt – ein einziger Tipp bringt dich direkt zur App zurück. Es ist einfach, schnell und immer verfügbar, wenn du es brauchst.\n\nWenn Sprachbefehle verfügbar sind, kann das Gerät auch per Sprachbefehl entsperrt werden. Es ist nicht nötig, das Gerät zu berühren – sag einfach das passende Wort und der Bildschirm reagiert. Perfekt, wenn die Hände beschäftigt sind oder ein schneller Zugriff erforderlich ist.\n\nWenn unterstützt, zeigt der Bildschirm intelligente Benachrichtigungen von SMS und WhatsApp an. Der Inhalt wird nur im Lesemodus angezeigt – selbst wenn versehentlich darauf getippt wird, wird der Chat nicht geöffnet. Dies ist besonders nützlich für ältere Benutzer, die versehentlich tippen könnten.\n\nMit einem klaren Design, intuitiver Steuerung und Sprachunterstützung – das ist ein echtes Upgrade für das Nutzungserlebnis des Geräts.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_title">Freihändige Sprachsteuerung</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_text_not_updated_must_fix">Stellen Sie sich vor, Sie hätten die volle Kontrolle über Ihre App — ohne einen Finger zu rühren. Sprechen Sie einfach, und das System erledigt den Rest.\n\nAnrufe beantworten, Notfallhilfe auslösen, geliebte Menschen kontaktieren oder den Bildschirm entsperren — alles nur mit Ihrer Stimme.\n\nWenn Ihre Hände beschäftigt sind oder die Berührung unpraktisch ist, macht die Sprachsteuerung alles mühelos, schnell und natürlich.\n\nSelbst unterwegs oder vom anderen Ende des Raums reagiert das System — solange es ruhig genug ist.\n\nEs geht nicht nur um Bequemlichkeit. Es geht um Zugänglichkeit, Sicherheit und leistungsstarke Technologie, die Ihnen die Kontrolle gibt.</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_title">Anrufbericht</string>
    <string name="premium_tour_page_call_report_text">Behalten Sie den Überblick über die Anrufaktivitäten Ihrer Liebsten. Der Bericht zeigt die eingehenden und ausgehenden Anrufe — damit Sie wissen, dass sie nicht versehentlich anrufen oder verdächtige Nummern erreichen.</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_title">Verbesserter Schnellanruf</string>
    <string name="premium_tour_page_quick_call_text">Mit dem Premium-Schnellanruf bleibt es einfach, verbunden zu bleiben. Es wird ein Anruf getätigt und eine SMS mit deinem Standort und der Uhrzeit gesendet. Wenn niemand antwortet oder der Anruf nicht durchgeht, ertönt ein lautes Signal, um Personen in der Nähe zu informieren.</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_title">Sprachbefehle</string>
    <string name="premium_tour_page_voice_commands_text">Sie können Ihre Erfahrung noch reibungsloser gestalten, indem Sie Sprachbefehle einrichten, die am besten zu Ihnen passen.\n\nWählen Sie am besten Befehle, die leicht zu sagen, klar und eindeutig sind – so versteht die App Sie besser.</string>
    <string name="premium_screen_is_already_opened">Der Premium-Bildschirm ist bereits geöffnet</string>
    <string name="voice_command_answer_calls">Ankommende Anrufe freihändig annehmen.</string>
    <string name="voice_command_call_gold_number">Rufe deinen Goldnummer-Kontakt freihändig an.</string>
    <string name="voice_command_quick_call">Schnellanruf freihändig aktivieren</string>
    <string name="voice_command_unlock_device">Entsperre dein Gerät freihändig.</string>
    <string name="initial_voice_command_answer_calls">Anruf beantworten</string>
    <string name="say_voice_command">Sagen Sie: \'%1$s\'</string>
    <string name="initial_voice_command_call_gold_number">Goldnummer anrufen</string>
    <string name="initial_voice_command_quick_call">Schnellanruf</string>
    <string name="initial_voice_command_unlock_screen">Gerät entsperren</string>
    <string name="lock_service_was_activated_msg">Der Dienst ist aktiv! Der intelligente Sperrbildschirm wird angezeigt, sobald die Gerätesperre aktiviert wird. Sie können die Einstellungen jederzeit ändern.</string>
    <string name="welcome_text_speech_short">Die Premium-Version bietet erweiterte Funktionen für den Schnellanruf sowie einen intelligenten Sperrbildschirm, der nach Inaktivität automatisch erscheint. Das Antippen des Bildschirms bringt dich direkt zurück zur App, sodass du einfach einen Anruf tätigen kannst, ohne auf dem Startbildschirm suchen zu müssen.</string>
    <string name="quick_call_activated_voice_message_speech">Schnellanruf aktiviert — bitte aufmerksam sein</string>
    <string name="voice">Sprache</string>
    <string name="quick_call_send_sms_to_gold_number_settings_msg">Die App verwendet die SMS-Berechtigung, um eine Textnachricht an den ausgewählten %1$s zu senden.\nDas Senden hängt von der Netzwerkverfügbarkeit ab und kann Gebühren verursachen.\nEs werden bis zu 3 Nachrichten gesendet.\nDer Benutzer ist für alle Kosten oder Zustellprobleme verantwortlich.</string>
    <string name="settings_when_lock_screen_is_unlocked">Beim Entsperren des Bildschirms</string>
    <string name="select_app_to_launch">App zum Starten auswählen</string>
    <string name="premium_screen_lock_text">Unser intelligenter Sperrbildschirm bietet ein neues und müheloses Erlebnis.\n\nAnstatt sich mit umständlichen Wischgesten herumzuärgern oder herauszufinden, wie das Gerät entsperrt wird, bringt dich ein einziger Tipp direkt zurück zur App, wo du Telefonanrufe einfach verwalten und tätigen kannst.\n\nMit einem klaren Design und intuitiver Steuerung ist es ein echtes Upgrade für dein mobiles Erlebnis.</string>
    <plurals name="screen_lock_missing_permissions_text_dynamic_plural">
        <item quantity="one">Der intelligente Sperrbildschirm kann ohne die folgende Berechtigung nicht funktionieren: %1$s. Bitte erteilen Sie sie, um die App ordnungsgemäß funktionieren zu lassen.</item>
        <item quantity="other">Der intelligente Sperrbildschirm kann ohne die folgenden Berechtigungen nicht funktionieren: %1$s. Bitte erteilen Sie sie, um die App ordnungsgemäß funktionieren zu lassen.</item>
    </plurals>
    <string name="lock_screen_leads_to_this_app">Durch Tippen auf den Sperrbildschirm gelangen Sie zu dieser App.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_selected_app">Durch Tippen auf den Sperrbildschirm gelangen Sie zur ausgewählten App.</string>
    <string name="lock_screen_leads_to_home_screen">Durch Tippen auf den Sperrbildschirm gelangen Sie zum Startbildschirm des mobilen Geräts.</string>
    <string name="overlay_permission_display_name">Über anderen Apps anzeigen</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_samsung">Oben erscheinen</string>
    <string name="lock_screen_permission_display_name">Auf dem Sperrbildschirm anzeigen</string>
    <string name="overlay_permission_display_name_xiaomi">Neue Fenster öffnen, wenn im Hintergrund ausgeführt</string>
    <string name="allow_pop_permission_display_name_xiaomi">Popup-Fenster anzeigen</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_app_must_be_default">Damit %1$s ordnungsgemäß funktioniert, muss die App als Standard-App für Anrufe festgelegt werden. Möchten Sie diesen Schritt überspringen?</string>
    <string name="gold_number_contact_could_not_be_found_to_send_sms_during_a_quick_call">Um eine SMS während eines %2$s zu senden, muss eine %1$s eingerichtet sein.</string>
    <string name="this_feature_only_available_on_premium">Diese Funktion ist nur in der Premium-Version verfügbar. Upgrade jetzt, um diese und viele weitere großartige Funktionen zu nutzen!</string>
    <string name="unlock_more_with_premium_title">Mehr entdecken mit Premium</string>
    <string name="try_the_premium_button">Kostenlose Testversion starten</string>
    <string name="no_contacts_available_for_selection">Keine Kontakte zur Auswahl vorhanden</string>
    <string name="in_order_for_quick_call_to_work_properly_it_needs_contacts_permission">Damit %1$s ordnungsgemäß funktioniert, muss der App die Berechtigung für Kontakte erteilt werden.</string>
    <string name="announce_caller_instead_of_ringtone">Anrufernamen statt Klingelton ansagen</string>
    <string name="incoming_call_speech">Hallo! Du hast einen Anruf von %1$s</string>
    <string name="quick_call_in_progress">%1$s wartet auf den nächsten Versuch – der vorherige Anruf wurde nicht entgegengenommen</string>
    <string name="tried_to_activate_quick_call_for_3_times_but_no_success">%1$s wurde dreimal versucht – aber ohne Erfolg</string>
    <string name="quick_call_was_answered_and_completed_successfully">%1$s wurde angenommen und erfolgreich beendet</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_title">Zufrieden mit der App?</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_text">Wir haben viel Herzblut und Mühe in die Entwicklung dieser App gesteckt, um Senioren und Menschen mit Einschränkungen zu helfen, ihre Telefonate einfacher und selbstständiger zu verwalten.\nWenn dir die App hilft, würden wir uns sehr über eine Bewertung im Google Play Store freuen. Dein Feedback ist uns wichtig und hilft uns, besser zu werden!</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_answer_rate_now">Jetzt bewerten</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_answer_maybe_later">Vielleicht später</string>
    <string name="rate_the_app_dialog_answer_no_thanks">Nein, danke</string>
    <plurals name="app_missing_permissions_text_dynamic_plural">
        <item quantity="one">Damit die App Anrufe richtig entgegennehmen kann, benötigt sie die folgende Berechtigung: %1$s.</item>
        <item quantity="other">Damit die App Anrufe richtig entgegennehmen kann, benötigt sie die folgenden Berechtigungen: %1$s.</item>
    </plurals>
    <string name="unlock_full_access_to_all_premium_features">Voller Zugriff auf alle Premium-Funktionen</string>
    <string name="choose_your_plan">Wähle deinen Plan</string>
    <string name="trial_days_left">Du hast noch %1$d Tage Probezeit – auf uns!</string>
    <string name="trial_finished">Die Testphase ist abgelaufen</string>
    <string name="premium_all_capitals">Premium</string>
    <string name="basic_plan_all_capitals">Basis</string>
    <string name="get_started">Los geht\'s</string>
    <string name="per_month">pro Monat</string>
    <string name="per_year_price_format">%1$s pro Jahr</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_click_to_answer">Antippen zum Annehmen</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_gold_number">Goldnummer</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_quick_call">Schnellanruf</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_lock_screen">Sperrbildschirm</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_open_whatsapp">WhatsApp öffnen</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_upgraded_quick_call">Erweiterter Schnellanruf</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_call_management">Anrufverwaltung</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_big_buttons_icons">Große Schaltflächen und Symbole</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_start_with_speaker">Mit Lautsprecher starten</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_auto_answer">Automatische Antwort</string>
    <string name="subscription_plan_feature_name_talk_instead_of_ringtone">Sprechen statt Klingelton</string>
    <string name="everything_in_basic_plus">Enthält alle Funktionen von Basis – und mehr:</string>

</resources>